修仙路第五章

如題

Post 1:請選擇你的修仙路

Post 2:請選擇你的修仙路（2）

Post 3:請選擇你的修仙路（3）

Post 4:請選擇你的修仙路 (4) 少年王炮修仙之路!

前文提要：
今次大家有眼福了，前文會由文筆猶勝小弟十倍既反逆巴打親自操刀

最近好多人寸我
發生乜事

邊有串你

制作中

感激

期待

上緊堂

擬相訣！三個大字狠狠地印在你的腦海深處。

你驀然驚覺，原來老者傳授你竟是萬物歸藏的擬相訣！這令你對成仙境界又邁進了一大步。練成除武藝修為外，修仙者更為注重的胸襟氣度。

你回到房間好好睡了一覺，養足精神後，發現天已早亮，決定：

一、與荊蘭回去萬劍山莊復命
二、前往浴場沖個熱水澡
三、與少女商討山寨事務
四、探望韓雪
五、探訪紮髻男子

放學

4

1

3.好耐無扑野la

前情提要 (1)
百多年前，一顆彗星自三世之外隔空出世，因為一眾命運系神祗對此聯手作出不祥的預言，驚動了玉帝，彿祖，宙斯，拉，濕婆等眾多大能為免三界被衪們稱為哈雷彗星的這顆來歴不明的超大型隕石破壞，而聯手築構了多元宇宙級反異世界力場結界，以圖將哈雷彗星反彈回虚空之中。
哪知關鍵時刻，人族內奸毛魔竟獻祭了東方大陸上十三億人，打開了大躍進通道令一眾魔界大佬乘虛而入，儘管最終魔族以失敗告終，然而東大陸的修仙文明卻因此劫而大倒退，至今大部分所謂的修仙者放在百年前也不過是凡人級別的武學家而已。
而因為神族要分心應付魔族攻勢，哈雷彗星竟成功撞破了結界並隕落於人界，儘管這個世纪大撞撃意外地沒有對人界做成甚麼大影響，但自此之後，諸神卻日漸淡出人類的視線，彷彿眾神已全然殞落，甚至有傳言西大陸的耶教神術士們一夜之間失去神恩變回凡人，魔法師無法點燃神火，戰士不能收集神性，成神之路似乎已消失於人界。

東大陸歷2000年，那一年，最令東大陸修仙者在意的，是當世唯一一位半步成神，有資格驗證修仙成神之路是否如西大陸一樣已經阻堵的俠客司南又再次入世，眾人只以為他又是為了尋找亡妻真兒的轉世，亦有人猜測破碎虛空之路早已失效才使司南又折返人界。
然而，沒有人知道，在這一年，東大陸漢帝國冀州一條名為香港的小漁村中，一個名叫王炮的嬰兒出生了，因為在那一天，幾乎所有人都被從未見過的星空異象，由星宿們違反了所有運行規律組成，那一個沒有人知道意義的圖案所吸引......

圖案:

反正都係,準備順便修訂下之前d劇情
唔識打字唯有逐少逐少寫

嘩，精彩！精彩！

演技浮誇咗小小

寫得好係真嘅
仲有冇

啱啱整咗個新人物關係圖
跟住Photoshop 同我hand咗

前情提要 (一）

一萬多年前，只因女媧補天的一個無心之失，一顆彗星自三世之外橫空襲來，驚動了玉帝、佛祖、宙斯、拉、濕婆羅等眾多神衹。為免三界受罪，令蒼生陷於水深火熱之中。本來不和的衪們竟齊心合力把這彗星破壞，並聯手築構了無邊無際的結界，企圖將彗星反彈回破碎虚空之中。

哪知關鍵時刻，一名人族內奸竟獻祭了東方大陸上億人的血肉之軀，來打開異界通道，令一眾魔界眾邪靈乘虛而入！儘管最終魔族以失敗告終，然而東大陸的修仙文明卻因此一劫而大為倒退。至今大部分所謂的修仙者也不過是凡人級別的武學家而已。

但自此之後，神族因要分心應付魔族攻勢，日漸淡出人類的視線，彷彿眾神已全部殞落。甚至有傳言西大陸的耶教神術士們一夜之間失去神恩變回凡人、魔法師無法點燃神火、戰士不能收集神性，成神之路似乎已消失於人界！

東大陸歷2000年，那一年，是最令世上修仙者在意的一年，亦是當世唯一有資格驗證修仙成神之路的司南再次入世的一年。

眾人以為他只是為了尋找亡妻真兒的轉世

亦有人猜測踏碎虛空之路早已失效才使司南又折返人界

然而，沒有人知道，在這一年，東大陸漢帝國冀州一條名為香江的小漁村中，一個名叫王炮的嬰兒出生了

因為在那一年，幾乎所有人都被那從未見過的星空異象，違反了星宿所有運行規律，那一個沒有人知道意義的圖案所吸引......

比我法輪功影響咗？

點解係擬相訣? 揀第一個覆??

因為叫法輪功好似太敏感
叫佛道一家親又好似唔太貼題
叫返個好聽啲嘅

睇嚟係大製作

唔關事
應該係我夾硬將d細圖拉到超大佢頂唔順

pushpush

Push

剛睡醒的王炮看到明媚燦爛的陽光從窗戶映入眼簾，站起身來翻了翻日曆，發現距離與紅骷髏杭州相約的日子越來越近，僅餘不多的時日為約定作準備。

你隨隨便便地洗涮一番，決定：

一、與荊蘭商量回去萬劍山莊復命
二、去鑄劍室打磨榔頭
三、與少女商討山寨內的事務
四、探望韓雪
五、收集珍貴藥草

3

投票呀你哋，未有共識

有圖未

上網拎現成囡囡圖再加行字咋

好多人物wo 睇嚟都要幾番功夫，我寫住文先

三、與少女商討山寨內的事務

王炮洗涮一番後，便走出房門，打算先前往大廳與少女管家商討山寨內種種事務。

早在眾弟子風塵僕僕，剛剛來到山寨之時，你已把十二生肖安頓好，把她們安置在一間間通往你床下密道的房間中。沒有你的准許，身懷蠱毒的她們都不能出房自由活動。

你此舉無疑是為了幫她們戒除身上的毒性，斷絕與異性的接觸，以身體的機能，慢慢排出蠱毒。

但你並沒有將此事和你房間的圖紙告訴少女管家，以免引來不必要的麻煩和猜測。

你走到大廳，只見少女管家坐在一旁，枱上放著各式各樣的圖紙。少女身邊圍住了一大堆弟子，正聚精會神地聽著她安排接下來要做的工作。

少女管家叫路鶯鶯，她一見你來，盈盈一笑，向你說道：「現在山寨各項事務總算都安定下來了... ...對了！那我們以後要怎樣叫你呢？」

你回道：

一、「叫我師兄則可啦！」
二、「叫我王帝！」
三、「叫我寨主！」
四、「叫我帥哥！」

2

一、「叫我師兄則可啦！」

你回答：「叫我師兄則可啦！」路鶯鶯噗哧一笑，跟你說道：「我還以為我們要改口叫你大王呢！」跟著二話不說便拉起你的手，一一向你介紹身邊的師兄弟。

你見此姝年幼，心性天真爛漫，渾然沒有察覺男女有別，對她不禁生起保護之情。

你打算：

一、與她商討寨中計劃
二、與她閑聊、了解她
三、了解關於她和紮髻男子的關係
四、離開大廳

改返d錯字漏字

會唔會係老豆

三、了解關於她和紮髻男子的關係

「噢，對了，瞧你和那紮髻的師弟關係好像不太好，你們... ...」你說道。只聽路鶯鶯輕輕哦了一聲，說道：「他是我同父異母的哥哥，衹是從小到大，父親就對他們那一宗族好，卻對我們娘家的宗族不理不睬，我自然恨他們！」她說著說著，眼框卻不由地紅了起來。

十六的少女可是說笑就笑，說哭就哭。你拿她一點法子也沒有，唯有跟她在山寨四處逛了一逛，陪她散心，卻因此白白地浪費了一個上午。

你和她在飯堂草草吃過午飯後，決定：

一、繼續開解路鶯鶯
二、去找荊蘭
三、去找韓雪
四、去找十二生肖
五、去鑄榔頭
六、去採集草藥

註：路鶯鶯和她哥哥路鷹乃路氏士族。路氏士族昔日有天山十禽之美譽。

適逢士族間內斗，無奈之下，路氏族長決定將兩兄妹托付給藥神谷，豈料不及的是，藥神谷竟遭紅骷髏殲滅，路氏兩兄妹僥倖逃生，但卻無處可去。

路氏一族行蹤飄忽，甚少涉世。傳人武功深不可測，功法傳內不傳外，外界一直對其一無所知。

1.可能有武功學

遲d要溝個管家

愛江山更～愛美人～

1234都有人揀

你揀一個寫

隔離武俠故都唔錯，我都追緊

啱啱lunch諗住重新整返關係圖
點知成班同學圍住我

暗示自己高人氣？

寫住外傳先

唔係
係咁啱電腦房好多人
平時我會自己站

往事如煙：

數十餘年前，一名無名無姓的小子
與他義父義母生活在一小山谷中。惟一天他的義父義母卻突然雙雙失蹤。他翻遍整個山嶺，都找不回他那義父義母，卻只找到他們遺留下來的一本名為諧之道的經書。

少年翻開經書，發現書中寫著的全是極為高深的武功，與極為奧妙的人生哲理。時光荏苒，少年僅僅花了二三年的時間，便成為天下首屈一指的高手，號令一方群雄，咜吒風雲。

但好景不常，少年畢竟入世未深，竟把他習得諧之道中高強武功的祕密告訴一個他不應該告訴的小人。從此一傳十、十傳百，未幾，江湖中每個人都知道了這個秘密。心懷不軌者更是群魔併起，計劃謀害少年。

終於，一次決斗中，少年雖然擊敗了對手，但自己亦身受劇毒，餘日所剩無幾。少年跑啊跑、爬呀爬，終於逃脫了敵人的追捕，自己卻也油盡燈枯，徑自半躺在山坡上喘息。

眼見少年就快斷氣之時，一名山村少女卻發現了他，徑自走了過來，少年趁着最後一口氣，把諧之道塞給少女，喚她好生看待此書，日後傳給少年的後人，便斷氣歸天，一代英豪從此殞落... ...

少女雖未從諧之道習得任何驚世駭俗的武功，卻因為經中奧妙的哲理，養成了營商經商的好頭腦。自此回去管治山村，把山村打理得有聲有色，絲毫不遜色於任何一座城池。

少年闖蕩江湖時，不知道有多少個少女傾心於他，又有不知多少少女與他珠胎暗結。少女惟找到少年的平氏遺孀。平氏遺孀為少年誕下三胞胎，平天下、平陽與平夢候。

少年死後的十餘年後，少女把三兄妹帶回村中讀書習武，那三兄妹，便是日後稱霸一隅的平氏三英，而那村落，日後被更改為崑崙谷。

正是：「西方巍巍 大哉崑崙」

冇咩人玩
我呢幾日完咗佢

走數哥嚇走哂d人

又有動力寫了，一陣繼續

關係圖

食完飯畫
順便修正埋未走數哥d歷史遺留問題

王炮(雜學，我流）
本作主角，16歲，父母雙亡。天生自帶一絲王霸之氣以及30cm陽具，為人好色重利，四歲已會偷看女性洗澡，五歲就用計把告發他偷少女肚兜的好友賣給金魚佬。因會本能地以王霸之氣威壓女性並強姦，曾在城裡青樓的嫖妓大賽夜御十女而獲得炮王這個稱號。儘管只是出生在冀州的香港這條鄉下小村，但內心早已有要成為處女毁滅者，屌盡天下美女。16歲那一年，因為附近青樓已經不敢接自己生意，意識到自己的技巧已經大成的王炮终於向世界出發。

目前狀態

境界:元嬰初期
天賦:集結的祈求（來自異世界連登討論區，只要連登仍有人，王炮便不會倒下），劍神之力（葉破天第十代轉世），王霸之氣Lv2，無盡的性欲（所有的思考和行動都會較大機會往性交方向發展，主動往性交方向發展則大幅提升全屬性和耐久力）

等級由F至SSS
武學 :飄搖七步（D），驚鴻劍（A），無塵劍（A），垂柳劍（A），落葉無痕（偽）（S），玄武風雲拳（S），白鶴腿（E），拈花指（C），龍爪手（B），萬劍訣（D），玄鐵劍法之旋風斬（未完成）

仙術:基磫御劍術（C），迷魂眼（C），分身術（C）

心法:破天心法（殘）（S），枯木心法（A）, 陽鳯陰龍（C），帝女神功（S）,皇帝內經（不低於S，無法評級，升級可提升天賦王霸之氣等级），少林入門心法（E），聚寒詇（A），擬相訣（SS）

生活技能:性愛技巧（SSS），藥王谷正統醫術毒術（SS),魔門聖女谷拷問技術（C），彿學（B）

近況:建立了自己的山寨，在確認前寨主専屬妓女十二生肖們有沒有性病的同時，正思考如何強姦（藥王谷）師叔韓雪，（萬劍及萬獸山莊）師姐荆蘭及（藥王谷）師妹路鶯鶑而不會與眾人翻臉

李若林（藥王谷）
18歲，韓雪之徒，藥王谷的大師姐，東大陸十大美女之一。平常為人溫和有禮，入得廚房出得廳堂，甚至一度被公認是最想娶回家當老婆的江湖新生代女俠。然而，溫純的表面下她其實是一個重度病嬌，本來這件事只有她的同期好友木清（之後的木理事）知道。但在一次外出採購時遇上王炮並對他一見鐘情後便一發不可收拾，一路上一直尾行王炮並想盡辦法引導他往藥王谷，最後眼見王炮快到北京市，更不惜自殘躺在路上引誘王炮救助自己從而打開話題。可惜在王炮豐富的情愛經驗與極強的求生意志下功虧一簣。後來，在王炮投靠藥王谷後，以大師姐的身份強逼所有人不準接觸王炮，以免有人搶奪自己的如意郎君。只有看在輩份和好友木清的面子上準許了十年前因傷前來投靠藥王谷的江湖名宿「穿花指」李嬸被木清派去照（保）顧（謢）王炮
靠着扮演谷中唯一的好人，與王炮建立感情後，借魔門馬克思教入侵一事，與王炮跟隨大俠司南離開藥王谷往北京城定居，並在用了一加侖的特制春藥並向司南哭訴後，如願以嘗地與王炮成親。婚後不久，在司南離開後，病嬌的症狀又日漸加劇起来，莫説到青樓嫖妓，王炮連和八十歲老太太打招呼也不行。然而，李若林對王炮的愛絕對是真的，在婚後半年，魔門事件中與魔門勾結的師叔率眾前來滅口，為了保護仍未強大起來的王炮，李若林以禁術燃燒生命強行越級殺了師叔，隨後倒在王炮懷中要他再吻自己一次後便安祥離世。

近况:身體和魂魄被來晚一步的司南收攏後，目前被放在海外小島秘洞中的靈力水晶棺溫養，等侯踏入元嬰期的王炮前來將她復活

好多字，都係逐d逐d分開po
關係圖最後

g持g持

諗到點樣安全地強姦師叔師姐同師妹未

巴打咁有心，我都唔好意思唔寫

推！

今日同大家講吓故先
平氏三英想聽邊個先？
一，平陽
二，平天下
三，平夢候

真人真事

4 太平公主

女果個

安全即係係屌完哂都唔會令人際關係變差
即係屌完荊蘭大家都仲會有講有笑返到去亦唔會同雲寧爆大鑊
韓雪同路鶯鶯就係要繼續留底盡心盡力幫炮王
以前淨係識叫雞同強姦依家經歷咗咁多炮王都成長咗好多

你有冇啲咩idea

荊蘭落前寨主個藥
路鶯鶯用迷魂眼
韓雪麻煩d
扮做路鷹綁架佢扮要推翻炮王自立
用物理手段（用藥驚佢反制）打到韓雪昏昏下
用分身術形做王炮vs路鷹嘅假象或者真係捉埋真嘅路鷹及其派系順手做戲處決埋兼比路鶯鶯見證拉高忠誠
用分身呃就自己另外秘密處決路鷹
最後王炮同韓雪比真/假路鹰臨死前用成箱春藥淋

三件事最好差唔多時間做
等佢地自己腦補以為其他兩人嘅唔正常係路鷹嘅手段

二、去找荊蘭

你安慰路鶯鶯一番，便告別了她。轉身走到練武場，正見荊蘭一人持劍正練著武。

諾大的操場中紅影飄飄，夾帶著噬人的青光。只見荊蘭手上劍招不停，招式招招奪命，破空而出，氣勢勇猛凶狠，卻又有綿綿不絕之意，猶如猛虎出閘，猛龍過江。只是你看得出荊蘭手上勁道不足，招式也未練得精純。

荊蘭看見你來，便立刻收招，向你走來，說道：「今天怎麼有這樣閑工夫來看我呀？」語氣中帶着半分埋怨。

你決定：

一、跟她試招
二、跟她商討回萬劍山莊
三、表達愛意
四、轉身離開

1
打昏餵藥

一、跟她試招

「來跟我試試兩招吧」你伸出雙手，挑釁地說道。荊蘭臉上露出興奮之色，走到一邊放下了劍，再走到你跟前，說道：「這次你不許出小手段，咱們公平地對決一次！」你微微一笑，說道：「一言為定。」便欺身上前攻了上去。

只見你運起輕功，正是那飄搖七步。整個人有如喝醉了酒般左搖右擺，面對荊蘭招招淩厲的攻勢，卻又能分毫不差地避開。一輪攻勢過後，你找準機會，乘機接近她身邊，運起拈花指朝她肋下一指，聚寒真氣從你指上傳去。荊蘭只覺肋下一麻，忙不迭右腳借力躍起，好一個翻身轉勢，一記肘擊朝你頭上批去！

你見這記肘撃來勢洶洶，不容硬接，在迅雷不及掩耳之間屈膝彎下身去，閃身避過肘勢，然後握緊雙拳從腰間運氣至手腕，用力一伸，波濤洶湧的拳勢如排山倒海般往荊蘭拍出。

這兩拳有無堅不摧、開山劈石之威力，荊蘭無處可避，只好硬生生接下你的風雲拳。眼見她將要筋骨齊斷，噴血而亡之時，你運氣把拳勢越運越高，一送，把荊蘭拋擊至半空之中，剩下來的拳力在半空中消散。

但荊蘭也不好受，承受了你那威力無儔的兩拳後，腦中一沉，竟在半空中昏了過去。她正要跌得個狗吃屎之時，你奮身躍起，伸出雙手抱住了她，然後雙足一點，飄然落下。

你見懷中美人正在半睡半醒之間，柳眉緊皺，檀口半張，一張小臉憋得通紅，觸手處更是滿懷軟玉，由不得：

一、彎下身來，親她一口
二、拿出蠱毒給她服下
三、好生放下離開

2
處女毁滅計畫正式啟動

咁講啦

一、親她一口（呃呃氹氹型，專門玩弄少女感情）
二、拿出蠱毒給她服下（強硬型，霸王硬上弓）

三、好生放下離開（瀟灑型，立地成佛，不帶走半點雲彩）

理性討論
揀咗2就要極速攻略埋師叔師妹同斬死哂班仔
唔係嘅話
其他人可能學藝未精
但韓雪應該睇得出荊蘭中毒
到時就要反面

我心目中解法就係所有野屈哂去路鷹造反跟住極速斬死佢死無對證
唔知大家點諗

咁快搞批斗

炮王嘅後花園唔需要有男人

咁講啦
如果呃呃氹氹型嘅話，少女們係對王炮情感上嘅轉變會多喲，細膩喲。

霸王硬上弓嘅話就唔會太注重情感上既轉變，反而注重翻係王炮身上

瀟灑型就唔使講啦咁瀟灑

未試過點知

唔通巴打平時會試下跳樓燒炭

少年郎，你們還是太年輕了

本來蠱毒係準備比日後遇上十惡不赦嘅妖婦。依家用喺荊蘭度，冇得結伴同行返去萬劍山莊之餘，萬一比人發現仲會比正派人士所不齒，一傳十 十傳百，俾人追殺，最後被迫走入成邪道... ...

烈雲寧情人線
青兒情人線
荊蘭情人線
韓雪情人線

白超情人線✔️
邪道開啟

一陣加速，可能小師弟會犧牲

睇得出巴打好鐘意白超

我仲以為依家故事發展係即場屌完就綁d女返去做私家肉便器嘅霸王之道。
依家居然仲多咗線白超感情線

強姦強姦強姦

強烈要求白超情人線都del埋
炮王要屌閪洗乜靠溝女
一把車埋去除佢衫

鑊鑊都強姦咁劇情有咩唔同

之前扑左烈雲寧， 依家有冇涵都唔知 ，要返去萬劍山莊處理翻件事

落藥搞荊蘭既話， 俾人落咗藥嘅神情係人都睇得穿，你估你同佢仲一齊返去山莊

*你估佢仲可唔可以同你一齊返山莊

強姦都有好多花樣㗎

山頭都起埋唔係諗住自立架咩
仲要返去
定係我誤會左
巴打你意思係想大家轉返1

講幾個嚟聽吓，以後可能會咁寫

我內心係想揀一嘅
因為落毒嘅話有啲感情線會發展唔到落去，少寫好多嘢，冇咁精彩

不過大家想落毒嘅話我都冇問題嘅

常言道勉強無幸福嘛

ok咁轉1

因為炮仔依家尚算係名門正派既一員，所以暫時結識嘅都係稍為正派既人（女性）

當有一日投入邪派，都有可能識到更多既妖魔鬼怪，妖婦淫娃

到時唔洗你強姦，佢哋爬到你面前，搞到你彈盡糧絕，連連大叫：「唔好呀！唔好呀！」

好似未玩過屌孕婦

咁轉囉
最緊要屌閪

轉1

雲寧

依家時間先第一部咁早
如果佢有咗就屌到佢流產
唔通以後變玩模擬市民咩

之後寫死佢算啦

一、彎下身來，親她一口

你見懷中美人正在半睡半醒之間，柳眉緊皺，檀口半張，一張小臉憋得通紅，觸手處更是滿懷軟玉，令你情迷意亂，由不得彎下身來，親她一口。

你興荊蘭雙唇相抵，只覺懷中美人身體霍地一陣顫抖，猶如身遭雷擊，鼻中唔唔幾聲，如夢囈一般低聲道：「別... ...別這樣。」但正正就因為她那這幾聲低吟聲，卻無意中激發了你那心底裡最原始的慾望。你如野獸般瘋狂地吻吮著她那烈焰紅唇，連連不絕地彷彿索求着更多、更多... ...

奇怪的是荊蘭卻在迎合著你那一波波無窮無盡的嘴上攻勢，正是令你兩人吻得瘋狂、吻得瘋癲，癡迷在那濡濡濕濕的感覺中。

就在你們兩人喘息的間隙，荊蘭突然伸出手撐住你的胸膛，不讓你繼續吻下去，你見她眼中三分情意，三分嗔怪，三分薄怒，輕聲向你問道：「究竟我那裡比小師妹差？」

你回答：

一、小師妹樣貌好過你
二、小師妹身材好過你
三、小師妹性格好過你
四、你什麼比她好
五、我只喜歡你

5

唔識揀
利申:冇女

仲有冇關係圖

3
誠實d啦佢睇住你地偷情㗎

ching，岩岩你話要落毒嫁wo

跟隊轉3算 個包租婆性格又真係衰左d

你見荊蘭眼眸中三分情意，三分嗔怪，三分薄怒，輕聲向你問道：「究竟我那裡比小師妹差？」你如實相告道：「小師妹性格比你好一點。」

只聽荊蘭聲音越來越細，向你問道：「難道我脾氣真的這麼差嗎... ...」你見她一副可憐兮兮的樣子，真是我見猶憐。你再也耐不住心中衝動，忙不迭先是輕輕香了她一口，然忙在她耳邊柔聲細語道：「不是的，不是的！你是我見過最可愛的人！」

原來荊蘭早在練武場與你比試後，已對武功高強的你心懷情愫；瀑布練功時對你所說的也只不過是一時所激，說的全是氣話；到你奮身一躍捨命相救時，縱使是鐵石心腸之人，也難免被感動，更何況你救的是這個大情大性的女子？

但畢竟是女孩子臉皮子薄，一直也把這份情感放在心裡，沒有向你傾訴出來，也不想因此拆散你和小師妹的一樁美事，這份心意也實屬難得。

練武場中，只聽荊蘭輕呼一聲，渾身無力，輕輕的躺在你懷中，你把她如公主般抱起，打算前往：

一、野草叢堆
二、你的房間
三、洞穴中
四、情趣室
五、十二生肖的房間

加多一個先

六、好生放下然後離開

三係邊個洞

4.玩sm

唔好諗歪 韓雪鍾意奏琴果處

4

btw夜d就有圖
不過應該唔會係大家諗果種

舊寨d人用過 好污糟

其實我好奇咗好耐，炮哥啲精係唔係有問題，成日屌女但蛋都冇隻生出黎

異世界通用理論
實力越強嘅物種越難有後代

練武場中，只聽荊蘭輕呼一聲，渾身無力，輕輕的靠在你懷中，你一把將她如公主般抱起，走往佈置周當的情趣房間。

你抱著荊蘭走了不一會兒，便走到了那四周亂草叢生，極為隱蔽的情趣房間前。你慢手慢腳，溫柔地把她放下。只見荊蘭相當識做，整個路程中都未曾張開雙眼，感受着你為她帶來神秘和刺激的感覺。

你背對著荊蘭，一手掩著她的雙眼，一手慢慢地推開了門。只聽「咿呀」一聲，荊蘭伸手抓住你的手臂，指甲入肉，你感覺到的是那一絲絲痛意和她緊張興奮的心情。

你把蓋在荊蘭雙眼前的手移開，柔聲在她耳邊道著：「蘭，現在你可以張開雙眼了。」她緩緩張開雙眼，只見入眼處是間佈置精緻的房間。桌子上用嬌艷欲滴的玫瑰鋪成一顆心，一邊的香爐旁邊擺放着一列整齊的香檀。最矚目的就是那一張桃紅色的大床，一看便令人有種想躺下去的意慾。

你本想把荊蘭帶進房間，殊不知她突然一個轉身，伸出雙手緊抱着你，紅唇拚命地扺著你雙唇。此時此地，你只感覺到她那一顆尤似烈火的心，正在「噗通噗通」飛快地跳著。你決定：

一、把她帶到床邊繼續親熱
二、邊親熱邊走近暗格，拿出黑布，增添情趣
三、邊親熱邊走近暗格，拿出蠟燭
四、邊親熱邊走近暗格，拿出手拷
五、轉身離開

青兒我就唔知

烈雲寧就可能會有

動漫毒撚唔似走數哥咁有錢去睇戲
有d位同之前一樣係世界修正咗
大家唔鐘意既話睇下就算

前情提要（3）

青兒
在李若林死後，儘管王炮一開始為重獲自由而十分興奮，但人非草林，特别是青樓裡的庸姿俗粉又怎比得上十大美人之一? 憤怒的王炮決定加入魔門快速提升實力，畢竟有實力才能fuck更多高質的女人，也能替亡妻報仇，在前進的旅途上，王炮意外遇上了一個金魚佬想強姦一個小女孩，當王炮秒殺了金魚佬當日行一善後，看到女孩的臉的王炮，即使是在他那被李若林提高了幾十倍的眼光下，王炮也是按捺不住地硬了起來....

一個外表因受藥物影響而看起來像十歲的十六歲少女，本名燕青，真實身份是盗聖門的千金，其兄為江湖上有名的大盗燕北地。但本人對此一無所知，因為父親燕老爺希望這個女兒能以普通人的身份健康快樂地成長，所以全家上下都暪着她令她以為自己只是青州富商燕氏的大小姐。
然而，江湖中人並不吃這一套，甚麽都不會的燕青自然成了各路仇家的目標，綁架的金魚佬們逼她吃了一顆藥令身體維持在十歲，那是因為燕青天生媚骨，連相事也預言她仍大富大貴之相，那顆藥其實是用來壓制魅惑光環的，十歲只是副作用。但金魚佬們還是太高看自己的定力了，為了搶先食處女他們開始自相殺起來，過程之殘酷也令青兒心靈受創，因為一直忍着不能尖叫而成了啞巴。而這件事最後亦便宜了路過的王炮。
儘管從結果來看，本質上王炮有沒有殺金魚佬也是一樣，分别只是經手人不同，但因為外貌英俊，王霸之氣以及吊橋效應令青兒愛上了王炮。
雖然王炮因為李若林妻管嚴這個沉重的陰影而拒絕了青兒要他娶她的請求，但難得有了一個解決性欲的方法，王炮也不介意多帶一個人在身邊，而對於身陷戀愛與（自以為）已死全家無家可歸的青兒來説，連第一次也給了他，王炮已經是她最後的歸宿了，縱使在加入聖女宮後王炮以她為爐鼎修練邪法，因為他得罪了魔門中人而害她和烈雲寧被關，她也選擇了跟隨在王炮身邊。

天賦能力:魅惑光環（小幅提升異性好感度，若異性對抱有淫念會將其放大。受藥物影響光環能力目前只有30％）

近况:以烈雲寧義妹的身份留在了萬劍山莊，並且掌握了畫晝的技巧

關係線就好正

不過啲圖搵返真人會寫實啲

點解大家都鍾意手拷
想點玩

你唔記得加返個小師弟

me鋼鐵直男
不搞gay的

我冇用過手拷sm過人

大家有冇靈感

四、邊親熱邊走近暗格，拿出手拷

你本想把荊蘭帶進房間，殊不知她驀然一個轉身，雙手緊抱着你，紅唇拚命地扺著你雙唇。此時此地，你只感覺到她那一顆尤似烈火的心，正在「噗通噗通」飛快地跳著。

荊蘭的道袍已被你飛快地脫掉，拋在一邊，你只覺她道袍下只剩一件貼身衣物，她那毫無一絲贅肉、幾乎完美的酮體，在幾乎透明的綾羅綢緞中若隱若現，小麥色的肌膚更添誘惑，成熟的胸脯隨着胸口的起伏一上一下。

你再也抵受不住她那誘惑的胴體，立馬伸手摟著她的腰肢，腰間正是荊蘭的敏感處，只聽她嬌喘一聲，雙眼滿是春意，未幾又皺了皺眉，一副不可為而為之的神情看著你。

你一邊和荊蘭激烈地擁吻著，她雙腳一跳，伸腿夾你的腰間，你一邊走近旁邊櫃子暗格，拿出手拷，先是繼續與她走近床邊親熱著，趁她意亂情迷與你打得火熱之時，「咯嚓」一聲，她的手上已被鎖着冰冷的手拷。只見荊蘭失神的眼睛茫然地望着你，說就：「這... ...是什麼意思？」

你回答：

自由答案

拎多個手扣扣腳同床腳
唔落潤滑劑就插佢後門
同佢講話小師妺都唔肯咁玩但相信你作為大師姐會優秀過佢

一、跟她試招

「來跟我試試兩招吧」你伸出雙手，挑釁地說道。荊蘭臉上露出興奮之色，走到一邊放下了劍，再走到你跟前，說道：「這次你不許出小手段，咱們公平地對決一次！」你微微一笑，說道：「一言為定。」便欺身上前攻了上去。

只見你運起輕功，正是那飄搖七步。整個人有如喝醉了酒般左搖右擺，面對荊蘭招招淩厲的攻勢，卻又能分毫不差地避開。一輪攻勢過後，你找準機會，乘機接近她身邊，運起拈花指朝她肋下一指，聚寒真氣從你指上傳去。荊蘭只覺肋下一麻，忙不迭右腳借力躍起，好一個翻身轉勢，一記肘擊朝你頭上批去！

你見這記肘撃來勢洶洶，不容硬接，在迅雷不及掩耳之間屈膝彎下身去，閃身避過肘勢，然後握緊雙拳從腰間運氣至手腕，用力一伸，波濤洶湧的拳勢如排山倒海般往荊蘭揮去。

這兩拳有無堅不摧、開山劈石之威力，荊蘭無處可避，只好硬生生接下你的風雲拳。眼見她將要筋骨齊斷，噴血而亡之時，你將拳勢化成掌勢，運氣把掌中真氣越運越高，一送，把荊蘭拋擊至半空之中，剩下來的掌力在半空中消散。

但荊蘭也不好受，承受了你那威力無儔的兩拳後，腦中一沉，竟在半空中昏了過去。她正要跌得個狗吃屎之時，你奮身躍起，伸出雙手抱住了她，然後雙足一點，飄然落下。

你見懷中美人正在半睡半醒之間，柳眉緊皺，檀口半張，一張小臉憋得通紅，觸手處更是滿懷軟玉，由不得：

一、彎下身來，親她一口
二、拿出蠱毒給她服下
三、好生放下離開

我改返先前嘅內容先

扣住之後就開始奶荊蘭對手

習得聚寒訣既炮仔依家可以運功使出剛猛一路同陰柔一路的玄武風雲拳；拳勢如冰錘鑿在人身上，掌勢則如陰風入體，令敵人五臟六腑都感受到寒意，使人由不得牙關打戰。

點解要咁做

只見荊蘭失神的眼睛茫然地望着你，說就：「這... ...是什麼意思？」你以動作代替言語間的回答，貪婪地吻吮她玉頸上的每一寸肌膚，她從喉頭中發充滿渴望的低吟，美麗的面龐興奮得擠成一團。

你連忙脫下荊蘭的貼身小褲，轉身亮出你的龐然巨物。面對如此巨物，初經人事的她被嚇得說不出話來。猛烈的視覺衝擊使她不懂得如何反應。你牽着手拷上的鎖鏈，把它掛在床頭邊角上，背對著荊蘭，只見她只披著一件幾乎透明的小衣，光滑的後背在你面前顯露無遺。

待荊蘭稍為恢復意識時，你已托起她的香臀，用力挺身一撐，衝破了童貞的關口，直直撞在她那花心上。殷紅的血絲，將她身下的床單洩得一片緋紅。沒等她叫喊，你馬上展開強烈抽動。

荊蘭感到強烈的脹痛，你一路深入，為她帶來了難當的劇痛。可她從小受著艱苦的武術訓練，這點痛還受得了，她抿起嘴來咬緊牙關，忍受著你那一波又一波的強力撞擊。

漸漸的，痛楚減弱了，取而代之的是一種從未嘗試過的快感，一波一波的很快已完全蓋過了破瓜的痛楚。

雖是初試雲雨，她卻很快適應了你的強而有力的動作，開始了銷魂的呻吟，從開始時的靜伏著，慢慢的嚐到的無窮樂趣後，開始不停挺腰迎合著你，哪裡像是剛破瓜的少女，簡直像個蕩婦。

經歷了數次高峰迭起，荊蘭最後雙眼翻白，直直地伏在大床上，全身不自覺地痙攣。你才心懷滿意地拔出巨物，決定：

一、親她額頭一口，然後離開
二、與她同眠
三、為她清洗好被褥，然後離開
四、直接離開

2

準備比人上門踢爆

2

緊係回氣完再戰

二、與她同眠

你也不理床上血跡污垢，伸手解開手拷，一躍到上床，與她大被同眠，摟著她玲瓏有致的身軀沉沉入睡。

月落星沉，天將即白。荊蘭才悠悠地醒了過來，腰骨處兀自酸麻不止。她看著身旁的你，心中回味著昨日那刺激的感覺，染紅了的床單，遍體的香汗，使人如醉如痴，飄飄欲仙。令她一想起來，身體就流過一道道滾滾的熱流，彷彿希望重溫昨日的情景。

「真是太羞人了！」口中雖然這麼說，但荊蘭還是拿起了你那已經鬆軟的巨物，放在手裡愛不釋手地把玩著：「怎麼這麼一個的小東西，就能讓自己如此瘋狂呢？」

荊蘭跨坐在你身上，奈何巨物此時已經鬆軟下來，她又氣又急：「讓你硬你又不硬！」她輕輕的拍打著，巨物居然迅速的漲大了。她又驚又喜，只見你不知什麼時候已經醒了，正笑意吟吟的看著她。

你用力抓著她的腰向下拉，同時下體用力上挺，「噗嗤」一聲，巨物應聲而沒，直搗荊蘭的花心。荊蘭被你弄得魂都飛出來了，她喘了口氣，嗔怪的白了你一眼，自顧自的扭動起來。

一整天就此過去，荊蘭在你身下婉轉承歡，嬌啼呻吟，男人的成就感在這一刻得到了最大的滿足。

但常言道：「沒有耕壞的田，只有累死的牛」，沒有手拷制肘的荊蘭肆意發揮狂野的一面，差點把你徹底榨乾榨淨。你縱使內功深厚，擁有金剛不壞之身，腰間也不禁隱隱作痛起來，雙膝酸麻不堪... ...

另一天的早上，你緩緩轉醒，看見荊蘭赤身裸體，半蓋著被子，嘴巴啜著母指，正睡得香甜，你輕手輕腳走出被窩，轉身幫她蓋好被子，打算前往：

一、大廳
二、洞穴
三、自己房間
四、十二生肖的房間
五、草藥處

寫得會唔會太露骨

諗緊洗唔洗轉下文風

唔洗
要再露骨d

老sing認同

四、十二生肖的房間

全身酸軟的你走出情趣房，抱住殘留的軀殼，迎接光輝未來，風雨中抱緊自由。

這天，你什麼都不想做，決定去十二生肖的房間，讓她們給你捶捶腿、按會腿，鬆弛一下緊繃已久的神經，順道探望探望她們的病情。

路過採藥處時，你還順道採了採熟地黃、山萸肉、干山藥、澤瀉、牡丹皮、白茯苓等等，等下命十二生肖為你煎藥，好強腰補腎。

你先是回到自己房間，然後再偷偷摸摸地打開床下密道，走到十二生肖房間的地下室中，只見妙齡少女靈兔正伏在枱上打著嗑睡，上身只穿着一件短袖小衣，露出一雙手臂，臂上肌膚猶勝於雪。你見她雙頰泛紅，神情如癡如醉，口水也滴在枱上，想必是在發一場好夢。你摸了摸她的頭，走上樓梯，進入十二生肖的房間。

其實十二生肖的房間比你的還要大很多，畢竟有十二個人，房間後面還有個後花園，供少女們閒晃消遣。你決定：

一、命令少女們幫你按摩
二、命令少女們幫你煎藥
三、和少女們一起玩耍

離與紅骷髏見面的日子越來越近了... ...

2 就同紅骷髏打 補下身好d

二、命令少女們幫你煎藥

你安排少女們為你煎藥，此時正值春季，她們的衣服更顯單薄，前凸後翹的身材令你看得眼火爆。白蛇身穿着恍似透明的背心，在花園中東跑西顛，兩顆鮮艷的櫻桃在雪白的胸前不斷晃呀晃。

幸好你深黯「慾不可絕，慾不可縱」的道理，連忙收斂心神，低頭拾起柴枝，圍成柴堆，幫她們一起燒藥。

未幾，後花園中傳出陣陣藥香，你待藥材稍涼，便一口喝掉。你一邊坐在安樂椅上乘涼，一邊看着少女們玩耍，休休閒閒地渡過一天。

隔日清早，你把韓雪、荊蘭與眾藥神谷弟子都叫進大廳，吩咐寨中事務。只見一日不見的荊蘭與你眼神相觸時，神情有種不可名狀的曖昧。但畢竟面對著昔日師叔和師兄弟們，令你有些不自在。

你連忙乾咳一聲，準備講出：

一、你與荊蘭同行回去萬劍山莊
二、你去會紅骷髏，荊蘭回去萬劍山莊
三、留在這裏，那裏也不去

1

想睇後宮修羅場
世界毁滅就唔理了

Feel唔feel到我想大家戒淫呢

2
不過我會帶埋荊蘭同師叔去搵真相, 同埋多個幫手

2
不過我會帶埋荊蘭同師叔去搵真相, 同埋始終多個幫手

劇透：見到紅骷髏果時，會有比你選擇投靠佢，定係對抗佢

如果你揀投靠佢，佢可能會叫你殺左荊蘭，以示忠心

反逆巴寫既盜聖門故事會點發展

唔忍心殺荊蘭
紅骷髏死硬

1 番去學劍法 之後先再去打紅骷髏

個人諗法
應該見我人物表微調咗白超同女僕個關係
上兩個post巴打們咪dum哂春女僕將會比人dom落海
諗咗個理由世界線修正比佢地走甩
順便漂白下白超
如果唔係後宮有個女人特別惡好影響和諧
觀眾又睇到督眼督鼻

咁盜聖門呢

唔通係盜聖門人救走左孖妹？

應該冇時間寫

就咁講下

世界線修正之後白超算係果d心入面會為親人着想但把口唔認亦都唔會面紅嘅面惡心善
魔門呢d野不嬲多派系鬥淨
咁佢只係其中一個最出名嘅聖女宮宮主候選
日日仲要面對其他競爭對手d明槍暗箭
咁佢平時對女僕差d敵人咪會判斷女僕重要性接近0咪唔會分心搞佢地
咁炮仔事件之後
白超將對女僕關係禁閉室叫佢地面壁思過
咁白超一系d人就冇意見嘅
但其他競爭對手就係咁用呢點攻擊白超啦
咁呢段時間白超就每日抽時間教女僕武功（正常野非帝女神功），因為如果真係冇辦法咁佢唯有開後門比佢兩個偷走出去以後靠自己生活，但咁做白超自己都會受好大影響
咁直到有一日
青兒個大佬之前行哂成個地圖咁滯（行太遠去咗大西北miss咗雲寧帶青兒走 ），終於收到風有人曾經

係聖女宮附近見過自己個妹同一個不明男子一齊
咁佢就潛行入去
但因為之前比青衣少婦同王炮搞亂過兩次所以守衛力量都嚴咗好多
大佬最後比陣法+白超+白超親信圍
咁本來白超就煩緊咁搞法又多個把柄比人捉
但兩邊互相嘴砲果時聽到大佬講話只係想搵返自己個妹
咁聽佢形容知道咗果個係青兒
於是諗到個兩全其美嘅方法
白超同燕北地做咗個交易
白超提供其他分部（佢d競爭對手嘅大本營）嘅藍圖，燕北地要係果d地方搞破壞放火偷嘢，之後返尼扮破壞埋呢度其實係帶走對女僕。而過程中所有錢呀，秘笈呀，仙器呀領到幾多都歸佢，同埋女僕要負責帶佢去搵到帶走青兒嘅果個男人（白超唔講自己一早主動放咗人，果時得親信冇人會踢爆佢）。咁白超就可以用大盗嘅能力反將d對手一軍同時解決女僕危機，燕北地保住命仔之餘有一筆額外收入同埋尋妺線索。 不過燕北地出發搞破壞果時白超已經咐屬咗女僕叫佢地揾咗王炮傳話比佢話白超好掛住佢先 ，如果真係拖唔到落去就帶燕北地去萬劍山莊因為果時係烈雲寧帶走佢。咁兩個女僕雖然比王炮放生咗，但佢地本身係正常東方女人思維冇比魔門污染，講究從一而終比咁梗係話好
而燕北地因為比白超誤導所以又係附近搵一男一蘿莉嘅情報，咁當然係搵唔到
加上盗聖門係黑白兩道之間算係灰色
冇乜正邪不兩立負擔嘅
所以最後都係接計畫做野

而佢地三個出發揾人大約就係王炮去搶親果時

本來炮仔偷左鎮派寶物，又唔帶孖妹走，孖妹應該俾人玩死咗

不過聽你咁講法駁到青兒條故事線

Btw如果照你講法，朝時間線咁睇，白超同埋孖妹應該到左萬劍山莊，一場女性間腥風血雨嘅爭斗即將開始... ...

如果跟我世界修正係大佬同女僕去左
白超留係屋企玩政治鬥爭搶boss位
就咁行出去會比正派圍死之餘比同門燒左間屋

咁嘅話，如果揀一，炮仔同荊蘭番到山莊
第一、要處理烈雲寧婚事
二、要防範山莊再次被襲
三、要處理雲寧同青兒對炮仔既感情問題
四、你同盜聖燕北地對青兒既未來大事
五、荊蘭同烈雲寧
六、習武
七、兄弟幫
八、白超、孖妹，加上咁多條女

姐係燕北地同孖妹黎萬劍山莊？

咁都有排攪

我揀二

係呀
最尾果段寫咗

所以白超先要孖女幫佢傳話叫炮王返去探下佢

同埋仲有係戰力平衡
白超氣場咁勁加好有心機城府
青兒啞嘅
雲寧天真少女
荊蘭唔用腦
孖女一定企白超果邊
小路未收服加暫時睇又係純真少女唔計
韓雪未收服唔計
需要等世界修正之後嘅病嬌師姐復活先有人對抗到
特別係炮仔怕師姐

2

樓主需要d時間冷靜下

咁多人！泰山封禪咩

齊人好推boss呀嘛
用熱血d嘅講法就係昔日嘅牽絆化成如今嘅力量！

ok
2

轉2啦咁

二、你去會紅骷髏，荊蘭回去萬劍山莊

你怕別人察覺你與荊蘭神色有異，連忙乾咳一聲，說道：「我先單獨去會一會紅骷髏，荊師姐，請你先回趟山莊，告知烈莊主我們現在的狀況。」「好！」荊蘭應聲道。

接下來，你逐一吩咐師弟們，命令路鶯鶯主持寨中內務；路鷹組織隊伍盯哨，眾師弟應聲聽令，眾人各司其事，得令後立刻散去回到崗位上。

只見韓雪待眾人四散後，緩緩走到你跟前，你也沒有什麼好吩咐韓雪的，沉默得只好靜靜的低下了頭。兩人雖然默默無言，但卻心意相通。她看著你日漸消瘦的臉容，實在是情難自己，不禁伸出手來，輕輕撫摸著你的臉頰，柔聲叮囑你早點回來。

你收拾好行裝，背起重劍，便與荊蘭同行走出山寨。走到山寨大門前，只見荊蘭凝視着遠處燦爛的晨曦，一邊說道：「望你珍重，早點回來。」說罷，便一把將你拉近她身邊，用力狠狠地往你臉頰親了一口，輕聲得猶如自言自語般道著：「我會想你的... ...」說完，便扭頭離開。

此番前往杭州路途遙遠，長時間耗用真氣來御劍飛行，顯然是行不通的。所以你特意吩咐師弟們為你備了一匹好馬，助你趕到杭州。只見這匹馬通體雪白，就連頭上的鬃毛也是雪白一片，絕非凡物。你決定將馬取名為：

自由答案

炮仔日漸消瘦既臉容，大家都知咩事啦

聽日進入杭州篇

人地d皇帝夜御百女都長命百歲

係, 冇理由學左武功反而頂唔順

義從（三國白馬義從）
公孫龍（公孫龍曰:是白馬之非馬，審矣！)

馬名：手財奴

我做左馬，邊個寫故？

師弟們為你準備了一匹好馬，助你趕到杭州。只見這匹馬通體雪白，就連頭上的鬃毛也是雪白一片，頗有靈性，一看便知道此馬絕非凡品。稍加思索後，你決定將馬取名為義從，效仿古三國時一隊為主公出生入死，拋頭顱、灑熱血將士們的稱號。

不到兩三天的功夫，你便抵達了杭州 ，比起你預期中要快得多。你趁着還有多餘的時間，便到處逛了逛杭州城內風光。只見杭州四處環境山水秀美，尤其是西湖，清澈的湖水流水潺潺，河灘幽寧俊秀，恍似天上人間。許多名人才女聚首於西湖前吟詩作對，喝酒作樂；你觀其百姓安居樂業，且民風淳樸；靈隱寺史蹟悠遠，四楹並立，三面環山。寺院恬靜隱逸，屬修心養性、洗滌身心的好地方。還有約莫兩三天閑閒時光的你決定前往：

一、西湖邊
二、市集
三、妓院
四、靈隱寺
五、畫舫

1

食慣高級野依家去妓院會扯唔起

2 買裝打紅骷髏

1 名人才女

4
實有高人 / 技能學

一、西湖邊

你一路策馬奔騰不停，終於趕到杭州。但數日來你不眠不休的趕路，已令你稍有疲態。

滿面風霜的你總算可以小歇片刻，你閒庭信步般四處走走逛逛，不知不覺便走到了杭州西湖邊。

你所望處碧水青山，玉潔冰清的湖面映著數十條線色彩鮮艷的鯉魚。此時正值春季，微風輕輕彿體而來，令你心曠神怡。湖中一邊荷花被春風吹得風姿翩翩，與山水相連相襯，形成一幅曠世的西湖美景。你站在小橋上，欣賞着堤旁兩端的柳樹、玉蘭花及芙蓉等花木。此時此地間，天上人間盡數收入你的眼底。

只見一艘大畫舫向橋邊慢慢駛來，船身塗著朱紅漆，裝飾絢爛豪華。畫舫內一大群頭戴方巾，身穿長袍的書生，圍着一名有如天仙下凡的美女，她在婢女們簇擁之下，如眾星捧月般嫋嫋婷婷移步而至，眸中秋波四處顧盼，嘴角含笑。她頭上長髮尤如銀河瀑布般披至肩上，配合著她那修長曼妙的身段，纖細的蠻腰，修美的玉項，凝脂般的肌膚，輝映間更覺嫵媚多姿，明豔照人。

美人輕盈優美、飄忽若仙的步姿，寬闊的衣袖開合遮掩，更襯托出她那儀態萬千的絕美姿容。明眸皓齒的外在美，風華煥發的內在美，與西湖曠世的美景，揉合而成一幅動人至極的美人圖畫。

你正值癡迷陶醉之時，忽聽「嗚呀」一聲，一位婢女在眾人的簇擁擠之下不慎被推出船內，一個重心不穩，正要直直的摔入湖中！

你決定：

一、救援婢女
二、繼續陶醉
三、靜觀其變
四、扭頭就走

唔識游水嘅炮仔又要再次出動

一、救援婢女

好一個王炮！你竟把聚寒真氣匯於腳下，說時遲那時快，只見你飛身一跳，雙足直直的掠過湖水，在水中一點，落腳處湖面竟漸漸結起冰來。

你趁著湖面堅硬，手臂暴長，奮力接起婢女，雙腳在湖面上借力一踏，只見你一個旋身，身上紅衣飄飄，抱著婢女飄逸地落在畫舫甲板上。

書生們畢竟就是一群書呆子，見你使出如此神乎奇技，一陣嘩然過後，在你面前不禁噤若寒蟬，連屁也不敢多放一個。

你放下驚魂未定的婢女，只看到人群中讓出一條路，那位面目千嬌百媚，身段婀娜多姿的美人，正向你盈盈走來。

美人走到你跟前，朝你盈盈一拜。雖然事出倉猝，但她仍然絲毫不失美態，一身名門望族的氣質與你一介山野村夫相比，有著天壤之別。你默默凝視美人半晌，腦中一時間天旋地轉，彷彿又變回那個慒慒懂懂的慒頭青，霎時間喪失所有語言能力，雙目渙散，支支吾吾的說不出話來，整個人猶如飄往了九霄雲外。

美人側了側頭，呼喚道：「公子？」你這才回過神來，只聽美人續道：「小女子司徒氏代我家春兒謝過公子了。」只見她的一舉一動，都令你感到如沐春風，嘴角不禁上揚。「對了，不知少俠大名是？」美人問道。

你回答：

一，萬劍山莊弟子王炮！
二，貧僧法號慈禧！
三，聖女宮禁臠王炮！
四，司南真傳弟子王炮！
五，廢人山寨寨主王炮！
六，山野村夫，名字不值一提

揀中有彩蛋

講番先，畫舫美人唔係江湖中人，所以有忌諱，閨名唔可以話你知

咁正常？

你估我神探咩

6?

3
聖女宮人/同佢地有關
所以咁靚

樓豬話條女唔係江湖中人
即係賭大細

5啦

3456都有

樓豬有冇睇過張衛健版孫悟空

我10後
點解咁講

我今年八歲

唔講了驚自爆

就全部都講

「我乃... ...萬劍山莊法號慈禧做過幾天聖女宮禁臠半個司南真傳弟子現在是廢人山寨寨主的王炮！」你如念急口令般一輪嘴說出一大堆字來。

此話一出，只聽在旁的幾名書生偷偷地竊笑起來，你隱隱約約聽到他們竊竊私語，道著：「原來是個瘋子！」就連一邊的美人，也都似笑非笑的看著你。你由不得大窘，只想挖個洞鑽進去。

突然，你靈機一觸，不知怎地，腦海中竟默默想起那七位尊者，無意間使出了擬相訣。

旁人只見你像是換了個人似的，就如脫胎換骨般，整個人的氣勢說變就變。現在的你，像極了一得道高僧，身上煥發出絕非凡人的光華神采，像是在瞬間高大挺拔了許多，頓時變得魁梧奇偉；神情翩然俊雅，暗蘊不怒自威的氣概。好幾個書生竟被嚇得膝蓋軟了下來，「撲通」一聲，直直的跪在甲板上。

此時卻輪到美人妙目深注地看着你，呆呆的像是看着心中仰慕已久的偶像般痴笑著。「司徒姑娘？」你問道。「啊？」她這才回過神來，連忙清了清自己的喉嚨，續道：「剛才不好意思，是我走神了。話又說回來，王公子賞面來我畫舫喝茶賞畫嗎？」

你凝視着美人充滿盼望希翼的眼眸，答道：

一、不了，在下還有事做，轉身離開
二、好呀，鄙人正有此意
三、相邀美人到湖邊散心

好彩我夠醒目

即係炮王冇張衛建咁靚仔

2 精盡人亡左咪唔洗同紅骷髏打囉

我>張衛健>炮仔

二、好呀，鄙人正有此意

「好呀，鄙人正有此意。」你答道。雖說「色字頭上一把刀」，縱使你對書畫一竅不通，只是尚且識兩三個大字，曉畫個火柴人。但面對美人誠意拳拳的邀請，你也只好硬着頭皮跟著美人入房。

眾書生想跟著進去，卻被婢女們伸手攔在門外，此時畫舫已靠在岸邊，書生們只好灰頭土臉的離去。

二、好呀，鄙人正有此意

「好呀，鄙人正有此意。」你答道。雖說「色字頭上一把刀」，縱使你對書畫一竅不通，只是尚且識兩三個大字，曉畫個火柴人。但面對美人誠意拳拳的邀請，你也只好硬着頭皮跟著美人入房。

眾書生想跟著進去，卻被婢女們伸手攔在門外，此時畫舫已靠在岸邊，書生們只好灰頭土臉的離去。

你跟著美人進房，只見房間的窗紙是淺黃色的，屋子裡的窗櫻、桌布、被褥也都是淺黃色的，簡簡單單幾樣東西卻自有一種優雅嫻靜之意。

但案上陳設卻是非常精緻，妝台旁有琴案、棋枰，畫架和牆壁上掛滿著畫，你雖不懂繪畫，也知這幾幅畫實在是精絕之作，題款是「司徒嫣兒」，想必就是她自己的手筆。

只見司徒嫣兒拿來兩隻翠綠欲滴的翡翠杯，你聞到濃烈的酒香撲鼻而來，只聽她吟道：「紅袖織綾夸柿蒂，青旗沽酒趁梨花」「王公子，喝了這杯梨花酒，我們就是朋友了。」她說罷，便拿衣袖掩著小口，把美酒一飲而盡。你決定：

一，小酌幾杯，但也無妨
二，酒能亂性，搖頭婉拒
三，把酒倒掉，大喝道：「憑你也想做我朋友！？」

熟悉嘅節奏

睇完先諗起兩個侍女

大家有咩諗法，歡迎分享

唔係幾睇得出你哋嘅諗法

莫非真係想做一個正人君子？

想去孤兒院

2
先做正人君子
再黎就係禽獸

驚有伏

TRUE

呢個就係色迷雙眼嘅後果
本來寫話喝茶，依家變做喝酒
太急色了冇睇清

配種

二，酒能亂性，搖頭婉拒

司徒嫣兒拈著衣袖掩著小口，把美酒一飲而盡後，美眸流轉，正目不轉睛地等你喝下美酒。卻見你搖頭不已，道著：「不了，喝酒傷身，還是少飲為妙。」司徒嫣兒生於書香門第，雖見你拒絕她，但仍不失氣度，回首喊道：「春兒，幫王公子盛杯茶。」

只見婢女春兒走進房間，拿著一把陶茶壺，在空杯中倒出一碗碧綠清茶，向你說道：「請用茶。」你雙手接過，躬身謝了。雖然你已練成聚寒訣，百毒不侵。但畢竟世途險惡，此刻仍未放下戒心，一手握住茶杯，嘴巴卻未曾碰過茶杯。

司徒嫣兒見狀，微微一笑，輕輕帶過話題，裊裊婷婷的走到牆邊，一邊向你說道：「王公子不必多慮，小女子喚你來，是為了鑒賞一幅畫。」你不禁楞了一楞，心想：「我又不是鑒畫大行家，何故無端白事叫我賞畫？」只見她從方盒中拿出一畫卷，轉身向你娓娓道來，說道：「這幅畫是百餘年前由一位江湖名人所畫，只是轉折之間來到我手中。這幾天來，我喚來數百名書生，也只不過是想解開畫中奧秘。」「奧秘？」你狐疑地問道。「是的。凡是看過此畫之人，無一不是感到目眩頭暈，頭昏腦脹。」她答道。

你從司徒嫣兒手中接過畫卷，只待你將畫卷展開的一瞬間，只聽耳邊響起一聲猶如來自地府的怒吼，藏在深淵中的惡鬼從畫中向你襲來！

晃蕩！

你嚇了一跳，連忙慌張後退，將畫卷掉在地板上。心有餘悸的你猶豫片刻才重新拾起畫卷。只見畫中所繪，乃是一頭青面獠牙的惡鬼，正朝你飛撲而來。你僅看一眼，便感覺到迎面而來的壓力，彷彿下一秒它就會張開血盆大口，吞噬了你。你：

一、請求司徒嫣兒借閱畫卷
二、喝口茶，定定驚先
三、拔腿就跑，告知司徒嫣兒下次有春宮圖才喚你鑒賞

1啦 d茶似係伏

一、請求司徒嫣兒借閱畫卷

畫中惡鬼似乎來自陰曹地府，被高人施展奇法攝入畫中。倘若此畫貿貿然落入凡人之手，必定會為其帶來殺身之禍。於是你搶着說道：「司徒姑娘，我看這畫暗藏莫大的玄機，請你將它借給我欣賞幾天，待我弄清楚事情真相，便會把它原封不動地歸還給你。」

只見司徒嫣兒皺著眉猶豫不決，春兒卻走了過去，雙手輕輕扯著司徒嫣兒的衣袖，哀求著她，說道：「小姐，你看王公子也不是壞人，這畫便借他看幾天嘛。」司徒嫣兒忍俊不禁，莞爾一笑，轉頭向你說道：「這小妮子呀，胳膊盡會往外彎。」「也好，那就麻煩王公子查明事情真相了。」她續道。說罷，雙手在腰邊互墊，玉腿微微彎曲，朝你盈盈一拜。

你收好畫軸，走到窗邊探頭一看，只見已是黃昏。決定：

一、厚顏無恥地向司徒姑娘借宿一宵
二、到妓院找幾個姑娘陪你入睡
三、走到西湖邊抱頭入睡
四、走到街邊抱頭入睡

借粟一燒

驚比人30cm碎上

三、走到西湖邊抱頭入睡

你收好畫軸，走到窗邊探頭一看，只見日落西斜。於是你便轉身拜別司徒姑娘，獨自走到西湖邊享受日落美景。

春風吹過，只見你隻身一人，躺在青青草地上，欣賞著夕陽緩緩西下，不自覺眼皮漸漸沉重了下來，竟就此沉沉睡去。

夢中，你來到地府，被牛鬼蛇神挾著腋下帶進地獄。三人走過奈何橋時，只見孟婆正拿着一碗熱湯朝你獰笑著。你被迫喝了這碗湯，整個人頓時變得迷迷糊糊，看著橋邊大河，一言不發。馬面對你嘆道：「曾幾何時我也這樣過，這條河叫做忘川河，河邊有一塊石頭叫三生石。我的夢想呀！就是坐在三生石上嘆三世。可惜呀！要做這份牛工。」牛頭向他喝道：「別說了，待會兒黑白雙煞又來找俺們麻煩了！」

你被牛頭馬面挾著，一路上百鬼夜行，瞪着那銅鈴般大的眼睛看著你。路走到一半，一青面獠牙的孤魂野鬼驀地朝你撲來，你定睛一看，正是藏在畫中的那個惡鬼！

「啊！」你大喝一聲，從夢中驚醒過來，發現自己仍然在西湖邊，才放下心來拍了拍胸口，卻發現自己臉上乾癢難當，走到湖邊一看，原來是被書生們心生妒忌，用毛筆墨水在自己臉上畫了個大花臉。

你把臉洗乾淨，突然察覺懷中似乎多了樣東西，伸手一摸，才發現被攝了張黑紙，只見紙漆黑如墨，中央畫著個毛骨悚然的紅色骷髏。你翻開紙的背面，只畫着一口井。你當下四處張望，正見著那口井，決定：

一、立刻前往
二、吃碗豬腳米線去去驚先
三、去妓院嫖個妓定定驚先
四、玩都玩夠了，是時候離開杭州

緊係去睇下 1

彩蛋

1

走數哥慘遭鞭屍

一、立刻前往

你翻開紙的背面，只畫着一口井。你當下四處張望，正見著那口井，不加思索便走到井邊，一咬牙縱身躍下。

這一躍，只覺井底直有五六丈深。「噗嗤」一聲，你只見落身處佈滿腐爛不堪的碎肉和殘骸，充滿著令人作嘔的氣味，那是沉澱了幾百年的層戮。隧道的牆上，每隔好幾丈才有一把火炬燒着，更增妖異的氣息。

你只見前方緩緩走來一人，烏青的臉龐，額頭上暴露着幾根青筋，殘破不堪的衣裳露出煞白的皮膚，毫無生氣的走到你面前，她正是：

一、李嬸
二、木清木理事

Po番李嬸張相先

1

精神打擊LVMAX

你只見前方緩緩走來一人，烏青的臉龐，額頭上暴露着幾根青筋，殘破不堪的衣裳露出煞白的皮膚，毫無生氣的走到你面前，火光輝映出她的面貌，正是李嬸！

「李嬸！」你淚水從眼框中湧出，力竭聲嘶地悲號著。你伸出手來搭著她的肩膊兩旁，只覺入手冰涼，渾然不是一個活人！你巍巍然跪在她的面前，不斷叩着頭，只是事到如今，你已無力回天，再也無法見回那個對你關懷備至、視你為親生骨肉的李嬸。只見你大拳不停地捶在地上，渾身顫顫發抖，怒不可遏。但李嬸卻視若無睹，面目毫無表情，身體絲毫沒有反應，猶如一活生生的傀儡。

不料李嬸嘴巴此刻竟傳來紅骷髏的聲音，冰冷地說道：「隨我來。」說完便轉身，往隧道深處走去。你隨即跟上李嬸，未幾，她領著你走到一個隧道岔口前，示意你進去。只見你臨進隧道之際，回頭看了看李嬸，在她身上找尋那一絲生命的微光，但最後卻搖了搖頭，便再也沒有回頭，往前走去。

隧道的兩旁是囚室，關禁著許多衣不蔽體的人，有男有女，有的面色倉惶驚恐、有的兩眼呆滯無神，最多的是渾身戰慄地念著佛號，有些體弱的小孩昏昏欲睡地發著高燒，卻也沒人肯分神照顧他們。就連你在他們面前走過，他們也渾然沒有察覺。

紅骷髏渾身赤裸地泡在浴池裡，懷裏擁抱着一東瀛絕世美女，正在隧道的末端等着你。那位絕世美女即使過了好久好久，但仍然害怕得發抖。她那雪白渾圓的胸脯被又揉又捏，抓出好幾條血痕，痙攣的下身被紅骷髏那噬人的慾望塞滿。這個老怪物，就這麼享受了足足十二個時辰。

血池裏堆滿了殘缺不齊的屍體，有的甚至已屍班發黑。四周的屍鬼正享用著那些被紅骷髏拋出血池的女人們，她們在一片凄厲慘叫聲中，被當場凌辱至死。

紅骷髏意興闌珊，正想挖出美女眼珠子時，忽然一下哆嗦，向著前方一片漆黑處獰笑著道：「師侄，你總算來了。」

只見你一步步走到隧道末端，手中已拖著重劍，地上火光與「錚錚鏘鏘」的金屬碰撞聲交疊着，你決定：

一、大開殺戒
二、舉手投降
三、自由答案

篇文長過馬撚

咁寫法下次要po成人台了

不如依家即刻搬過去

3

嘴炮環節先
睇下條友約佢嚟想講乜

咁急做咩

閹左紅骷髏 睇下果個咩枯木心法可唔可以生番碌鳩

成人台多巴打呀

驚佢地衝過黎鬧我咋

最多咪鬧你唔夠甜搞到佢地出唔哂火

少人啲好啲，人多會嗌交
好睇自然有人睇

做到魔王塔咁就勁

仆野版魔王塔
每層都要諗辦法中出魔王

3
「找我來所為何事 」

咁同佢講2句先啦 之後一定要殺佢

嘴遁先 問清所有野
之後再殺

3
就地正法

邊一種先

你一步步走到隧道末端，手中已拖著重劍，地上火光與「錚錚鏘鏘」的金屬碰撞聲交疊着。

只見血池裏堆滿了殘缺不齊的屍體，四處屍橫遍野，有的甚至已屍斑發黑。數十隻面目猙獰的屍鬼正伏身咬著屍塊。有的屍鬼正享用著那些被紅骷髏拋出血池的女人們。在一片凄厲慘叫聲中，她們被當場凌辱至死。

只要朝血池看過一眼，這輩子就別想再睡好覺。

你強抑著把這群殘渣餘孽趕盡殺絕的念頭，抑壓著體內強橫霸道的真氣，啞聲說道：「你找老子過來，有什麼事麼？」只聽紅骷髏𠹳𠹳一笑，反問你道：「還不是你主動過來的？後悔了？」他說著說著，突然伸出大舌往東瀛美女臉頰上一舐。美女早已被眼前一片屍山血海的景象驚呆了，像個木頭人似的一動也不動。只見紅骷髏啐了一聲，說道：「沒用的東西。」猝然伸手把美人整個頭顱狠狠地壓入血池中。美人這才反應過來，雙手拚命地亂抓，你眼見美人氣力漸衰，決定：

一、出手相救，與紅骷髏大打出手
二、袖手旁觀，任由東瀛美女溺斃
三、轉身離開，他人死活與我何干
四、自由答案

3
boss一定講幾句留你
又救番條女又可扮瀟灑

2

二手貨不了

3.師兄果然聰明

欲擒故縱，溝女咩

三、轉身離開，他人死活與我何干

你二話不說，一扭頭就走出隧道。只聽到後邊掙扎聲越來越微，兩旁數十名囚犯的呻吟悲號聲卻越來越響。聲音一陣陣的傳入耳朵，恍似一把重鎚正在不停地敲打着你心房最軟弱的地方。終於，你再也忍受不住良心的譴責，再次拔出重劍，咬著牙猛然轉身，一個飛身跑回血池。

你甫走進隧道末端，卻不見紅骷髏身影，只見東瀛美女那雪白，卻又帶着幾塊烏青的後背浮在血池上，一動也不動，看來已是香消玉殞。驟地，一把利刃倏然從美女後背透背而出，你只見一把青光霍霍的鐮刀將美女整個人從腰間刺穿，美人肚子中的腸子隨著血肉緩緩流下，鐮刀未端血肉交織處正連著紅骷髏的手臂！

只見紅骷髏破血而出，渾身浴血，雙眸在血紅色的骷髏面具下綻放著非比尋常的邪光，一頭黑紅色的長髮猶如厲鬼。你再也壓抑不住心中暴怒，強橫霸道之氣頓出，雙手掄起重劍，正要往紅骷髏頭上劈去。

只見血池邊一隻屍鬼張開血盆大口，霍地向你撲來。你一個矮身轉勢，大劍一翻，那隻屍鬼的咽喉便重重撞在重劍上，你又一個翻身，重劍上巧勁頓生，把屍鬼活生生地黏在劍身上，將劍一抖，便將那隻屍鬼摔到幾隻正要向你撲來的屍鬼處，把它們活活砸死。

你眼角只覺青光一閃，便知道紅骷髏已向你攻來。只見他躍出血池，血花四濺之間，一撃離心獨劈朝你斬來。你連忙拿起重劍一擋。「鏗」的一聲，紅骷髏只覺手臂處兀自酸麻，料想不到這塊玄鐵竟是如此堅硬無匹，他攻勢頓轉，利刃一翻竟朝劍柄削去。幸虧你當機立斷，在電光火石間把手一縮，要不然手掌五指應聲齊斷。

只聽「噹噹」兩聲，一聲是重劍跌落在地上時發出的聲音，一聲則是紅骷髏又一劈，卻劈在石壁上，被你一個打滾，狼狽地躲開。紅骷髏仗著鐮刀鋒利，朝你左砍右劈。你一邊解決著朝你撲來的屍鬼、一邊躲避着紅骷髏的攻勢，頓時變得左形右絀。

狂暴的紅影中，只見你一記龍爪手後發先至，把一屍鬼抓得是面目全非，腦漿四濺。冷不防紅骷髏一記鐮刀向你劈來，你一個步伐不穩，不慎被他劃破臉頰，鮮血濺在石壁上。只見紅骷髏邪眸中突然大放異彩，驀地撲向牆壁，伸出大舌，猛地舐著那染上你鮮血的石壁，口中喃喃自語道著：「真香，真香！」

「瘋子！」你嘶聲道。你趁着良機，一拳風起雲湧狠狠地捶在紅骷髏的面上。只見他被你打得在空中翻騰不已，直直的摔在地上，就連骷髏面具都被你打得變形彎曲，本來烏黑的頭髮剎那變得白髮蒼蒼，兀自躺在地上痙攣不已。只見你拖著筋疲力盡的身軀慢慢走近，口中唸唸有詞念起御劍咒，正想御起重劍取他性命時，他猝然一個翻身跳入血池中。

未幾，紅骷髏卻又從血中跳起，獰笑著，精神奕奕地出現在你面前。你才恍然大悟，血池正是他力量源源不絕的來源。你靈機一觸，決定：

一、將手指伸於血池中，運起聚寒訣
二、拿起重劍，在血池邊鑿開一缺口
三、撒劍投降
四、用盡氣力逃跑
五、自由答案

5
再次斬撚死佢先執行1

跟

斬佢斬到得番一舊舊
跟住2

再斬多鑊炮仔就冇力啦喎，紅骷髏跳返入血池咁點算

你個戰力平衡
一身神功扑一次嘢就腎虧
舞兩下劍就手軟

提醒你唔好縱欲過度，步炮仔後塵咋

其實冇縱欲過度
由走佬開始
去藥王谷到少林---冇扑野
少林半年---冇扑野
去萬劍同埋係萬劍贖罪---冇扑野
同雲寧扑咗一次
過兩日返去山莊再落山又用咗幾日
同荊蘭扑咗1.5日
之後又走咗幾日
仲少過正常夫婦平均每星期扑三次
仲未計有神功回復力極高
樓豬唔好為咗呃大家自己八歲係到扮青頭

計得咁準呀

好好好，我一陣改

Btw落葉心法咩嚟，我唔記得有呢回事

你想講落葉無痕？
咪葉破天套劍法
POST 2發夢果時見過具體招式同名

講錯，係破天心法

POST 1踢爆咗司南玩鳩王炮冇教佢心法之後教比佢
葉破天嘅自創心法

個心法具體係點，有咩用？

A 問他為何要收你為徒 卻不傳授你修仙心法

「師傅，你為什麼明明收我為徒，卻不教我修仙心法？」你心中一直累積的不解、懷疑，在這一贏一股腦的爆發出來。司南看到你泛紅的雙眼，嘆了一口氣：「當初你跪下來拜我為師的時候，我本是想拒絕，但你這雙眼實在和真兒太像了。你看著我的時候，就像真兒看著我，我拒絕不了真兒⋯⋯我有一刻甚至懷疑你就是真兒的轉世，所以我教你御劍術，御劍術是真兒最愛看的劍法。但當我看到你練劍時，我知道你不是真兒。我當年在真兒的靈魂上刻下了我練劍的片段，這樣她轉世後，只要看到有人用御劍術，就會自動想起那些片段。但你沒有，你第一之練劍的時候，有的是興奮，但完全沒有疑惑，我就知道你不是真兒。或許是人有相像吧⋯⋯」你終於明白一切，原來師傅之所以收你為徒是因為你這雙眼，所以才一次又一次地看著你這雙眼發呆。但又因為知道你不是師娘的轉世，所以失去對你的期待，不肯教你任何心法。「這件事是本座的不對，本座當時失望過度，完全沒有理會你。你會否原諒本座？」你毫不猶豫地點頭，領你踏上求仙路的正是眼前這位深情人，而且在李若林的影響下，你早就以身為司南的弟子自傲。司南欣慰一笑：「本座會的心法有兩種，一種是藥神谷谷主真傳弟子才能學的［枯木心法］，學會後可以催生仙草，亦可以加速體內靈力的恢復，更可以保拎容顏不衰。另一種是本座自創的［破天心法］，講求一劍破天的氣勢，勢要與天、與地、與人爭。」
之後post 2有講返全部係9 up
司南一早認到葉破天就係先收佢為徒
破天心法就係葉破天創嘅只係物歸原主
至於點解一開始要撚炮王就要問走數哥

一劍破天的氣勢，與天與地與人爭
姐係冇講過野

Btw司南同炮仔前世今生既關係靠晒反逆巴你啦，我仲未諗到

利申：8歲

即係好似打機開大招一下真傷9999但cd要一日咁
或者有個一分鐘超人模式之後要訓一日咁

個人物關係
就咁睇走數哥留底d線索
葉破天同佢條女
佢條女係掌門個女
掌門唔比佢地一齊仲想殺佢
但比個女擋咗果劍
葉仔要報仇創立咗魔教（記憶入面大屠殺，聖女宮有佢雕塑）
識司南同佢結拜就冇講係黑化前定後嘅事
而司南為咗世界
應該係利用佢地結拜兄弟嘅關係背刺咗葉仔
所以司南好似覺得自己欠咗炮王咁
但同時又驚佢變強因為設定係記憶會隨住修為回復

擬相訣我解釋返，法相姐係講緊一個人既神態，擬相姐係講緊模仿萬物嘅神態。

先前果七位尊者係之前一代嘅傳人，一代單傳。

炮仔：「好複雜，唔好玩我啦」

唔複雜

（以下猜測）
即係其實走數哥安排司南吊住師姐條命
明明設定司南係人界戰力封頂又係藥王谷弟子但要復活返師姐係需要功力去到元嬰期嘅炮王去搵佢
而post 2其實有一個選項係直接復活師姐但要炮王退出江湖我地冇揀先變成之後再搵佢
咁即係如果到時搵司南
復活方法其中一步應該係需要用哂炮王成身功力
到時炮王就只可以歸隱
而司南又唔洗為咗怕佢完全恢復記憶而搞到佢兩個要殺死對方

五、血戰到底

你捂著身上被屍鬼們抓出的傷口，慢慢走近紅骷髏，口中唸唸有詞的念起御劍咒，正想御起重劍取他性命時，忽見他猝然一個翻身跳入血池中。

未幾，紅骷髏卻又從血中跳起，獰笑著，精神奕奕地出現在你面前。你才恍然大悟，原來血池正是他力量源源不絕的源頭。你咬住銀牙，誓與紅骷髏血戰到底！

只見池邊一屍鬼張牙舞爪地揮動着鋼鐵般的雙爪朝你衝來。硬碰硬，實力就是力量，你毫無躲避的必要。你彎腰儲力，一拳就把衝來的屍鬼肚腹捶破，血肉腸子橫飛滿地，拳勢不止，拳頭從屍鬼的背脊鑽出。

你把屍鬼屍身朝著紅骷髏一拋，只見又有一隻神情猙獰的屍鬼向你撲來。你怒喝一聲：「操你奶奶！」扭身便是一腿，飛腳如鞭鎚般把屍鬼劈到石牆上，「碰」的一聲，石壁頓時沾滿屍鬼不停溢出的腦漿。

你走入血池，站在紅骷髏面前，不動如山，身形凝立。整個人是越戰越勇，越戰越狂，正是運起了那降魔神力、非人能及的擬相訣。只覺擬相訣與你本身強橫霸道的法相相互交融，成就了你那萬里長屠、曠古絕今的氣概。

紅骷髏這才心知不妙，想笑卻笑不出聲，支支吾吾的說道：「我... ...」話未說完，卻驀然被你一拳擂在臉上，身體如陀螺般在半空中轉着。「碰」的一聲，頭顱狠狠地撞在石壁上，深陷下去。

你念起御劍咒，只見重劍在空中翻騰不已，伸手一抓，便握回了重劍。你走出血池，把重劍倒轉朝紅骷髏命根處一砸。只聽在「嗚呀！」一聲慘絕人寰的悲嗚聲下，你已把他下身砸斷。你決定：

一、拜他為師
二、放過他
三、把蠱毒塗在他命根傷口處
四、將他凌遲至死
五、自由答案

好，見返司南嗰時我咁寫

變咗一拳超人

4
逼佢講哂所有野
如果唔一舊舊切

*唔係

反正佢有枯木心法識生番d肉 凌遲慢慢切等佢再生番

點解大家都唔揀拜佢為師
個劇情好正喎突然反轉，夠諷刺得嚟，又學到佢嘅血月鐮刀

到時有新女咪進貢要比佢飲咗頭啖湯先

咪係

四、將他凌遲至死

此時紅骷髏正緩緩醒來，發覺自己的額頭上頂著一片頹垣敗瓦，混濁的空氣、凝固在喉頭的血液，使他不禁猛地咳了起來，兩眼一翻，正要再度昏死過去，卻察覺自己口中正嘗著一滴滴修仙者鮮活的血液，猶如瓊漿玉液。

只見你咬破自己手指，擠出鮮血滴在紅骷髏口中，見他神智稍為恢復，正要伸手撐起地下，坐起身子之時，一個大嘴巴子便掄了過去，厲聲道：「畜生！躺回去！」只有上身的紅骷髏只好照做，有如喪家之犬般哀求著你。突然寒光閃過，你手中倏然亮出一把有道血痕的匕首。

這把匕首正是你從聖女宮思葉堂偷出來的那把，只是事關重大，你料想這把匕首與你身世具有莫大關連。平日裡就算是與你最親密之人，你也沒有透露過給他們知道。

只聽你向紅骷髏問道：「知道這把匕首是誰的麼？」你見他連連點頭，道著：「這把匕首是奉天教大小姐的成名兵器，怎麼在你手中？」你手起刀落，拿起削鐵如泥的匕首，在他胸前劃出一道道口子，喝道：「干你屁事！問問問！」紅骷髏只好忍著劇痛，如洽熟狗頭般不停點頭。

你繼續暴喝道：「把你知道的事情都說出來！」紅骷髏連忙說道：「當年奉天教教主叫我從中離間你和司南，說事成之後賞我萬兩黃金、千畝土地。」你繼續問道：「他喚你做什麼了？」只聽紅骷髏聲若蚊蠅般道：「他命令我將司南愛人捉起來，先姦後殺，然後嫁禍給你。嘻嘻，種種證據都指向着你，叫你百口莫辯！其他事情我就一概不知了。」說著說著，他想到得意處，不知道是真兒臨死前絕望無援的表情，還是你當年有冤無處伸的神情。只見他不顧生死，竟洋洋得意地大笑了起來。

你回答：

一、「你竟把師兄的愛人姦污了？畜生！」

二、「畜生，我饒不了你！」

三、「你竟把司南的愛人姦污了？好樣的！」

四、自由答案

下個post我哋進軍去講故台

不過爆到呢個先算

4
「然後呢」

轉4

四：「那然後呢？」

紅骷髏想到得意處，不知道是真兒臨死前那絕望無援的表情，還是你當年有冤無處伸的神情。罪惡的快感令他不顧生死，竟洋洋得意地大笑了起來。

你又是一個嘴巴子刮了過去，暴喝道：「那然後呢？」紅骷髏說道：「然後你們之間的內情我就不知道了，我只是教主的一枚棋子，受人之托、忠人之事罷了。」你呵呵冷笑道：「你會長這麼好心？」說著說著，又拿出匕首在他身上劃出一道道口子。一眨眼的功夫，只見他上身的皮膚血肉模糊，血肉連著皮膚被你層層割開，沒有一處是完好無缺。但你心無愧疚，畢竟他作惡多端，也是罪有應得。

紅骷髏疼得哇哇大叫，口中連連說道：「我不知道了！我不知道了！」你看著他痛苦的神情，看來是真不知道了。你決定：

一、拜他為師
二、放過他
三、拿出蠱毒塗在他身上
四、了結他
五、自由答案

3會有咩用?

4
或者繼續凌遲逼供

對你發姣

紅骷髏只覺身體產生一種熟悉的燥熱，就像有一團火在體內慢慢燃著般，面具下臉龐上覆蓋著一層淡淡的紅暈。

gay

5
閹左佢 廢佢武功

閹左啦喎

咁4

四、了結他

只見紅骷髏瘦骨嶙峋的上身被你折磨得血肉模糊，血肉連著皮膚被層層割開，身上沒有一處是完好無缺，形狀慘不忍睹。但卻你絲毫沒有覺得愧疚，畢竟他作惡多端，也是罪有應得。

紅骷髏撕心裂肺地慘叫著，口中連連嘶聲道：「我不知道了！我不知道了！」你看著他痛不欲生的神情，看來是真不知道了。

你把匕首反手一握，狠狠地插進紅骷髏心窩要害。他面具下的臉龐扭曲出難以置信的驚恐表情，邪惡的瞳孔裏映着這最後的畫面，看來是死透了。

只聽背後幾聲鬼哭狼嚎般的叫聲，你扭頭一看，原來血池邊還有幾隻屍鬼未死透，朝你撲了過來。你一個旋身，瞬間化成一道狂暴的赤影，暴戾無情的雙眸閃出兩抹紅光，將整把削鐵如泥的匕首刺進屍鬼的頭顱中，利刃未端透腦而出。你伸腿一踢，伸手把利刃從屍鬼腦中拔出，腦漿橫飛之間，你矮身避過另一屍鬼的飛撲，冰冷的匕首從屍鬼咽喉處劃過，將它的腦袋整個切下。

酣戰之間，耳邊驀然傳來一聲淒厲的女聲，你把一屍鬼腦袋踩在腳下，回頭一看，只見李嬸正向你撲來！

你決定：

一、放過李嬸
二、解決李嬸
三、拿出蠱毒
四、自由答案

4 打昏李嬸

2屍鬼唔可以放過

活捉佢 睇下有冇方法解

迷姦？

屍鬼太重口妹

打昏之後搜刮一波再放火走佬

恭喜你獲得李嬸殘破的衣服x1

搜刮紅骷髏個基地呀

捉幾條女去做雞幫手搵下錢啦 唔係點自立門戶

開妓寨咩

開番間

十二生肖可以派上用場了

2
放生佢啦

打昏佢啦

二、解決李嬸

你把一屍鬼腦袋踩在腳下，腳掌猝然用力，腳下屍鬼腦袋頓時四分五裂，腦漿四溢橫飛。酣戰之間，你耳邊驀然傳來一聲淒厲的女聲，回頭一看，只見李嬸正向你撲來。你彎腰避過，她一記撲空，轉過身來，再度向你撲去。

縱使你心中萬般不捨，但畢竟人鬼殊途，你強忍著眼中淚水，雙手驀出，如紫電驚雷般按著她兩邊太陽穴，手中運氣，將她全身經脈寸寸震斷。只見李嬸嘴角彷彿露出了一絲欣慰的笑容，伏在你懷中解脫了。

你懷抱着李嬸，腦海中不停閃過一段段你和李嬸回憶往事，不禁悲從中來，聲嘶力竭的往天怒吼一聲，虎嘯般的吼叫聲震遍井底。

良久，你才在悲痛中甦醒過來，決定：

一、將紅骷髏挫骨揚灰
二、百行孝為先，將李嬸先安葬好
三、探索血池
四、營救人質

3 執下裝，錢都好

3加1

咁快唔記得咗李嬸

男人心

要葬都唔係系果度葬呀
同詛咒人不得安寧有乜分別
咁梗係一次過做哂d嘢先出去揾風水位

三、探索血池

不知道過了多久，你才在悲傷中慢慢恢復神志，迷迷糊糊地拿著沾滿血肉腦漿的衣袖在臉上亂抺，抵去眼淚，站起身來跳進血池中摸索一番。

你游進一堆濃稠的血漿中，強忍著腥臭，閉着雙眼亂抓亂摸，卻什麼都沒有發現。伸手摸往地下，用手一叩，卻是實心的。

正當你站起身來，浴血而出時，卻見紅骷髏驀地張開雙眼，一臉慌張的正瞪著你！你頓時怒從心起，猛然走近紅骷髏，一個縱身飛踢，把他的頭顱踢得稀巴爛。

只見紅骷髏的頭顱被你一腳踢飛，狠狠地撞在石壁上，卻見本來已四分五裂的石壁頓時坍塌崩落，亮出一陰森黑暗的密道，密道陰風陣陣，傳來一陣腐臭的味道，令人不寒而慄。

你決定：

一、把心一橫，毅然前進探索密道
二、轉身離開井底，呼吸新鮮空氣
三、轉身拯救人質
四、自由答案

話說人質係乜水

我

正見手財奴被粗繩五花大綁，30 cm大JJ顯露無遺地暴露在你眼前，雙頰通紅的看着你。

囚犯囚犯，打錯

隧道的兩旁是囚室，關禁著許多衣不蔽體的人，有男有女，有的面色倉惶驚恐、有的兩眼呆滯無神，最多的是渾身戰慄地念著佛號，有些體弱的小孩昏昏欲睡地發著高燒，卻也沒人肯分神照顧他們。就連你在他們面前走過，他們也渾然沒有察覺。

小孩

1
可唔可以徹底搞掂紅骷髏先 (變灰個隻)
唔想行行下比人插一刀

一、把心一橫，毅然前進探索密道

紅骷髏的頭顱被你一腳踹飛，腦袋狠狠地撞在石壁上。本來已經四分五裂的石壁頓時坍塌崩落，亮出陰森的密道，密道不時傳來陣陣陰風，令人不寒而慄。

你運起勾魂奪魄眼，極目往密道望去，雙腳跨過崩落的石頭，小心翼翼地向前方摸索着。只見前方不遠處有道鐵門，你運忙三步併作兩步走上前，握著把手正想把門推開，卻察覺鐵門已是上了鎖。

但你管它這些那些，喃喃自語道：「料想紅骷髏渾身赤裸的身體也藏不下鎖匙，噢！難道是屁股眼？」你哈哈一笑，自己說、自己笑了起來。只見你彎腰儲力，將全身氣力集中於右手，突然翻山倒海的一拳擂在鐵門中央，將精鋼鑄成的鐵門硬生生打出一個窟窿。

你由鐵門窟窿處鑽了進去，只見這密道中別有洞天，兩邊一排由巨石築成的圓柱，圓柱下正淌流着血紅色的湖水。

你極目望去，只見正前方放著張龍椅，九條赤龍在椅子上或騰或翻，或滾或賁，或亢或悔，或縱或飛。龍椅椅背上放著一把你從書本上看到過的東瀛武士刀；龍椅前的案上放著一束捲軸；右邊石壁刻著無數小字，旁邊刻劃着許多人形，看其姿態，應是武功秘笈。

你會查看：

一、東瀛武士刀
二、右邊石壁
三、捲軸
四、全都沒有什麼好看的，轉身離開

其實係用碌鳩開鎖

下次可能翻生，嚇你一跳

我全都要

三、捲軸

你極目望去，只見正前方遠處正放著張龍椅，九條赤龍在椅子上或騰或翻，或滾或賁，或亢或悔，或縱或飛。

龍椅椅背上放著一把你從書本上看到過的東瀛武士刀，刀鞘呈暗紅色，外型古樸精美；龍椅前的古木桌上披著人皮，旁邊放著一束捲軸；右邊石壁刻著無數小字，旁邊刻劃着許多人形，看其姿態，應是武功秘笈。

你先走到人皮桌子前，張開那一束古老的捲軸，只見捲軸中訴說着那陳年往事... ...

往事如煙：

昔日秦王聽聞東海有一巨島，漁民皆不敢接近，其地平原廣澤，島上仙山群起，卻有一群仙人飲人血長生，浴日則死，沐夜則生，人稱不死血族。

渴望長生不死的秦王興致勃勃地派遣謀士徐福前往東海巨島，為他尋得不死血族的體魄。豈料徐福攜精兵三千，橫掃血族，趁血族之王在俑中蛻變成魔時，竟吸取其精魄，在島上據山為王。

幸虧百年後奉天教統攝各門各派，數十年來間，已將東瀛血族盡數殲滅，奉天教教主獲其血族精魄，賞給有功之人。只見教主特此一書，說明事情來龍去脈，大力表揚紅骷髏為教盡心竭力，青天可鑒，特意將精魄送贈於他。

你恍然大悟，原來事情背後竟有此緣故，心想：

一，「噬血魔族傷天害理，絕不可存！」

二，「凡事皆有兩面，一看無妨。」

三，大喝一聲：「干我屁事！」轉身離開

借屍還魂

你幾時再寫前情提要

都寫哂係關系圖上面仲有乜好寫

咁又係

二，「凡事皆有兩面，一看無妨。」

你心想：「凡事皆有兩面，一看無妨。」，便伸手拿起了橫放在龍椅上的東瀛武士刀。你只覺入手略感沉重，刀身全長竟近五尺，刀柄特長，刀鞘上雕刻着張牙舞爪的龍騰圖案，龍身形貌兇悍，呈闇紅色。

你把刀拔出，卻見刀身紅銹斑斑，鏽跡斑駁。你決定：

一，掉下廢物，轉身查看石壁
二，把長刀系在腰間，轉身查看石壁
三，掉下廢物，轉身離開
四，自由答案

2 遲d實有用

用嚟斬柴？

自宮

上幾世葉破天專用武器

二，把長刀系在腰間，轉身查看石壁

你把長刀拔出，「嗖」的一聲，刀鋒脫鞘而出，卻見刀身紅銹斑斑，鏽跡斑駁，竟是一把銹刀。你看罷，略一沉吟，便收回長刀，打算把它掛在腰間，卻又不合身，背在後背又礙你拔出重劍。奈何只好暫時握在手中。

你走到石壁處，只見一邊刻着許多古文，似是內功心法；另一邊人形圖案處刻劃着拳法刀法。你決定先看：

一、文字處
二、人形圖案
三、兩個都沒有興趣，轉身離開

我寫緊第一了 ，不過唔緊要仲有得揀

一、文字處

你走到石壁處，只見一邊刻着許多古文，似是內功心法；另一邊人形圖案處刻劃着拳法刀法。你先往文字處一暼，只見文章千餘字，盡數記載著傷天害理，損人利己之修身功法，令你對修練成仙有了另一番體會。

你見第一部內功，抬頭處刻著三個斗大般的字，寫著屠戮錄。觀其功法兇狠殘暴至極，為創派師祖徐福於東瀛一小島中失性屠城後感悟而著。佛家常言道：「放下屠刀，立地成佛」，徐福卻反其道而行，講求泯滅善念：「孽在屠戮，罪不在人，殺戮不止，是為亡而不悟也。」修練者運功時邪氣從身上砰然爆發，泯滅人性，僅為殺戮而存，無死不休。修練者必須時常殺人，以維持其殺性。功法大成後，往往癲狂至極，嗜殺成性，妄圖修煉者，當慎思而後行之。

第二部內功為地獄換魂寶鑑，此乃從地獄中傳來的邪術經書，陰曹地府中數黑白雙煞最為擅長此術，以「求生不得，求死不能」為至高境界，須獻祭活人修煉而成。邪術大成後，即可逆轉陰陽，彈指間取人魂魄，肉身為己所控。

你決定：

一、嘗試修練第一部內功
二、嘗試修練第二部內功
三、扭頭查看人形圖案
四、邪術不學也罷！轉身離開

二定三

2完再3

要練好耐的，不能一蹴而就

咁我轉3

三、扭頭查看人形圖案

你把頭一扭，看著那刻畫在石壁上的數百個小人圖案。

只見小人圖案上頂著幾個大字，刻寫著【滅仙掌】三字。你觀其掌法時而剛陽無匹，掌勢大開大闔，趁對手輕敵之際，掌法陡然變得陰狠毒辣，招招索命。你見掌法在對手鬆懈時大處落墨，變化甚繁，令人猝不及防，務求頃刻間制敵於死地。

你接著往下看，只見一排小人圖案正舞著刀，你順著圓案看下去，見小人那平和的面目上漸漸變得凶狠殘暴，一瞥圖案旁邊古文，正寫著【血海魔刀十三式】。你見刀招霸道無匹，刀刀見血，無血不歡；見血則威力無疆，伏虎降龍，所當無敵，一身浴血縱橫天下。

你決定

一、修練【屠戮錄】
二、修練【地獄換魂寶鑑】
三、修練【滅仙掌】
四、修練【血海魔刀十三式】
五、邪門歪道、勝之不武！不練也罷

3
最冇後遺症

開始有新人
係咪好開心

不論新人定舊人，有人睇我都開心嘅

武功冇分好壞，睇人用嘅啫。一身邪功都可以以暴易暴，用嚟對付壞人㗎嘛。

Btw夏榮我之前好似見過佢

不嬲有追

我講對身體既後遺症 其他3招練/用得多我覺得會痴線

lm

嗟乎！嗟乎！
等我仲特登寫支東瀛武士刀出嚟，想練血海魔刀十三式的

三、修練【滅仙掌】

你仔細揣摩著刻劃在石壁上的小人圖案，依樣畫葫蘆般運勁發力，配合自身的風雲拳掌，掌勢陡然變得強猛無匹，陣陣掌風發出逼人的熱浪，每出一掌，均有排山倒海之威力。只是掌招中有賣弄破綻之嫌，你若只取其勢不取其招，那這套滅仙掌的上半部份在你手上無疑是套上乘武學。

但滅仙掌的下半部份則可謂是陰險狡猾至極，正是佛口蛇心、蛇蠍心腸，乘著對手對你鬆懈之際，當機立斷的打他一個手足無措，為求制敵無所不用其極，什麼下三濫的招數也盡數施展出來。

你見滅仙掌這門功夫兩種使法，兩種掌法渾然不同，令你心中大呼邪門。
你為修練此掌法，耗費了整整一日一夜，才略有小成。你滿頭大汗，混和著衣物上的屍鬼血肉，渾身散發出一陣陣腥臭味。

你把頭一側，正打算小睡一會，卻無意中見到遠處石壁上有一破洞，你決定：

一、前往探索
二、繼續休息
三、回去拯救囚犯
四、自由答案

4
修練血海魔刀十三式

炮仔太攰了，短時間之內學唔到第二武功

渣㗎
咁3囉
有細路
襯熱

三、修練【滅仙掌】

你仔細揣摩著刻劃在石壁上的小人圖案，依樣畫葫蘆般運勁發力，配合自身的風雲拳掌，掌勢陡然變得強猛無匹，陣陣掌風發出逼人的熱浪，每出一掌，均有排山倒海之威力。只是掌招中有賣弄破綻之嫌，你若只取其勢不取其招，那這套滅仙掌的上半部份在你手上無疑是套上乘武學。

但滅仙掌的下半部份則可謂是陰險狡猾至極，正是佛口蛇心、蛇蠍心腸，乘著對手對你鬆懈之際，當機立斷，聲東擊西的打他一個手足無措，為求制敵無所不用其極，什麼下三濫的招數也盡數施展出來。

你見滅仙掌這門功夫兩種使法，兩種掌法渾然不同，令你心中大呼邪門。你修練了整整一日一夜，才略有小成。只見你滿頭大汗，混和著衣物上的屍鬼血肉，渾身散發出一陣陣腥臭味。

你把頭一側，正打算小睡一會，卻無意中見到遠處石壁上有一破洞，你決定：

一、前往探索
二、繼續休息
三、回去拯救囚犯
四、自由答案

整返好個排版先

救人質就精彩囉

不過其他選項都唔差

細路

1
好有張無忌即視感
唔知有冇記錯

痴漢

係？

可能係我寫得太好

8歲黎講算唔錯

一、前往探索

正當你把頭一側，打算小睡一會時，卻無意中見到遠處石壁上有一破洞，你好奇心頓起，連忙從地上爬了起來，縱身攀上山洞處。

你雙腳踏在山壁突起處，伸頭從洞口望入，你見山洞中四處油火搖曳生輝，藏匿著數百隻屍鬼，有的奄奄一息、有的張著血盆大口流著唾液、有的嘶聲悲嗚著。驀然間，屍鬼們鼻子一抽，似乎嗅到了活人的氣息，霍地把頭一扭，眼眸中綠光大現，正凝視着你！你被嚇得心驚膽顫，你決定，

鑽進山洞中，與屍鬼們決一死戰：
一、拔出重劍，將屍鬼們殲滅
二、拔出武士刀，將屍鬼們殲滅
三、赤手空拳，將屍鬼們殲滅

跳回地上：
四、找一陰涼處抱頭大睡
五、回首拯救囚犯
六、離開井底

3 用滅仙掌

師兄，屍鬼係唔識輕敵的

5
群毆梗係吹雞先

係喎

5
等我仲以為別有洞天 有世外桃源
有絕世秘笈

有四個內功外功啦喎

五、回首拯救囚犯

驀然間，屍鬼們鼻子一抽，似乎嗅到了活人的氣息，霍地把頭一扭，眼眸中綠光大現，正凝視着你！

你被屍鬼們看得心驚膽寒，但料想它們一時三刻之間也跳不出這高牆厚壁，便連忙從山壁處跳了下來，先走回隊道，把被困的人們救了出來，之後再作打算。

你打開鐵門，走回隊道中。只見紅骷髏屍身兀自躺在地上，蛆蟲在他身上鑽來鑽去；頭顱卻與崩落的石塊跌在一旁，身首異處。你不禁慨嘆紅骷髏作惡多端，今天有此下場，也是咎由自取。

你走回隧道兩旁的囚室，只見衣衫襤褸的人們面上依舊面帶倉惶驚恐之色，渾身打顫地念著佛號，一旁的小孩瑟縮在石壁一角，渾身發抖。

你正想打開鐵門，解救囚犯之時，腦中陡地閃過一個念頭：「倘若我把他們放出來，那他們必定會去報官，官府必定會把這裏查封，那我下次進來可不容易了。」

思前顧後之間，你決定：

一、把囚犯丟在這裏，自生自滅
二、把囚犯殺光
三、把囚犯餵給屍鬼
四、放囚犯出來
五、自由答案

五
把囚犯帶走 並困在廢人山寨

廢人山寨離杭州甚遠，囚犯禁不得舟車勞頓，恐怕在路途中已釘了柴

5
抄下所有功法再救人

4
還掂冇野學冇野拎

四套功法都叫冇野

5 訓陣先

支持

一陣間過咗劇情，出咗井底，又有得去逛妓院弓

了

霸左佢 將12生肖運過去做雞

梗係自己食左次先啦

啱呀

五、背下刻在石壁的功法再救人

你正想解開鐵門，解救囚犯時，腦中陡地閃過一個念頭：「倘若我把他們放出來，那他們必定會去報官，到時候官府把這裏查封，那我可就進不來了。」

你思前顧後一番，最後還是決定先走回石壁前背誦功法，但無奈倉卒之間，記心奇佳如你，也只能囫圇吞棗，硬生生把其中一篇記於腦中，你決定記：

一，屠戮錄
二，地獄換魂寶錄
三，血海魔刀十三式
四，背個屁！救人要緊

等陣先
其實班人質出去報官做乜春
件事都解決咗
想體驗比官府屌佢係刁民嘅快感？
定想體驗塞賄賂比捕快有幾爽

師兄，俾人綁架，就當然要去報案啦

就算唔去，囚犯屋企人報咗案既，佢地都要去銷案，同官差講清楚來龍去脈，官差知道左呢件事，乜當然會派人去探查

我覺得走去搵果頭d門派疊馬d

江浙第一大幫！海鯊幫！

三，【血海魔刀十三式】

「刀，怒之源泉，以殺祭血，以殺止殺... ...」你看著人形圖案下刻著的繩頭小字，正是【血海魔刀十三式】的總綱，只聽悠悠混世山洞傳出陣陣背誦聲... ...

時光彈指過，又過月餘。只見你身穿一身白衣，手持金鏤邊翠綠摺扇，腰間系著一條玉腰帶，身後掛著長近七尺的東瀛倭刀，好整以暇的輕揮手中摺扇，逛著杭州市集。旁人只道你面目丰神俊美，卻又英氣逼人，身上服飾打扮，儼然是位富貴王孫，卻又像個江湖中人。

事情追溯到當日你把囚犯們從井底救出，不料囚犯中一人竟是富商巨賈之子，姓屈名基，是個性情中人。只見他向你千恩萬謝，為報答救命之恩，竟將好幾十兩黃澄澄的黃金贈送於你，與你對著他家中桃園，結拜為異性兄弟。

你為官府找到失蹤已久的百姓，官老爺大喜過望，找到工匠，特意打造一塊匾額贈送於你，匾額上刻著：「蘇杭大俠」四個大字。你將匾額擺在你在杭州西湖處新買的房子中。

這天你逛完杭州市集，打算前往：

一、驛站，打聽各道消息
二、妓院，陶冶性情
三、酒樓，大快朵頤
四、官府，看看有什麼能幫忙
五、自由答案

三，【血海魔刀十三式】

「刀，怒之源泉，以殺祭血，以殺止殺... ...」你看著人形圖案下刻著的數十個繩頭小字，正是【血海魔刀十三式】的總綱，只聽悠悠混世山洞傳出陣陣背誦聲... ...

時光彈指過，又過月餘。只見你身穿一身白衣，手持金鏤邊翠綠摺扇，腰間系著一條玉腰帶，身後掛著長近七尺的東瀛倭刀，好整以暇的輕揮手中摺扇，逛著杭州市集。旁人只道你面目丰神俊美，卻又英氣逼人，身上服飾打扮，儼然是位富貴王孫，卻又像個江湖中人。

事情追溯到當日你把囚犯們從井底救出，不曾料想被俘的囚犯中，一人竟是富商巨賈之子。其人姓屈名基，外號雲虛公子，乃是個重情重義、大方慷慨之人。只見他向你千恩萬謝，為報答救命之恩，竟將數十兩黃金贈送於你，與你結成好友，閒時你們結伴同遊西湖，大談算數格物，星象地理，使你獲益良多。

另一邊廂，你為官府找到失蹤已久的百姓，官老爺不禁大喜過望，親自找到城中著名工匠，特意打造一塊匾額贈送於你，匾額上刻著：「杭州義俠」四個大字。只見你將匾額擺在你在杭州西湖處新買的房子中。

這天你逛完杭州市集，打算前往：

一、驛站，打聽各道消息
二、妓院，陶冶性情
三、酒樓，大快朵頤
四、官府，看看有什麼能幫忙
五、自由答案

新修版

Btw你地想去驛站打聽啲咩？

打聽下萬劍山莊最近有冇大事發生
等個後宮修羅場完咗先好返去

打聽下魔教消息，係時候返去幫白超

打聽下仙人既傳聞

打聽下奉天教既情報

一、驛站，打聽各道消息

這天你走出府邸，逛完杭州市集，便打算前往驛站，打聽一下江湖中各道消息。

只見你甫走到驛站門前，便見一彪形大漢向你迎來，你見大漢虎背熊腰，頭戴一紅巾，身著青色背心，向你笑臉相迎，喊道：「王大俠！不知尊駕大駕光臨杭州驛站，有何賜教？是想贈送禮物給友人，還是想打聽點消息呢？」

你見驛站大漢聲如洪鐘，氣概豪邁，顯然是個練家子，不禁對他生出一絲親近之情。你莞爾一笑，說道：「在下想打聽點消息。」只聽大漢「噢」了一聲，先是左右顧盼一番，然後彎著腰把大臉靠近你耳邊，細聲在你耳邊說道：「不知大俠想知點什麼呢？」

你想知道：

一、萬劍山莊現時情形
二、少林現時情形
三、崑崙谷現時情形
四、聖女宮現時情形
五、大漢目前的感情狀況

一、萬劍山莊現時情形

你側頭問道：「你可知萬劍山莊現在情況如何？」只見彪形大漢皺了皺眉，神色凝重地沉聲說道：「不太好！我的一個弟兄正走萬劍山莊一路，見他們買入大量鑄劍金石，加緊磨刀礪劍，看來莊中必定會有一場大戰。」你低頭料想，看來你誅滅紅骷髏一事，山莊中人尚未知曉。

你繼續問道：「還有呢？」只見大漢湊近你耳邊，伸出大手掩著嘴邊，輕聲道：「這事是從我身邊一親信口中得知，聽聞莊中烈大小姐近月來閨門不出、大門不邁，看來是有了喜囉！」

聽到此話，你渾身上下如遭雷擊，驀然一震！只聽大漢撫起了腮，續道：「不知怎地，盜聖門門主居然帶着兩個俏生生的少女登門造訪莊主，真是奇事一樁！不知是那位少年郎這麼有艷福呢？」他回頭望著你，只見你呆如木雞，面色鐵青，心中正想著：

一、「什麼？我要做爸爸了！？」
二、「什麼？孩子是誰的！」
三、「孩子一定不關我的事... ...」
四、自由答案

四、「一定不是我的！那天晚上上完她，這麼快就有了！？」

可以轉玩模擬市民育成

4 有古惑

唔係不嬲都玩緊

RPG同育成有差異㗎
e.g. FF15與模擬市民

有咩差別？

利申冇玩過

本身有冇玩過RPG game先

冇呀⋯⋯

你當RPG係玩一個有劇情嘅野
大框架故事已經有但配技配裝點打到爆機就你嘅事·
自由度大D嘅會有D可選做唔做嘅支線任務
有d事件會因為你做嘅野唔同有改變
但總體而言背後係有個劇本有人設唔會話突然偏離得好多
模擬市民果D就冇劇情任舞由出世到死生仔結婚
但因為係不斷模擬每一代人所以基本上冇劇情
只係得一堆數值
冇劇本冇人設最多得幾行背景
你個角色係個世界有乜故事要自己腦補

你之前咪話玩過Rimword
佢咪模擬經營類
同模擬市民差唔多
不過一個玩人一個玩起基地

我諗呢個故仔係一半rpg一半模擬市民啦！

又有劇情，又有模擬市民

太吾果種

唔使逃避啦，得你有做過咋

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“他才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

全都是假的

承認咗以後仲點溝女
師妹同師叔都未溝

荊蘭又會冇得再搞

仲唔係莊主d屎橋想引炮王返嚟

年青人真係年青人！

莊主點都唔會攞個女嘅貞潔嚟較非啦呀嘛

故事又係架空，發生於古代，三妻四妾乃是平常之事，遲啲揀岩選擇，你哋咪又有得食囉

偷換概念

又話自己八歲

我係兒童唔係年青人呀衰鬼

娶左先算 反正冇限最多可以娶幾多人

四、「一定不是我的！」

你心亂如麻，當下默默祈禱着：「一定不是我的！一定不是我的！」彪形大漢也是明白人，瞧見你神色不對，料想之下，縱使莊中諸事不是因你而起，也是與你有莫大的關連。只見他連忙拍着你膊頭，安慰著你，說道：「沒事的！沒事的！需要我帶什麼去山莊嗎？」你回答：

一，卸下背後倭刀，託大漢送去
二，寫一封信，託大漢送去
三，拱手拜別大漢，轉身離開
四，自由答案

4 不卸下背後倭刀，託大漢送去

4 立刻御劍回去

抬你去？

Yes
話比班師兄弟知自己依家有錢有排場了

騎馬番去

返去山莊
然後將所有人搬去山寨 自立

阿叔運隻馬番去 炮王御劍啦

四，自由答案

彪形大漢見你神不守舍，伸手在你臉前揮來揮去，你仍視若無睹，他也不便再說點什麼，一拱手，就走回驛站內打點事務。

這天晚上，你已收拾好行裝，決定：

一，前往萬劍山莊
二，前往廢人山寨
三，留在杭州
四，自由答案

人哋驛站打份工咋

一，前往萬劍山莊

濛濛夜色籠罩住清冷脫俗的西湖，一艘艘畫舫在湖面緩緩駛過，船上燈火通明，絢麗多彩。

傍晚的西湖邊，暮色與燈光相交輝映，小道邊繁花似錦。只見你站在斷橋邊，手中牽着韁繩，凝視着遠方，忽聽後方傳來一陣腳步聲，一人向你走來，口中說道：「你... ...終於要走了麼？」你回頭一看，正是：

一，屈基
二，司徒嫣兒
三，春兒

1
搵次有啲基情

不了

3
易食

後悔自己加咗個司徒嫣兒，好難寫，都係寫返春兒算

岩呀ching，六街巴打真係獨具慧眼

還左幅畫先好走
唔還都要單聲
BTW 2

聽日一早就要去旅行，腦中思潮起伏，未能靜下心來作一篇好文章

去邊
停幾耐

外地旅遊

大概我諗四五日左右，有靈感會更新

唔洗急
有交帶就得

最緊要識番黎

一定一定

仲有反逆巴wing哥molata陪大家過大年

我咪molata

三個分身？

少年 你太年輕了 這裡全是我的分身

改左名嘛

2

王炮回過頭來，只見不遠處的燈光下出現了一個女子的身影，
那聲音...好像是那個叫司徒嫣兒的姑娘?
是了，自己之前還拿了人家的畫卷研究，只是，自從那一次打開後，自己不論用何種方法，甚至拜託屈基用他的關係到城中最大的道觀德雲觀讓道士研究也不得其所，自己反倒是從道士身上學到了一些簡單的道符制作，想必是人家覺得收了這麼多錢卻幫不上忙覺得不好意思吧。
「司徒姑娘，不知找鄙人有甚麽事？」
雖然心裡都猜到甚麽事，不過山野出身的王炮這些天跟着屈基吃喝嫖賭的時候學了不少禮節，這次倒是不想再失了禮節，便抱拳向她問候。
「唔姆，妾身只是想向少俠拿回伏魔圖而已...」
不得不説司徒嫣兒的聲音聽起來甜甜的，簡直讓人全身都舒爽起來，特别是血氣方剛的王炮火氣又不禁湧上來了，30cn逐漸蘇醒的王炮摸了摸內衣暗格中的畫卷，決定

1. 強姦她
2.把畫卷還給她
3. 冷笑一聲，「你真當我是傻子？」

3之後1

巴打又技癢了

30cn係咩量度單位

異世界單位
1cn = 1.472英吋

講笑
m打錯n

見你去旅行
我又做FYP做到想嘔
咪代住先等你呢幾日專心玩

3啦

多謝

得閒幫你推po

太簡單了

大鬧佢一頓，之後姦左佢，只見司徒嫣兒雙眼翻白，兩頰通紅，渾身不自覺地不住顫抖，你從懷中拿出捲軸，緩緩地放在她白生生的胸前，說道：「我這就還給你！」

都好

3
「你真當我是傻子?」王炮冷笑一聲，收回了撫摸畫卷的手。
「唔姆?」能把人萌出一臉鼻血的嗓音表示了疑惑「少俠，這是甚麽意思?妾身不太明白呢。」
「我是説我沒戴眼鏡看不清你説甚麼!」這一聲注入了內力的怒罵消散過後，週圍又回復了切底的安寧，沒有風聲，水聲，也沒有倒地的聲音，這兩位之間，彼此只剩下無言的沉默。
「司徒姑娘，我説你站那麽遠你聲音又小，」王炮盯着因為站在燈光前而背光，只能看到一個黑色身影的司徒嫣兒，右手自然地摸向身後重劍的劍柄「你就不能站近一點説話嗎?反正這裡突然安靜起來，不怕有閒人看到敗壞姑娘你的名...」
「鏘!」電光火石之間，王炮嘴上不停，腳下一錯爆發出內力，全身微微向右横移了一米，接着，左手猛地拔出腰間的東瀛刀，一抹刀光劃過了這得來不易的施展空間，斬向了來者，東瀛刀狠狠地撞上了某樣東西，爆發出金鐵交嗚的聲音，濺起的火花除了顯出日久失修的東瀛刀仍然很能打以外，更讓王炮看到了對方的兵器，那長長的東西...是指甲？？？？？
對方一撃失手，也不再糾纏，借着反震之力躍開拉遠距離，險之又險的閃過了王炮右手的劍招突刺，整個人輕巧地落在不遠處。
這一次，「司徒嫣兒」終於站在燈光之下，那也是一名絕色少女，明明是東方臉孔卻有着西大陸畫風般的銀色微卷長髮，少女漫不經心地扭了扭手腕，用仍然很萌但已經不像司徒嫣兒聲音的聲音説道「唔姆，你還不錯嘛，居然擋下了妾身的攻撃呢 ～」
這時候，王炮

1.「司徒小姐原來你精通易容術啊！」
2.「賤婦竟敢偷襲你爺爺我！」
3.「你到底是誰！」

2
千年老妖 易容術
唔該最後救走春兒就得

春兒為救王炮，不惜背叛主人，以身擋甲

最後炮哥又多1個通房侍女

3
「你到底是誰!」王炮一手持刀，一手持劍，厲聲質問眼前這個畫風大變的「司徒嫣兒」。
「你不是司徒嫣兒」
開玩笑，從一開始，王炮要離開這件事就沒有通知過任何人，真的司徒嫣兒又不是算命的怎麽可能知道，何況，別的詭異狀況就不提了，光是説話方式就不同了，這種戲班新人也不會犯的錯誤是想騙誰？
在夜色下，一個年輕有為的少年在風中為了好友與穿着華服的神秘少女對侍，不得不説此刻的王炮頗有一點其師傅司南行俠仗義的風彩，如果王炮的雙眼不是不斷偷瞄對方雪白的胸部。
「妾身當然不是那個被人利用了都不知道傻姑娘啦姆，」聽到王炮的質問，少女似乎來了興致，手舞足蹈地解説起來，那傲人的兩顆球隨着少女的比劃抖動起來，引得王炮的雙眼也跟着不住抖動「至於妾身是誰...唔...嗯...」少女閉上雙眼作出了一個沉思的姿勢好一會兒，才再張開雙眼，雙手攤開露出一副抱歉的神情
「唔姆，真的不能告訴你呢，不然你會很麻煩的姆。」
「......」
終於，少女意識到王炮正全神貫注地盯着自己的胸口，不禁不滿地嘟起嘴來
「嘖，剛剛以為他這麽快看破妾身是個聰明人呢，果然這幾天跟
着他就只看到他和另一個傢伙去青樓和賭坊的事才是真的姆～」
儘管少女只是在低聲地碎碎念，但已到元嬰期的王炮五感何其發達，這些説話還是一字不漏地傳進王炮的耳中，正沉醉於文明觀球的王炮頓時清醒過來，天可憐見!那個少女居然把王樹臨風，英俊潚灑，江湖人送外號「炮王」的自己，和那個廢柴富二代當成了一丘之貉！妓院和青樓是有分别的！自己去只是吟詩作對增進文化修養，屈基才是去做愛做的事！
然而,不等王炮張嘴反駁，只見少女做出了一個飛吻的手勢，接着一陣香風襲來，隨即王炮眼前的一切漸漸溶解成黑暗...
.
..
...
....
.....
......

「炮兒...你的手在摸哪裡呀...」
這是...養母？
...
「來來來，炮哥告訴你們，透過這個洞可以看到陳大媽洗澡！」
一個特別英俊的小屁孩正站在牆前，指着一道裂縫向幾個流着鼻涕的小屁孩講解...
...
這是...我？
「快抓住那個小鬼！居然敢白嫖我們的姑娘！」
這是第一次去嫖妓...
...
「炮哥哥，你會永遠愛我的吧....」
一個身材尚未長開，一臉稚氣中帶着一點土氣的清秀少女倚在英俊少年的懷中，兩人身下的床還可以看到一抹血跡...
竹書...青梅竹馬...第一個情人...
.
..
...
....
.....
......
過去的記憶，只要是很黄很暴力的，便一件一件地從時間的遠到近一件一件地在眼前浮現，養母，陳大嬸，怡紅院的妓女們，竹書，到自己出來闖江湖幹過的女人...青兒，花奴月奴，白超，烈雲寧，荊蘭，雖然好像少了點甚麽，但相比起童年記憶中的身影總帶着濛糊不清，這幾道清淅的裸體身影更是切底激起了王炮壓抑了個多月的欲望，王炮雙手一伸，正想把最近身邊的荊蘭烈雲寧拉中懷中時，烈雲寜卻抱起了一個東西。
「炮哥你看，這是我們的孩子呢。」
？？？？？？？？？？？
？？？？？？？？？？？
？？？？？？？？？？？
「我不是！我沒有！！别瞎説！！！」
在早上得知自己喜為人父的王炮，此刻再也控制不住壓力，看也不看嬰兒，一把推開了烈雲寧，歇斯底里地咆哮
「我才上了你一次！還沒射出來就被荆蘭打斷了！你跟我講你懷孕了？不可能！老子我六歲就上妓院，玩鄰居這麼多年也不見有人有了我的種！不可能！一定是别人幹的！對了！一定是小師弟！他暗戀你！你們給我戴綠帽還迫我認...」
「 喂！我不是跟你講過要好好照顧小師妹的嗎，可是你居然把時間用來騙我上床！」
荊蘭因狂怒而扭曲的面容狠狠地盯着王炮
「哼，明明大家做了約定，身為名門正派反而是毁約的那個」
白超的聲音陰側側地從身邊傳來
「為甚麽要把我們當垃圾抛棄...」兩姐妹的聲音幽冷得有如從地府傳來
「明明就是強姦了我，還裝作是保護我，真不要臉」青兒不知何時恢復了聲音，在一旁憤憤不平
「炮哥哥，你不愛我了嗎？」
「還錢！」
「臭小子！」
「白眼狼！」
面對無窮無盡的聲音，别説性欲，王炮就連回嘴的力氣都沒了，也就只能在這遍無盡潻黑的虚空中閉眼捂耳，苦苦掙扎保持心智。
「：％@/？（（））」
不要再説了
「/@!...>@;"」
呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！
「啪」
清脆的巴掌聲伴陪着臉上火辣辣的痛楚，世界刹那間清淨了。
「小炮你沒事吧，抱歉我出手晚了。」
這是一把王炮很熟悉，很想再次聽到但也很不想再次聽到的聲音。
王炮緩緩睜開眼睛的，眼前的，並不是之前那些裸體女，而是一個微微浮動，半透明的女子。
仍然是那一天，那一件淡粉紅花邊衣服，别了一個蝴蝶髮飾的長髮，不，就算不看這些，只要看到她那充滿着熾熱而扭曲的愛意的雙眼，即使化成灰王炮也會認得她。
「若林，是你嗎？」
倒抽了一口涼氣，王炮終於開口説話
「小炮原來還記得我呢，我好高興呀。」儘管李若林露出了一個標準而甜美的笑容，但王炮看了只覺心裡一寒，這個熟悉的笑容，不就是他們外出的時候，只要自己和異性交流，若林就會散發出殺氣並做出的表情嗎？
就在王炮失神的一刻，若林走上前來，緊緊地抱住了王炮
「小炮，我是你的妻子，你很愛我對吧」
「嗯」
「嗯？」
明明只是一個虚影吧，怎麼好像越勒越緊了？
「若林是我唯一的妻子！最愛的女人！」
「小炮，我也愛死你了！」就如一只被撓到癢處的貓，若林在王炮的懷中蹭了蹭，換了一個舒服的姿勢，抬起頭來與王炮四目相對。
「可是，為甚麼不來找人家」
「啊...哈哈哈...」王炮苦笑着，很想去擦一把不存在的汗水。雖然他是愛着李若林，但同時他也恐懼着她，就好像他倆婚後不久，有一天吃過午飯後他口癢便出去和大媽買了一根糖胡蘆吃，然後第二天那個大媽便被發現整齊地在豬圈被碎屍，而且若林還哭着跪在自己面前認錯，問他是不是不喜歡她做的飯。
瘋了，全都瘋了。從那一天起，王炮便領悟到自己這個東大陸十大美女之一，最想娶她當妻子選舉冠軍的嬌妻，根本是失心瘋。
木清，司南，韓雪，你們醫術這麽好怎不替若林治一下？
然而，即使意識到這裡不是現實，應該是修仙者的神識內部，求生欲強大的王炮仍然堅決求生。
「我這不是剛晉級元嬰期嗎，等我解決了一些仇人我便去找司南譲他帶我找你」
若林微微點了點頭，伸出手輕輕撫摸王炮的臉
「小炮，這次之後我附在你身上的魂魄已經到極限了，你得快點找我，這樣我才能保謢好你...」
漸漸淡化消失的若林，在最後又露出了那個笑容。
「那些不三不四的女人...我也會替小炮你處理好的...不會讓她們像剛才那樣傷害你...」
「！！！！！！！！！！！？？？？？？？？」

王炮再次睜開了眼晴
「唔姆？」明明方才還站在遠處的少女已經走到他面前兩米處，可愛的臉即刻有如刻上了「驚訝」兩字。
這一刻，王炮決定：
1. 強姦她
2. 攻撀她
3. 逃跑

痴線

2之後1 1完再2 之後逃跑

關係圖寫怕老婆就係咁解

這麽近距離地和少女面對面。
這一次，沒有了那股奇怪的淫念，除了胸部和頭髮之外，王炮終於留意到少女的另一個特徴。
那是一對左黄右藍的異色曈。
明明是夜晚，但那雙玫麗的寳石有如包裏着整個星空般靈動地閃耀着，與常人相異的曈孔中奇特的花紋散發着莫名的美感。
然而這都不重要。
甚至少女小聲嘀咕甚麼「祖母的秘術」之類的也沒在聽。
作為一個天生有王霸之氣的人。
就在剛剛，就差點著了這個神秘少女的道變成精神崩潰。
盡管最後自己還是活得好好的，但也只是現在而已，自己最愛又最怕的女人好像知道了自己這兩年在外邊搞過甚麽了，雖然她不會傷害他，但她絕對會把她們碎成小餅餅扔去餵狗，這不是要了他的老命嗎！
士可忍孰不可忍！
心頭一股無名火起的王炮，也不管少女有多萌多可愛了，立時聚勁於右手，猛地揮劍，以巨力將重劍砸向少女，沒有使用任何招式，純粹是要發洩心中的怒氣般，僅以千鈞之力來一記當頭棒喝。
「嗚哇！」
電光火石之際，少女總算回過神來，雙手連忙在身前一錯，只見那一雙芊芊玉手，十指指頭的指甲突兀地生長了十數厘米,在「咚」的一聲強烈音爆中，險之又險地架着了重劍。
隨着碰撞的音爆聲，強大的力直接在兩人之間爆發出強大的反作用力氣流，就在少女被自己的亂飄長髮糊了一臉之際，王炮右手用力一壓，借力扭臉旋身，左手東瀛刀飄忽不定地甩出了三道刀光，斬向少女的下三路。
「死！」
也不管對一個妙齡少女使用「血海魔刀十三式」的陰損招式是否太不惜香憐玉了。
正所謂帝皇一怒，伏屍千里，此刻的王炮，皇帝內經不自覺地運轉起來。
他，現在就是皇帝，所以，你現在給我去死啊！
切割的手感自刀上反饋回來，殺過不少人的王炮知道這代表對方已經被斬成三截了，燥動的心也逐漸平復下來...
「唔姆!這件衣服妾身很喜歡的耶！」
眼前的景像，禁不住令王炮瞳孔一縮，地上散落的碎布顯示出那三斬是斬中了，但站在地上的那一雙雪白的長腿則無聲地告訴他，剛才那一招，沒用。
「嗚......妾身要生氣了姆！」好吧，還是有點用的，那一雙裸露的大腿有着三條紅印，以及少女鼓起了雙頰，似乎真的生氣了。
無視了少女像只花栗鼠般可愛的氣鼓鼓表情，王炮退開數步，強逼自己冷靜下來。
媽的，太邪門了，到現在一個人都沒，明顯對方是有甚麼高明的道術能驅遂閑人，再説以自己元嬰期的境界，不僅感受不了對方的修為，還輕易地中了對方的...迷藥？不,自己有枯木心法和聚寒訣護體，不太可能就這樣中招的，而且對方面對飽含自己內力的招式也似乎沒受甚麽傷....
看着少女那對曈孔並不像常人那樣是圓形的異色瞳，王炮突然有了一個不好的猜測，少女是...

1.（王炮的）媽媽！
2. 妖族！
3. 魔教役獸宮宮主！

元嬰其實算唔算廢

寫緊
之前d post都有巴打問過點解班修仙者廢到賴屎
已經諗到解法
下一章會講

是了…那雙異色瞳…那個形狀…根本就是獸曈吧…

「你是妖族?」王炮倒抽了一口涼氣。

「唔姆!又被發現了耶!」本來還氣噗噗的妖族少女似乎沒那麼生氣了,反而似乎

有點緊張地盯着王炮。

然而, 王炮卻高興不起來。

世界的歷史, 王炮之前也曾聽司南說過(見前情提要),在那一次大事件之後,面對傳承的缺失, 不知道是哪一個天才想出了使用武學來填補。這個主意是成功也是失敗的, 修補出來的「新」功法沒錯是能用,但人族的武力值上限也依舊是下降了,遠古的修仙者隨手一揮便能移山倒海,而他王炮模是這一代新人中的高手了,他撐死了也最多是移房子倒水罐吧。實際上, 如今的所謂修仙者 , 在遠古的時代是稱為「武修」,講究以武入道, 以力證道。而德雲觀那個老道士 , 則可算是「器修」, 大多本身無修仙慧根 , 故而走上煉器御器 , 以外力行使神通之道, 老道士送自己的那柄金錢劍和紙符均算仙器。至於真.修仙者 , 則稱為「仙修」, 就是那種市井小說中上天入地如喝水, 每升一級捱雷劈的傢伙。

而同樣居住在人界的妖族,在大事件中自然也不能幸免,現在妖族的罕見也足以證明了這點,至於妖族的傳承缺失了多少, 司南也不知道,但肯定的是, 妖怪的成長.從經到今都繞不開一個岤: 五雷劫

第一劫為「靈智劫」: 一般飛禽走獸、草木石器吸久了日月精華，靈智初開時，需要面對的第一重雷劫。

第二重雷劫「化形劫」 : 開了靈智的飛禽走獸、草木石器在渡過這一劫後,才能幻化人形,發出人聲,混跡入市井之中。而實際上,也只有度過了「化形劫」的妖族,才能真正稱之為「妖族」,畢竟只有在化形後, 妖族們不僅妖力大增, 各自的種族天賦也會顯現出來, 這才有了在人間搞風搞雨的能力。

至於之後的三重雷劫, 除了第三重雷劫司南提了一下叫「脫胎劫」外,其餘就沒和王炮說了, 但這不妨礙王炮明白, 妖族很強!

相比起妖族 , 某程度上人族算是幸運的,畢竟人族先天就等於過了「靈智劫」和「化形劫」, 但凡事有得必有失 , 五雷劫每一劫是一劫比一劫難 , 受劫者十不存一 , 但天雷也有淬煉身體 , 去蕪存菁的功效。所以 , 一般而言 , 即使在遠古修仙者的年代 , 扣除使用雷電、驅妖陣這些這些扣制妖族的伎倆,同級中往往是以妖族比人族更強, 而且 , 事實上人後也是要捱雷劫的, 據說當初司南嘗試破碎虛空時的天雷 , 就相等於妖族第五重雷劫! 但試問一邊已經經歷了 4 次雷劫鍛練 , 一邊要突然被天雷轟頂, 哪一邊成功率較高?

另一樣重要的 , 是司南在成名後一次對抗三重雷劫妖族的經驗。

雖然說那些無名天才能將武學推練到修補仙術這種程度,也可堪稱恐怖了,但武學與仙術之間在某方面終究是有著巨大、不可逾越的鴻溝。

例如真正能對抗妖力的，也只有仙力。

眼前這個妖族少女
能長成這樣
起碼也是過了二重雷劫
或許妖族的傳承也有缺失，但雷劫是不會打折的
能走到這一步，説明對方與遠古妖族的差距小於自己與遠古修仙者的差距
「妖族...所以你就是吃了司南姑娘，然後又把主意打到我身上了嗎，就等本大俠今天替天行道吧！」
輸人不輸陣，儘管對方戰力似乎比自己高，但王炮也不願氣勢落入下乘。
然後，這個內心想法和寫在臉上沒分别的妖族少女，露出失落的神色，同時微微低下了頭
「姆...為甚麽總是要這樣看妾身...妾身明明甚麽都沒做...」
一開始只是小聲的抱怨，但隨着語調中漸漸提升的怒意，聲線也漸漸提升
「就因為妾身是妖族，所以壞事都一定是妾身幹的嗎姆！」
説到激動處，少女突然咬牙切齒地抬頭，那寶石般的異色曈也染上了一抹紅芒。
「幹！」看着突然原地消失的少女，就是傻子都知道自己説錯話了，王炮連忙擺出一個防守架勢，接着，少女毫無先兆地自王炮身後出現，狠狠地抓過來。
「鏘」的一聲，一人一妖的戰鬥終於展開。

------------
「呼...呼...」
王炮喘着粗氣，雙手乏力地握着刀劍
這一戰絕對是自己目前打過最噁心的一戰，由開始到現在，自己一直被少女牽着鼻子走，沒辨法，少女的速度和靈活遠遠碾壓只會「飄搖七步」這種三流步法的自己，結果自己只能採取防守反撃，就這樣和少女過了上千招，也幸好少女的招式都是些野獸本能般的狂舞亂抓，不然王炮可能已經擋不住了。
不能再這樣下去了，看了看自己身上一道道流着血的爪痕，再次擋格開少女的王炮心中暗道，自己可是連對方一滴血都沒打出來。
一念及些，已經看出了對方戰鬥智商不佳的王炮，假裝一個不穏，右手乏力拿不好重劍。
果然，少女的身影立刻自右邊出現一抓襲來。
「就是現在！」王炮大喝一聲，重劍脱手的位置就剛巧掉向少女的左側，加上左手刀如影隨影封住她右側的方向，王炮的右手亳不猶疑地纏上少女的右臂，正面以胸口硬生生吃下少女抓撃的同時硬把她拉到身前。
「白鶴獨立!」忍受着胸口撕裂的痛楚使出白鶴腿的招式，王炮雙膝微屈半蹲下去，瞬間左腿猛地伸直同時屈曲的右腿往前一提，膝蓋帶着全身的力道狠狠地撞上少女的小腹同時鬆開右手，少女頓時砲彈般飛過了七，八米的距離才摔落地上。
「幹，好痛啊...」東瀛刀忍不住鬆手跌下，王炮半跪在地上捂住胸前，那傷口深可見骨，血像不要錢地流出來，最慘的是，傷口上還附着一絲妖力阻礙他運行自癒。
「嘶...利器不行這次用鈍器總行了吧...」王炮顫抖着抬頭望去，卻只見少女沒事一般從地上爬起來。

這一刻，王炮決定：

1. 繼續纏鬥以尋找機會

2. 改變方式，以仙術禦敵

3. 逃走

2
打到斷氣為止
主角唔會咁廢既

咁啱屬性剋制
好似倚天屠龍記入面張無忌開住頂級九陽護體
同期根本無人識同級數功法去破佢防

說好的強姦呢

Btw2

因為前面選錯哂
其實有唔洗打交嘅攻略路線
不過取而代之係入咗打交線最後會有新技

咁仲有冇強姦

妖族少女呢件事個check point過左了
不過下一個事件揀啱會有

強姦邊個先？

想睇你強姦文筆

走數哥既仆野文筆：王炮把那萬千子孫送進若林的身內。

我呢d唔識打字嘅手寫黨只可以襯長假多時間寫少少玩短期連載
呢個短期連載有三件事
1就係依家呢個必定發生嘅妖族少女事件
然之後2係行事件二定事件三就無關妖族少女行打交定攻略路線
係睇之後大家選擇

兩邊可以強姦嘅女會唔同的

btw
樓豬，萬劍山莊個後宮修羅場架唔架御到
洗唔洗代你寫埋

唔需要感到有制肘
你隨便寫！我支持你

代寫服務只限新年假期

出文未

體諒下手寫黨

gchi 手寫都努力寫文，btw學速成用iphone佢會記住你㨂過咩字下次打同一個碼會擺最前，我覺得學到得嚟又唔會太慢，學識啲碼之後再學埋倉頡就最快

推

沒錯，只有仙力才能對抗妖力

看着又站起來的妖族少女，王炮不禁嘴巴發苦，自己的一身絕學十居其九都是名混雜了武學成份的翻新版，雖然不是完全不能破掉對方的護體妖氣，但人家一擊能打出九成傷害把自己的護體真氣當作紙一樣，自己打她卻只剩下一成的傷害，這要怎打？

「啪」的一聲，王炮倉卒抓回當作盾牌的重劍整把飛脱，顧不了會牽動胸前傷口，赤手空拳之下，王炮雙手展開，揮舞着行雲流水地拉出一道道軌跡，或推或送的缷去少女凌勵的爪擊。即使少女的速度很快，但一時三刻似乎也不能突破王炮雙手的防禦圈。

玄武風雲拳之雲體風生，本來王炮以為自己不會用上這招防禦技的，畢竟真男人就是要一往無前，娘娘腔和基佬才需要捱打的 ，然而現實終究喜歡打人的臉，王炮總感覺今天自己捱的打比當初被白超抓住時還要慘。

「風起!」

少女的套路實在不怎麼樣，在把第二十七次爪擊偏斜開去時，王炮眼中精光一閃，意隨心動，週遭圍繞二人，被自己搞動的氣流旋渦急劇旋轉，王炮左肘遞出檔格，雙腳擺出品字步，右手握拳於拳間儲力，在左肘格開加上狂風暴起令對方動作僵直的一刻，勁從腰發，力隨腰動，一記狠毒的升龍拳帶着源源不絕注入的疾風之力，巨大的淡白色旋風拳頭發出刺耳呼嘯之聲撞向少女的下巴，巨大的動能令少女的頭部硬是拖着身體垂直射向半空，霸道的風力甚至還拉扯着少女進行自體旋轉。
沒了武器也不是完全沒有好處的，至少王炮的敏捷勉強能跟上少女，並陰了他一把。

如果是和平常的對手打，哪怕是和紅骷髏打，只要他像個傻子一樣給王炮儲風的機會，這一下也絕對能打爆他的狗頭，然而，往日至少能把別人整個下巴打成粉碎性骨折的鐵拳，從剛剛反饋回來的手感來看，恐怕少女頂多就輕微腦震盪一下。

不過已經足夠了。

沒有急着跳上去來一套華麗的連招，王炮在這分秒必掙的喘息時刻，王炮連忙解開自己的包袱，先是塞了一顆韓雪煉制的六神花露丸到嘴裡，隨後取出一疊以朱砂畫滿了符咒的符紙。

沒錯，只有仙力才能對抗妖力

「老道士你最好是真的器修不然我王炮做鬼也不會放過你!」把手上全部五張意思為「驅邪」的道符貼在四肢和胸口，王炮正面迎上以強大的運動神經克復了動能，並以更凌厲的勢頭自上而下襲來的少女。

修仙這種東西，除了功法和仙術，還有就是煉器
功法，王炮會，而且還會很多，但問題他慣用的都是仙力純度不夠打穿對方純度更高的妖力
仙術，別開玩笑了，中了兩次精神打擊，這個萌萌的少女肯定是有魅惑天賦，而且比青兒的那個強多了，用迷魂眼根本是自尋死路，分身術，分出來用的招數也是自己會的那些，意義不大。而御劍術，玄鐵重劍根本斬不動妖族少女……
至於煉器，自己原本倒是有一把由名家煉制的仙劍紫玉仙雲劍，但問題是這把劍和能召喚司南的金丹一起被白超那個妖艷賤貨給收走了，不然降魔除妖只是數分鐘的事。幸好，王炮自小的腦子不錯，在長年的白嫖和採花生涯中練就了他的急才，王炮終究是想到自己還是有工具能幫忙的。

誠然，在王炮眼中，德雲觀那個老道士的啥鬼「茅山練氣術」比少林健身操強不了多少，但他的那些煉器手段，在王炮眼中看來，應該是保留着很完整的遠古傳承的，嗯，應該，至少不是那些用打鐵技巧來糊弄人的。

「砰」的一聲，角度問題，王炮一拳直接捶在少女的左肩。
「姆嗚!」
開戰以來，妖族少女在進入類似狂化的狀態後第一次發出了吃痛的叫聲，那表情那叫聲，大約就像被火燒了一下的樣子。隨後少女捂着肩膀第一次退了開來。

與此同時，少女的爪子也在王炮捶中少女的時候結結實實地抓中了他的右肩，本來，按照胸口的經驗，這一次大約是要骨肉分離的了，然而，此刻王炮肩膀上僅留下細小的五道血痕。
隨後王炮身上的五張道符便像過載一樣閃礫了一下，隨即碎成粉未

「……」
王炮面無表情，內心臭罵老道士。
當然，這只不過是遷怒而已，事實上老道士有很清楚的告訴過王炮，這些道符和金錢劍只是些初級除妖道具，聊成於無，畢竟一把上好的金錢劍需要每顆銅錢都要有信眾七七四十九日的願力，能夠一擊滅妖的道符也是會用有龐大仙力的血畫在足夠堅固的材質上，這張朱砂宣紙做的小道符就算畫上教給了天雷咒也是屁也放不出一家，即使是用家親自輸送仙力供能也是天雷劈下來之前紙先燒掉。

正在策劃下一步，小心地檢查了一下體內真氣消耗的王炮，突然嘴角上揚了一下。

似乎是理解到道符爆掉=沒招了的少女
這一次攻勢仍然是很好懂的高速移動抓擊
王炮舉臂格檔，但似乎鑑戰了這麼久終究體力不支，一下就被擊飛出去，而少女也因為被硬檔了一下而停了下來。
「哈!」一

半空中的王炮眼冒精光，雙手合攏成錘，一個翻身，狠狠地砸在地上。

要知道，這裡本是杭州城比較偏僻的位置，地上也只是隨意灑了一點石灰，權當是舖了道路，而這所謂的道路在兩人纒鬥了上千招下，早就成了粉。

再加上王炮砸下去的那一刻，全身真氣爆發，於是現場瞬間塵土飛揚，籠罩於沙麈之下。
「嗚…」

再次被自己飄逸的銀白色微彎長髮糊了一臉的少女雙手胡亂揮舞着想要驅散漫天塵土，看來即使在狂化狀態女孩子還是比較擔心自己的秀髮。
「嗡」的一聲，兩個王炮一左一右，分別手持重劍和東瀛刀，不分先後地自滾滾沙塵中飛掠而出。

左邊的王炮，一柄重劍揮舞得舉重岩輕，碩大的粗鐵條舞得像軟若舞骨的布條，形成一個優美的劍網，而右邊的王炮，一手握鞘一手握柄，只見整把刀纏繞着一絲不祥的紅色能量，待他突進至少女兩米的距離，東瀛刀猛地拔刀出鞘，一把鬼哭狼嚎的魔音伴隨佈滿螺旋紅色殺意能量的刀身斬向少女!
垂柳劍法「天羅劍網」!「血海魔刀十二式」拔刀式 !

打了這麼久，少女也認知到，這些光影特效很強的招式是會傷到自己的，雖然不會死，但她怕痛啊!

於是少女毫無懸念地退開，但這時候，一柄金錢劍「搜」的一聲破空而至，封死了少女的退路。
正當少女打算再次急速變向，還移不到半米，一聲淡淡的龍吟之聲自耳邊響起，一股龐大浩瀚的威壓死死地壓向少女，不禁使少女一瞬間汗毛倒豎，忘了要移動迴避。

同時，刺耳的吵豆聲與閃光自塵霧中出現，下一刻，第三個王炮自深處暴起而出，只見這一個本體王炮脱掉上衣，滿嘴鮮血，整條右臂畫上了一個個符咒，而最令人注目的，是王炮整條右臂抖纏着劈力啪啦的淡藍色雷電!

沒錯，既然那個老道士說可以用血畫府可以用更好的材質承載，那要用天雷符的話，又有甚麼比自己這個元嬰期的血和肉身更好？
至於供能的仙力，就在剛剛使用道符的時候，王炮本以為是會抽取自己內力中的仙力成份，沒想到自己這一查看之下，卻是發現了被自己下意識忽略，一直隱藏在自己體內自己深處的…
擬相訣!

毫無疑問，這個能令自己外形變化成歷代使用者的功法，是實打實100%純正修仙功法，只是，因為它的來歷太過古怪，而且以自己習慣的武學經脈區使法根本不能調動它，結果這個除了變身之外毫無用處的東西就被王炮遺忘在角落…
不過現在嘛…誰管正確用法是啥呢?只要他媽的給我供能就好了啊!王炮內心如此咆哮!

於是，擬相訣自王炮體內以一種轉換效應極差的方式，擴散到王炮右臂上滿滿的符咒。

儘管是胡來，但一條條手臂粗幼的天雷，也足以證明了真.仙術的可怕!

「吃俺炮王一記玄武雷光拳!」

王炮大喝一聲，攜着龍嘯雷鳴，甚至不惜爆發出短時間內只能使用一次的破天心法，大步流星地一拳轟向被王霸之氣牢牢鎖定的少女!

瞬間，漆黑的夜晚化成白晝，雷鳴聲久久不衰

__________

下半part同重要選項陣間post
抖下先

一團破布般的東西，於半空劃出一條完美的拋物線，啪的一聲摔在地上，細看之下還冒出絲絲白煙

「......」

王炮保持着剛剛踏步出拳的動作紋絲不動，就像擺出一個帥氣姿勢給不存在的觀眾看的。

為甚麼是「像」?現實是王炮自己也被天雷電麻了，想動也動不了。

從王炮現在的造型也能看出: 方才纏繞着雷光的右臂整條焦黑一遍，裸露的上半身自右腋下出現了一道道雷電狀血痕，胸口那道爪傷直接烤乾了，頭髮還全部站起來吐出一絲絲焦煙。

畢竟是倉促之下的硬來做法，更何況天雷符本身也只是借助天地雷電之力，自然不會有甚麼認主防誤傷的說法。

儘管傷敵一千，自損八百。但，這算是贏了吧?王炮轉動着現在唯二還能動的眼珠想着。

想着戰鬥大慨已經完了，王炮也就靜下心來，打量起妖族少女。

少女此時正臉朝下的趴在地上，原本光鲜的衣服已經變成了一堆破布，白的肌膚有不小地方熏黑了，那一頭銀白色的長髮也成了灰白的顏色。
而且，似乎是受創太重不能完全維持着人形，少女的頭頂和下身分別出現了兩只毛茸茸的獸耳和一條毛茸茸的尾巴。

「好萌啊……」

王炮如此想着，感覺自己的鼻孔癢癢的，好像流下了兩行液體。

又過了一會，王炮感到自己的嘴不怎麼麻痺了，王炮決定:

1. 「喂，你沒事吧?」
2. 「司徒姑娘到底怎樣了?」
3. 甚麼都不做

1 刷好感

妖族都岩

ching有冇玩仙劍奇俠傳

4先下手為強，奪她狗命！

炮仔依家外強中乾咋

1
化敵為友
搵機會上佢

成件事源於炮仔冇攻擊型仙術
仙劍又比白超沒收咗

仙劍係沒入左係棺材，棺材跌咗瀑布

又好似係

咁到時老屈返把當嫁妝

追左咁耐，推下post先

「喂，你沒事吧?」想了想，王炮還是張開乾燥的嘴唇低聲嘶啞道，被自己電了一頓後王炮發現自己有點脱水。這個妖族少女，基本上還保持着人形，那就是沒死吧，只不過那耳朵和尾巴……

來回盯着讓人很想摸的獸耳和尾巴，王炮突然想到自己曾聽過說書人說，西大陸有一群叫作貴族的腐敗階級有着畜養獸耳娘用來玩樂的習慣。

嘿嘿嘿…

「唔姆…」

又過了一會少女終於醒了過來，她艱難地甩了甩頭，，雙手擅抖着撐起小半個身子，隨後看到了站在一旁的乃擺着出拳姿勢的王炮，頓時像受傷的小狗般悲嗚一聲，掙扎着瑟縮起來，頭上那雙獸耳一抖一抖的，漂亮的異色瞳流露出恐懼的神色。

「姆嗚嗚嗚…你們不要再打妾身了姆…妾身幹過壞事姆…為甚麼大家都討厭妾身姆……」

看着抱成一團，楚楚可憐的少女，王炮噗了一口氣，過了這麼久，天才如他早已經理清思緒了。就少女之前的言行舉止來看，如果說烈雲寧是思想單純的話，那她就根本是缺心眼了，哪有人會直接把心裡的想法直接寫在臉上的，而且大約是小時候因為妖族的身份被欺負過所以有心理陰影?

不論如何，王炮還是決定先套一下話，畢竟那個畫卷到底是啥他也很好奇。

王炮活動了一下終於能動的雙手，準確來說是左手，右手除了收回出拳的動作就甚麽都做不了，左手從褲袋中取出另一個藥囊，費盡心力表演用單手取出藥丸吃下同時保住藥囊不掉地上後，便把袋子拋給了少女。

「吃吧，那是療傷的藥，沒毒的。」多年的嫖妓經驗讓王炮知道首先應該關心對方，這樣接下來才能命中目標。

「姆……?」

驚恐狀態的少女看了看王炮，又看了看面前的藥囊，最終，也不知道是不是因為王炮「友善」的目光鼓勵成功，少女終於伸出手指輕輕的碰了一碰藥囊，但又像被火燒一樣迅速收回手，似乎仍是不相信王炮。

「唉，我也是見你突然衝過來要打我才……」

「明明是你先用刀斬妾身的姆!」

「哈? ？？？？？？？」

「唔姆!明明是你叫妾身站近一點的耶!!!」

好好好，你胸大你有理。王炮盯着少女胸前兩顆露出了大半的西瓜好一會才平復了心情，這樣算起來自己這頓打是白捱的了？不過，做戲做全套，王炮又假意向少女道歉了幾句，終於，少女似乎放下了戒心，雙手捧起了藥囊，小巧的鼻子嗅了嗅內裏的藥丸，然後，大眼睛一閃一閃的心情愉快地把所有藥丸倒進了嘴裡。

「姆哇～～～」看着又變成元氣滿滿樣子的少女，王炮心中冷笑一聲，正所謂吃人的嘴軟 拿人的手短---

「對了，我還不知道你的名字，在下王炮，江湖人送綽號炮王，奔雷手，玄鐵劍仙，玉面血刀狂!」

「唔姆～你好厲害啊～～可是吶，妾身之前不是已經說了不能把妾身的名字告訴你嗎，這樣會把你卷入危險中的姆～」

「呃…那，你這樣突然出現要我把那畫卷給你，總該解釋一下吧？」

「姆～～～不能說不能說吶姆！！！知道了你也會有麻煩的姆！明明這麼厲害怎麼這樣笨耶姆!」

好好好，你胸大你有理。王炮再次再心裡默念了這句靚心咒，缺心眼還要一根筋，這簡直沒救了。默默盯着那兩顆上下抖動就是不露點的大西瓜，王炮想了想最後還是移開了視線，媽的，差點忘了這妺子有毒，自帶魅惑光環的看多了會降智。

「唉，這位姑娘，你這樣我也很為難的」王炮攤了攤左手，沒辦法，現在自己體內都淘空了想用暴力也用不了，唯有換一個思路。「這個畫卷，就是你之前假扮的那個姑娘送我的，這是她送我的第一件禮物，很有紀念價值的，如果就這樣沒了的話她會很生氣的……」

「姆？唔……啾？」少女手指抵在唇上，皺着眉頭把頭歪到左邊，又歪到右邊，如此來回重複了幾次，突然「啊」的一聲高呼起來。

「唔姆!妾身懂了！」少女露出一個自信的笑容「妾身之前偷偷跟着那個小姐，看到她都是到處用一個叫銀兩的東西換一些圖畫和字回來掛在屋裡，那個就是指這個吧姆？王少俠你丢了銀兩她會生氣姆！」

「啊……差不多是這樣，以物易物，不過這東西是叫伏魔卷是吧，這可不是她僅僅花了些銀兩就換來的。」王炮面色凜然，內心則漸漸奸笑起來。

「唔姆，也對呢姆，那些鐵塊不是和伏魔卷對等的東西姆，可是那樣，神農鼎，伏羲劍……這些妾身都沒有呢姆……」

就在少女認真地掰手指數着有甚麼能用來換伏魔卷的時候，王炮聽得漸漸心涼起來，全都是傳說中的上古神器，那不就代表這個伏魔卷也會是一件流落在外的上古神器，然後自己是卷入了爭奪神器的紛爭？

「呐吶吶，王少俠王少俠王少俠！」少女萌萌的聲音拉回王炮的思緒。只見少女已經站了起來，上身前傾雙手握拳一臉認真地揮舞着。
「唔姆，妾身會拿一個對等的東西來交換的，到時候妾身會再來找你的姆！」少女朝着王炮笑了笑，一雙大眼睛都彎成了月牙兒，然後就轉身搖搖晃晃地扭着尾巴走了。

「唔，其實你自己就是個等值的東西……」在轉角處的消失的少女似乎聽不到這句話，王炮也只能先把西大陸貴族的逸事放到腦後，因為隨着少女離開，驅逐人群的妖術似乎也解開了，他已經隱隱聽到附近有人聲了，於是，王炮決定:

1.按原定計畫繼續回萬劍山莊
2.去看看司徒嫣兒是不是真的沒事
3.回家休息一下

Btw有冇貼士

如果個post到時仲生存
妖族少女會係下次長假再同大家見面

1啦

好好好

既然反逆巴寫完番外篇，咁就1

其實我想繼續搞事
套下司馬咩料 點解會有仙器（佢係凡人）

順便講埋
2同3係尋日同樓主講嘅可選嘅2同3即係事件二嘅二個可選方案
1就係字面意思
就睇下大家想樓主放完假可以寫少段定睇其他奇怪野

好難揀

2
想睇埋完整故事

電話整返好，一口氣追左兩個禮拜量，加油啊代寫巴打同手財奴兄，pushpush

我轉番2先

作為一個真男人

雖然王炮現在的狀況只比廢人好一點，就是走過了兩個街口都已經喘氣了，但身累總比不上心累，現在只要一閉上眼來就會想到自己的線帽疑雲，常言道「好漢留精不留情」，一想到自己以後的生活要被綁在萬劍山莊和雲寧照顧小孩，王炮就感到不寒而慄，明明自己的目標是星辰大海，世界那麼大，自己才剛看了一眼，就得困在這一廟三分地，那和當初自己在村裡和竹書呆在一起有甚麼分別嗎？最超碼竹書被他從小幹到大，幹上了她那麼久也不見她懷孕啊！

不過，既然他王炮是一個真男人，堂堂鐵骨錚錚的七尺男兒，那麼該做的事便必須先做好的，這才是有始有終，自己和司徒姑娘相識一場，得先確認一下她是不是安全了，自己才好回去萬劍山莊捉姦，沒錯，王炮真的只是太有俠義心腸，憂人先於憂己，絕對不是剛才忘了問妖族少女，更絕對不是打算找一個東家入贅跑路！

往前左轉，王炮從小弄裡走了出來，看着眼前寫着「杭州義俠」的匾額，王炮默默地抽了自己一記耳光。
想想也覺得慚愧，自己好像……其實不知道司徒嫣兒住在哪……
正所謂「無事不登三寶殿」，畫卷的事情之前一直沒有進展，自己這段時間還真沒有想過去找司徒嫣兒。
「媽媽……那個大哥哥是不是瘋了，為甚麼要掌摑自己呢?」
「殊！」
被王炮以色中餓鬼般的強姦犯目光嚴厲地上下掃視，感到自己全身都被侵犯了一遍的少婦連忙抱着自己的兒子逃離了王炮的視線。

也對，這樣呆站着也不是辦法，王炮決定:

1. 去找屈基問問他知不知道司徒嫣兒住哪

2. 去驛站問大叔知不知道司徒嫣兒住哪

______

一早訓醒發現1變咗2
又要寫過

1
live了終於

覺得唔錯定好失望

真心幾正
可惜反巴講過自己寫唔到長文
唔係就可以睇你嘅黑暗故

同埋唔知係咪我問題
覺得反巴寫到好有以前睇輕小說種味道
好正！

同埋用手寫都出文真心好有heart

支持樓主同反巴兩位

之前都同你講過主角通常會係作者嘅投影
大家日日見我風雨不改上連登回post應該都估到我係個9uper(仲要係0社交積埋積埋 )

呢到先天問題唔方便dark

咁所以就會得返d 9up
而輕小班友多數識打字就出書出咗名多廢話呃稿費

2 不搞基

有冇多幾個巴打投票呀
手寫黨開始咗寫就冇得話改就改㗎啦

btw到時出文時見到咩奇怪野大家唔好打我

1
已經唔記得屈基係邊個

救出嚟果堆人質入面嘅有錢仔

1啦
都係大戶人家，有錢仔一定知道靚女屋企係邊既

王炮迅速思考了一下，在杭州城，自己熟悉的人也只有青樓的姑娘們，賭坊的莊家，驛站的大叔以及富二代屈基了。在這種情況下能幫上忙的也只能是屈基了，大晚上去青樓和賭坊怕不是要被壓榨乾淨才能出來，正好自家產業都是屈基仲介自己買下的，距離屈府也比只是幾個街口的事，絕對比穿過大半個杭州城去驛站快多了。

主意已定，王炮也不再含糊，立刻推門而入，走進自己家裡，自己現在的造形比乞丐也好不到哪去，深夜登門拜訪的話自己還是維持一下仙風道骨的形象吧。

「咦？」一封書信隨着王炮推門的動作掉落地上，王炮俯身撿起，拆開一看不禁臉面一變。

屈基這個人，王炮對他的印象還是很不錯的，身為富二代卻沒有那種驕橫之氣，反而為人仗義疏財，喜好結交各路英雄好漢，然後還教了自己不少文化人的事，可惜的就是沒那個身子骨還沾染了吃喝嫖賭的四大陋習，就是強如王炮自己也只是深迷嫖妓而已。不過這些都是小問題，最大的問題是屈基的父母。

眾所周知，修仙這種東西，也是講天份的，而屈基的父母，沒有慧根，卻總是抱着有虛幻的修仙夢不放，自己第一次到屈府做訪，屈基父母看向自己的眼神，怎麼看怎麼不對，令人渾身不自在，要不是在之前屈基就跟自己講過，自己還以為屈基其實有龍陽之癖，而他父母正想辦法撮合自己。
這個屈府夜宴的請柬，恐怕就是因為僕人找不到自己才塞在門縫中吧。

「炮兄，你我知己一場，小弟我今天得實話實說，要是有一天我家送來這種請柬，」記憶中的屈基，那時正是拿出了和現在這張一式一樣的請柬在自己面前晃了晃

「千·萬·不·要到我家來應約，我爸媽他們想修仙想瘋了，總是搞這種宴會宴請有名氣的修仙者，軟磨硬泡的想學一鱗半抓，每次看着他們像狗那樣跪舔人家，我……嗚哇……」

說到激動之處，屈基不禁悲從中來，眼圈一紅，兩行清淚自眼眶奪門而出，讓人不禁同情這個七尺男兒到底受了多不委屈。

「屈兄放心，你我同輩相交，我王炮自是不會參加這種宴會，無故受屈兄父母跪拜，那豈不是折熬我?」王炮自然是領悟了屈基話中的深意，一臉真誠雙手抱拳作證，同時坐椅不着痕跡地揶遠了半米，你說你一個猛男在吃飯時間哭哭啼啼的是甚麼居心?

「嘔……」

從回想中退出來的王炮，忍不住乾嘔了一下才回過勁來。王炮把自己的刀劍放置在大廳的武器架上，這上百斤金屬對現在半殘的自己實在是一個酷刑，接着，王炮對著隔壁空白的牆壁用力一踹，整面牆壁自正中間完美地一分為二，露出了牆壁之後的煉藥室。

「六味地黃丸，驢膠補血粒，天王補心丹……找到了。」熟練地替整條右臂上藥包紮後，王炮飢不擇食地吞下一顆又一顆的丹藥，終於，在一個特別精致，寫着西大陸文字的小瓶子前停下。
Sildenafil，好像是叫這個名字? 雖然這些藍色小藥丸是用一些自己也不知道的藥材煉成，不過這東西是自己在賭坊從一個洋人身上嬴來，既然賭坊的公證也鑑定了它有暫時增強身體的功效，足以抵上十兩黃金的賭資，那帶上它準沒錯，誰知道司徒姑娘家裡現在會不會成了妖怪窩?
收好小瓶子，王炮又打開了角落的小木箱，從中翻出了一件夜行衣穿上，再披上一件黑色連帽斗篷，綁上面罩，一切彷彿回到了那段很短但令人回味無窮的採花生涯……

當然，正直的炮王，奔雷手，玄鐵劍仙，玉面血刀狂是不屑於做採花這種有傷天和的勾檔，穿夜行衣只不過是準備翻牆進去屈府，不走正門避過屈家二老的耳目而已。斗篷則是經驗之談，畢竟待會要是得對司徒嫣兒用強的話，完事後可以脱下來讓她遮一下身體……

深吸了一口氣，平息了一下被魅惑光環撩撥了整個晚上的內心，這時候，方才不要錢地塞下的丹藥們開始發揮作用，一團灼熱自小腹燃起，透過經脈廷向四肢百骸，
箇中滋味，有如被數十個美女同時按摩全身一般。

還不夠。

即使如此，丹田裡的真氣也不足全盛狀態的一半，幸好聰明人總是會做好準備，王炮把鑲在房中牆上用作裝飾的飛刀，套索， 鐵蒺藜通通拔下來帶在身上。又花了一柱香的時間寫滿了一整疊道符，終於，自認為武裝到牙齒的王炮在磨蹭了大半個時辰後終於能夠出門了。

「唉，老王你覺老爺夫人甚麼時候才能醒悟呢?」
一名半百老人半倚着屋頂，看着夜空中難得一見的滿月，百無聊賴地挖着鼻孔
「老趙，主人的家事又怎是我們這些家僕可以議論的，你還是認真放哨站崗吧……」不遠處的老王噗了一口氣，為了發洩心中苦悶忍不住把手上的大刀用力揮了好幾下。
雖然他叫老趙不要說，不過這事整個屈府上下都心知肚明的，明明是多好的一對主顧啊，可偏偏在修仙這種事上如此死腦筋，就在今天，他們又搞甚麼夜宴又要當冤大頭了!
「唉，老王，要是真有一星半點的本事，走正門進去當座上賓來索要還不是更快，哪用得着飛簷走壁的偷進……」
話音未落，老趙就看到了一個磒大的黑影自樓房間此起彼落地擺盪穿梭，在接近屈府圍牆的時候，竟張開了一大片黑色，從自己頭上滑翔而過。
「這是……飛賊?」
老趙實在有些吃驚，現在的小偷出手前都不會先踩點的嗎？今天這個日子上門是打算横着出去還是碎着出去?
「喂，老王……」
儘管內心吃驚，但身為護院，老趙還是得做好本份，然而清翠的「啪」一聲，將老趙的話直接塞在嘴邊。
「甚麼聲……」
「啪!」
如法炮製地敲了另一個護院的悶棍，王炮隨手扔掉撿來的木棍。
「大意了，居然差點沒發現這裡有兩個人。」王炮內心沉吟着。他緩緩地站到屋頂的邊緣，在漆黑的夜晚中俯瞰着仍然燈火通明的屈府。
「真是墜落啊……」
冷風吹得瑟瑟作響，黑色斗篷隨風亂舞，大慨是站太高了，總有一種蒼涼的感覺，自己見過最大的場面就是在萬劍山莊搶親的那次吧，一個當冤大頭宴會也搞得比別人一生中最重要的婚禮還誇張，自己果然不懂有錢人的世界啊。
-----
1.尋找屈基的房間看他是否在內
2.觀察屈基是否在宴會中並想辦法跟他接觸

六味地黃丸

修仙都要食偉哥

人地係成樽成樽咁隊你得唔得先

我唔食仲掂過食啦

既然屈基十分討厭這項屈府日常活動，想必也不會在此出現的了。略略地觀察了一下從空中到屈基的小別院的路線，王炮甩出了套索，在屋頂之間快速變換位置，接着在半空中拉着套索把自己甩向半空。

「……好!」「世風日下……」「中出即飛?」「真乃我輩楷模!」「賤男……」
快速地飛略過了放上了數十圍酒桌的中庭，小心地調整自己的下落點，依靠中央一顆百年老㯴樹的枝幹反彈，王炮像一個鬼影般張滑翔着，風聲把地上的江湖俠客閒言閒語都吹散了，王炮也聽不真切，恐怕也是在討論誰誰誰把哪家小姐的肚子搞大了，不負責任跑路了吧。這種缺父少母的私生子在每個城市的貧民窟裡多的是，運氣好點的被送到孤兒院還有機會被收養。

很快，王炮的眼前終於出現了屈基居住的小別院，說是小，其實也只是相對於屈府而言，這個小別院可是比王炮的家:一個標準四合院連花園還大，更別提屈基還有自己的一個佈滿假山假石的大池塘了。

輕輕地停在旁邊一橦幽雅小苑的屋企，整個小別院有不少地方也亮着燈，仍可看到有一些僕人抱着雜物走動，以及不少正努力站崗放哨的護院，但最深處，屬於屈基的睡房因為角度問題實在是無從判斷。

「到底屈基在不在呢？」
王炮因受傷和口乾而變得沙啞的聲音漸漸消散於冷風中。

1.在
2.不在

提示:此選項會對本次新年特輯剩下劇情做成動大影響

好驚

唔投了

有冇貼士

屈基嘅存在與否會影響final boss 係邊個

其實final boss係修仙界打遍天下無敵手！一朵梨花壓海棠既

我！

手財 ching去左邊旅行?

1
好似刺激小小

幾時返

不自爆

今日番

其實炮仔笑緊果個係咪佢自己

Pushpush

話說大家買定離手
今次一炮過寫到炮王返返去萬劍山莊
再比返樓豬

明既

大長篇
支持

唔駛急唔駛急，寫多幾日都可以嫁

推一推

反逆巴有冇打算學下輸入法

反逆巴，你唔出現我就接手啦

都係出個選項比大家參與下先

死仔

「屈……，今……夜我們不……無歸!」
倘大的廂房之中，只見一個明顯是縱慾過度，眼窩深䧟的瘦削男子與一名青靜白淨掐着蘭花指的陰柔男子正把酒言歡，兩人各自盤腿坐在純白的天鵝絨坐墊上，百年老樹實心飲桌上已擺放了七八個空瓶子，而這時候陰柔男子正試圖用酒杯在旁邊一個等身大橡木酒桶中撈酒喝。

「哈哈哈，沈兄，這是當然舶，你慢着點沒人和你搶的」
屈基舉杯應了對方一句，拿起酒杯仰頭喝下。正當他打算把懷中藏着，自己偶然所得的仙劍取出與對方參詳作為餘興節目時，

「頓頓頓頓頓……」

沈姓男子似乎覺得這樣喝酒還是太麻煩了，乾脆丢掉酒杯，直接舉起酒桶往嘴裡猛灌。

「沈兄，你冷靜一下沒人和你搶的!」

這誇張的喝法看得屈基眼皮直跳，這桶酒可是上好的八二年米酒，酒力之強即使是嗜酒如命的自己也自敢小口小口地喝，這傢伙以桶作單位來喝還不被撐死? 雖然酒鬼喝死對酒場中人來說是一種光榮的死法，但如果就這樣讓青雲堡少堡主沉青雲死在自己家裡，那可就麻煩了。
儘管百般不情願，但屈基還是伸手試圖搶走酒桶，也不用花太大力氣就扳開了沈青雲的雙手，屈基閃電般地連手帶桶縮了回去，但沈青雲的一雙手更快地搭上了他的手，按住手背並撫摸起來。

「哈……屈兄……別急……一起玩」沈青雲似乎已經醉得眼冒金星，搖頭晃腦的眼晴也失了焦距，但剛才還像沒吃過飯般的手現在卻死死地纏着屈基並肆意地撫摸起來。

「沈兄，沈兄?」強忍住心中的噁心，屈基嘗試着喚醒沉睡的良知。如果今天能完好無損地出去，自己就是餓死，睡街上也得把青雲堡列為拒絕往來戶，本來，因為自己喜愛結交朋友，過去一次屈府日常的時候，屈基意外碰到不侍在席中而是四處亂逛的沈青雲，在感受到沈青雲身為少堡主，說不給臉就不給臉離席跑掉，不屑於世俗眼光不喜無腦奉承的氣度，雖然一直覺得他有點娘娘腔，但大家有着喝酒這個共同嗜好，也很快就能聊起來，後來自己好幾次都看到沈青雲帶着一個女伴出雙入對，所以那一點點懷疑都煙消雲散了，萬萬沒想到今天沈青雲突然跑來跟找自己喝酒，竟是打着這種主意?

「沈兄，我看你也是醉了,你看不如今天……」作為專業商人後代的屈基也不想立刻和沈青雲交惡，於是先細言軟語嘗試解決問題
「不...我……沒……嗝……」打了一個酒嗝越靠越近，那不知是傻笑還是淫笑的笑容看得屈基頭皮發麻。
「哎呀！既然酒過三巡沈兄你又興致高昴，不如小弟帶你到妓院嫖妓吧，聽老板說他這兩天重金從西大陸買來了幾個金髮碧眼的女奴，那身材可真火辣，而且還都是處的!」急中生智的屈基想起來了，之前沈青雲明明不是龍陽之癖呀!他不是曾經有一個訂了婚的未婚妻嗎，而且最近在江湖中還很有名氣，再說了他平常不是總帶着一個比他年長一點的美女嗎? 他一定是喝醉了所以性格大雙而已。屈基邊說邊用他那絕症病人般的臉盡可能做出最猥褻的表情，試圖讓沈青雲記起女人的滋味為何物。

「痛痛痛……」
出乎意料地，沈青雲似乎真的清醒了，散漫的目光凝聚起來，身子也不亂晃了，雙手也握得更用了，滿佈血絲的雙眼瞪着屈基，也不管是不是快要把人家的手揑斷了，沈青雲只是一字一句，用飽含殺音的聲音道:「全部女人都是妓女! 他媽的都不能信!全都是要抓去浸豬籠!!!」

沈青雲人吼一聲，左手一揮，桌上的碗瓶飲食全部迎來了一次自由落體，但沈青雲還不滿足，等身大的酒桶被他拿起來當作木硾瘋狂地砸打地上的一切。
「竟敢背叛我!竟敢指使我!竟敢侮辱我!」

「沈兄，冷靜啊，世界上還有很多人關心你的，你不能自暴自棄啊!」而且也不能就這樣找我當替代啊! 面對已經失控的沉青雲，區區凡人之身的屈基完全沒有任何阻止他的可能，要是自己不從了他，那地上那些已經認不出原形的粉未會不會就是自己的下場?可要是從了他，自己又和最討厭的父母有甚麼分別?為了自己的人生而急得滿頭大汗的屈基也只能先滿嘴跑火車拖延時間。

「你想想，沈兄你平常過來府上的時候不都有一個女人跟着，而且那個女人還代你在宴席上應付那些江湖上的垃圾話，這樣你才有空能來我這裡玩，你看人間還是有愛的吧哈哈哈哈...」
果然，沈青雲聽了，真的停下了瘋狂的行徑，看着屈基，然後雙手拍了拍屈基的肩膀，大笑:
「那個女人，嗝……說得太好了……嗝，那個女人根本不配當我媽!」
「啊？啊……哈?看來伯母保養得真好呀哈哈哈……」 豐富的營商待客經驗讓屈基勉強保持着尷尬又不失禮貌的微笑，今天晚上對屈基人生的衝擊實在太大了，雖然修仙可以廷年益壽，但那位看上去最多也只能是你姐吧？
「如果她可以整天專心去化妝保養就好了!!!嘔嘔嘔……」沈青雲說到起興，邊嘔邊吐起來。
「我……才是青雲宮新一代宮主嘔……小時候她要……嘔……管我就算了咳咳咳……我已經成年了還攬着大權不放……而且!」
沈青雲帶着一身嘔吐物，貼上了屈基。
「那天我受到如此奇恥大辱，烈雲寧那婊子當看新郎，我!的面前還抱了那個殺千刀的!可是，那個女人!她居然跟我講要大局為重!那個瘋子後台很硬我們招惹不起!
」
不理會已經被自己一身酸臭薰得快要翻白眼的屈理快不行了，沈青雲手舞足蹈地自說自話
「小時候沒收了我的裙子，不給我玩洋娃娃，現在又沒收了我的真人娃娃，要我讓給一個瘋子……」
「可是，沒想到吧！你們都以為是個裙腳仔，沒有用的大爺我，這一年可是完美地策劃了報復你們的計畫!」
沈青雲突然溫柔地撫摸屈基的臉。
「男人才是最可靠的……你也知道現在很流行的那個傳言吧，那可是我費了好大的工夫才編出來，再在很多同志幫助之下才無聲無息中達到眾人皆知的，你知道嗎，我來之前還突意去萬劍山莊拜訪了一下，烈雲寧那個婊子還是一樣的天真，居然哭着跟我訴苦說明明自己沒懷孕，可是如今就算下山買東西，連販夫走卒也在盯着她問她肚子去哪了哈！」
恐懼，屈基即刻只感到手足冰涼，太恐怖了，這樣名聲抹殺一個女孩子的事也是人能做的嗎，這個韜韜不絕的人皮惡魔居然把這種隱秘告訴自己，摸不是最後他會把自己……
「同樣是大小姐，倒是萬獸山莊的母老虎荊蘭還長點腦子，看出了整件事和大爺我有關係，只不過同志們都告訴我了，老莊主正在閉關，兩位烈少也下山去應付聖教了，那個女人跟在身邊總算有了輩份大的作用，看母老虎敢怒不敢言的樣子，咩哈哈哈！」
雙眼失去神釆的屈基，正思考着要不要漁死網破之際，沈青雲卻捨了屈基，搖搖晃晃地帶着臭氣走出大門。
「那個婊子算是報復了一部分，現在輪到那個女人了，你就好好地把握最後的一刻享受宴會吧……」
全身被汗水沾濕屈基驚恐不已地摔坐在地上，這個自己已經全然陌生的沈青雲，他是要跑回宴會裡……弑母?

「那我現在應該……」

屈基會

1.追上去試圖阻止他

2.喊人去控制住他

3.還是別管別人家事

2 ， 1會比人肛

4
暗中跟住，英雄救美救佢呀媽
話說之前係咪上過？太耐唔記得

冇 之前借佢酒醉可以選擇強上佢

不過冇人選

而家補返

跟
遺憾要補返

看看沈青雲的身影漸漸走遠。屈基一咬牙，還是決定做點事阻止將會發生的人倫慘劇。
「來人啊!」
.
..
...
怎麼可能，自己四周可是有明哨暗哨各三，再加上貼身丫鬟，怎會毫無反應
難道是沈青雲……
「抱歉了，他們實在太勤勞了，我之前只好打昏了他們。」
冷不防，一只大手從後搭上屈基肩膀，聽到一把沙啞低沉的聲音自身後響起，屈基連忙轉頭，卻見一個全身裏在黑色連帽斗篷的黑衣人站在自己身後，只露出一雙烔烔有神的眼睛，看起來有點眼熟的眼睛。

「所以，交給我就好，我去和他算一下帳。」

黑衣人輕輕拍了拍屈基，便越過他走向大門。

「等等，閣下是……?」

黑衣人頓了一頓，左手摸了摸下巴的位置，似乎是在思考。

「我叫黑武士，一個興趣使然的英雄。」

朋友之間，也是有一些不想被對方知道的尷尬事。不然對方只會認為你手持了他的把柄。維護一段友誼要懂得必要的時候假裝甚麼都不知道。

一道黑影在夜幕的掩護下，於樓房間迅速地飄逸而過。
「唔……」
離開了屈基的房間，被冷風吹拂着的沈青雲也似乎酒醒了一點，懂得走到一處花蕞前，脱下褲子小解。
「嘿嘿嘿嘿，吃大爺我的聖水吧，嘻嘻嘻。」
也不知道他在腦海中幻想着蹂躪誰，沈青雲倒是很成功的替褲子上的嘔吐物再加了一泡尿。
抖了抖，心滿意足的沈青雲拉起褲子，轉身走回去花園小道，他還有一個約會，一個盛大的表演等着他。
噗通。
才剛剛走出了第一步，一種發自內心心處的心悸侵襲了他的全身，四肢百骸都不再生出一絲力氣，自己的心跳聲前所未有的大。
恐懼。
四週突然覺得自己好像吐一口氣也會飛出白煙，冷得顫抖起來的沈青雲吃力地轉動着眼珠，看向花園小道。
附近的火矩不知道甚麼時候都熄滅了，黑夜中站着一個全身更黑的東西，唯一的光源僅餘下天上的滿月。那東西映照出一個筆直的影子，凌駕於沈青雲瑟縮的身影。

「沈青雲，你到底打算做甚麼。」
那沙啞而低沉的聲音令人想起晚上的戈壁大沙漠，殺人不眨眼的生命禁區。
除了沉默，有的只是風聲和沈青雲急促的呼吸聲。
「啪嗒，啪嗒……」
那東西動了起來，是一個全身裏在黑色連帽斗篷的黑衣人，只是，即使看到了，無形的壓力卻是不減反增，明明只是普通的鞋子踩在植物上的聲音，在沈青雲耳中聲來卻是喪鐘一般的砰砰巨響，砰砰砰地敲打着他的心，眼前這個黑衣人，彷彿一頭巨龍一般，不慢不緊地威壓着自己的獵物。
龍……難道這是天譴嗎，因為老天知道自己將要做的事?
一念及此，本來還沉浸在恐懼中的沈青雲，心中一股扭曲的惡念沸騰起來，這二十年來一幕幕對他來說很是屈辱的記憶在眼前略過，化作無邊怒意注入冰冷的身驅。

「我仍青雲堡堡主沈青雲，來者何人!」
那個女人，蘇紫瑤，自己所謂的母親，自己還沒報復回去啊!
惡從膽邊生，沈青雲後衣擺下抽出他的「平步青雲」摺扇甩飛出去，但黑衣人卻猶如未卜先知般，左手一揚，一柄飛力後發先至，摺扇才剛脱手便被釘在樹上，絲毫不給它生出影子的機會。
不等沈青雲做出下一步反應，黑衣人左手徑直一伸，左掌虛握，沈青雲只覺自己的脖子被一股無形的力量揑緊，隨着黑衣人緩緩的抬高左手，沈青雲也緩緩地被吊上半空。
「我問，你答。」
也不等沈青雲作出回答，那股無型力量突然消失，沈青雲就狠狠地摔在地上。
「呀!!!!」
沈青雲摸着屁股喊痛，黑衣人走上前來，狠狠地踩住了他的左腿。

「你到底打算做甚麼。」

仍然是同樣的問題，但這一次沈青雲膽氣已失。

「哈……所有東西都準備好了，你，你就是打死我也沒用····大人的人都已經佈置好了，只要一啟動，你們……死!」

「大人是誰」

「聖教神使的名字我又怎能知道……」

「地點?」

「不知道，他們保證只要我和他們合作，提供情報和掩護就能讓我當上青雲堡堡主。」

「那你烈雲寧和你說過甚麼，你把她弄哭的，那天發生甚麼事了?」

這個話題轉換實在令人猝不及防，沈青雲也禁呆了一下，直到左腿上的力道增加，才咬牙切齒地說:
「那個女人一直說要和萬劍山莊修復關係，這次應了屈府的約正好順路上山拜訪，那個女人和暫代莊主的荊蘭兩個去偏廳聊天了，我就坐在花園喝茶，然後那個婊子……嗚呀!」
「不準喊她婊子。」
「……然後烈雲寧就跑了過來，說要向我道歉，但她和那個叫王炮的搶親瘋子是真心互相喜歡的，然後我很生氣，故意問她知不知道外面有她的傳聞，她眼圈立刻就紅了跟我說她除了內門弟子，山莊裡和她不熟的人最近看她的眼光都怪怪的，她還說下山去買新衣服還有鄉里的小孩問她小嬰兒在哪，然後店主問她怎麼懷孕了身材還是和大半年前一樣，說着說着她自己就哭了哈哈哈嗚呀呀呀！！！！」
狠狠地在沈青雲的身上踩了好幾把，黑衣人又問到了一些諸如萬劍山莊廚房的幫工是青雲堡的眼線，盜聖門的燕北地一直瀬在萬劍山莊不走之類的瑣事，終於收回了他的腿。

「咚。」

一聲沉悶的響聲，自屈府中庭處發出，一股沉鬱頓挫的氣息如漣漪一般擴散開來，黑衣人不禁心神一震，本就重傷半殘的身體體內氣血翻騰，一股難受嘔心的感覺由然而生。

「哈哈哈哈哈，成了！沒人可以阻礙聖教復甦，一統聖道了！那個女人也死定了!」

伏於地上吃土的沈青雲猖狂地大笑起來。

黑武士王炮決定:

1. 敢欺負老子的女人?先把帳算清了再去一探究竟

2. 救人要緊，娘娘腔裙腳仔不足為懼

btw
開返個word檔睇返先發現漏咗
死基佬老豆係萬劍山莊上代弟子入贅青雲堡
死基佬要跟老母姓先啱
下章改返

沈青雲也禁呆了一下

沈青雲也禁緊了一下

2 ， 係咪1左就會趕唔切去救人妻

最近唔見閒人老師巴既

1
一刀落去唔去用好多時間
最驚比人插一刀(後面)

之前投票見閒人巴好正氣
應該係頂唔順太多18禁內容

*會

應該唔會啦 佢連林鄭老公個痴線故都有睇

咁果個同平安夜個故都擺明係痴線呀嘛

反逆巴想寫到邊度？

我本來想寫大肚婆的

打屈府呢個副本收工
會順便用埋出乎大家意料嘅方法返番去萬劍山莊

好好好

最緊要快啲出文

「哈哈哈哈哈!」
雖然骨頭都被踩斷了幾根，但蘇青雲（修正返應該跟老母姓先啱）卻是亳不受這種邪道氣息的影響。
「你就是那個小子?本座仍拜月教骸骨王，過來吧，你做很好。」
一個小巧的水晶骷髏自他體內飄了出來，發出可怕的聲音
「遵命，大人，我來也!」
狂熱地說了一句，蘇青雲拔出另一把摺扇遠遠扔出，揑了一個法訣便帶隻水晶骷髏潛進摺扇的影子中。
王炮只是默默地取出了所有，一共五張畫上了驅邪的道符，貼在自己的皮膚上，那種被四方八面侵襲的噁心感頓時消失不見。
方才自己不出手，倒不是怕了蘇青雲，自己能把他打趴一次自然就能打第二次。只是王炮有一種預感，自己浪費氣力和他打，恐怕自己就無法活着離開杭州城了。

「為甚麼居然是選在這裡，我該怎麼辦啊!」
在屋頂上，一個穿着和她氣質格格不入的道袍，背着一個大包的少女看着下面中庭的局勢焦急得咬着自己的手指頭。
只見地面上，浮現了一道道猩紅的紋路，從高處可見，這些紋路最終組成了一個邪氣凜然的陣法，大小剛好就是中庭的大小，其中已中央那棵百年大樹為陣眼，場地中一些本為裝飾的彩帶繩索，雲桌石椅也變成陣腳的一部分，場中不少江湖人士都倒卧各處，十來個穿着統一繡着月亮圖案黑衣，頂着一雙大黑眼圈的神秘人們，正逐一向生死不明的人補刀，而上百隻屍鬼正和以一個美女少婦為首的凝聚的幸存者小團體激戰着。

或許身陷局中的人不知道，但天生有着靈視天賦的少女卻看得一清二楚，數量龐大的氣血正透過陣法被吸進大樹中的一個猩紅色物體中，而最令少女焦慮的就是因為她知道那是誰。

骸骨王，活了上千年的邪修，魔教拜月教的護教天王之一！

因為杭州靈脈眾多，在不清楚拜月教會選在哪裡舉行骸骨王的血祭儀式的情況下，師父和師兄們今夜各守一處，到時再合兵一處，為了照顧實力最弱所自己，所以自己分到的是最沒可能的地方，但現在拜月教不僅是選中了這裡，這個覆滅多年的魔門居然還有力量在其他地方佯攻拖住師傅他們?

下去幫忙?可是自己那似有若無的修為能擋住即將恢復的骸骨王?還是不去?用但就這樣看着這些人死掉?

師傅說過修仙者必須維護人界正道……
我要是永遠消失了小姐會很傷心……
少女開始痛恨起自己為何這麼弱。

「嘶-」

少女臉面大變，這是佈下的結界被闖入的信號，少女從袍衫中拔出一根麈拂回身指着身後

「是誰！」

「問別人的名字前，應該先報上自己名字吧。」

一個全身裹在斗篷中的黑衣人冷冷地回應，儘管正常人都不會覺得這種裝扮是好人，但擁有靈視的少女倒是意外的看到了黑衣人渾身上下散發着一絲淡金色威壓
這不就是面相書中描述的真龍之氣?

「我是春兒，跟着一名無門無派的散修學藝的弟子。」神使神差地，春兒選擇了相信這個黑衣人。

「我是黑武士，一個興趣使然的英雄。」

不管春兒的白眼都快翻上天了，王炮的大腦正一遍混亂。
司徒嫣兒，伏魔卷，妖族少女，蘇青雲，骸骨王，春兒，還有那些是紅骷髏水井中的屍鬼吧，這到底是甚麼跟甚麼，它們是有甚麼關連的嗎?誰才是敵人?我應該相信誰?

頭好痛。

「快趴下！」
春兒突然驚恐地尖叫。

「溤」的一聲，本來只在春兒靈視中才能看到的猩紅色蛋，轟地爆碎開來，鮮紅色的邪惡氣團向四方八面，連着百年老樹的千百分屍骸，不分敵我地吹襲，

「幻蝶！」關鍵時刻，在接近爆炸中心的位置，蘇紫瑤嬌喝一聲，一只巨大的九尾鳳蝶幻影，當仁不讓地頂了上去，護住了身後的一眾人等。

「堡主,你沒事吧？」
危險總是來得快也去得快，蘇紫瑤撤去了幻蝶虛象，身後被她護住的數名心腹弟子連忙上前護住她，畢竟是心腹之人，她們從蘇紫瑤微微顫抖的手中也看出了剛剛那一下蘇紫瑤實在是逞強了。
「海鯊幫幫主劉超謝蘇堡主救命之恩！」
作為一個走的純粹武學路線，精通外功十三太保横練的杭州猛人，那一下他其實不用別人幫，但無奈他的手下沒有他這麼猛，也只能自己先過來承了人家的情。

「不錯嘛，雖然只是本座伸的一個懶腰，但能夠活下來也足夠你們自豪了」煙塵散左，在本來古樹的位置，一個健碩光頭，全身皮膚畫上了骨頭圖案，頂着一雙大黑圈的男子充滿嘲諷意思地鼓隻掌。

「怎麼了，既然看到本座，不先下跪請安嗎，看來現在是沒人記得我骸骨王了。」
骸骨王誇張地演繹自己失望的表情和內心戲，同時，數百只白骨手自眾人下方出現，硬是拉扯着眾人下跪。
「蝶舞。」
「横練十三太保！」
「有趣！就只剩下你兩個了嗎?」骸骨王又拍了拍掌，數只巨型手骨破土而出，直接將兩人連人帶地抽飛。
只不過，劉超是真的抽飛了，蘇紫瑤卻是如穿花蝴蝶般，艱難地閃過大部分攻擊，還反手甩出了幾個仙術還擊。
「女人，你很不錯嘛。」任由仙術打在自己身上，這一次，骸骨王終於露出了一點欣賞的目光。像打量一件藝術品似的打量蘇紫瑤。
「皮膚水嫩，上圍堅挺，雙腿修長，這是名器啊，可惜了不是處女。」骸骨王看了看，特別是盯着蘇紫瑤因戰鬥令衣服破損做成的胸前粉色走光看得特別久，作出了猥褻的發言。

「哼！」儘管外表像，但實際已經不是花樣少女的蘇紫瑤自然不會因為一句性騷擾而臉紅失去戰鬥能力，作為一個成熟的女人，她只會把憤怒灌注在下一次攻擊。

「大人，這個賤婦可是守了多年活寡，嘗起來的滋味不一定比處女差的！」然而就是簡單的一句話，便差點令蘇紫瑤險些被仙術反噬。

骸骨王附近一個影子蠕動了一下，一個女裝少年笑意盈盈地跳了出來，自覺地站在落後骸骨王一步的距離。

「雲兒，你在幹甚麼！」看清來人的臉後，蘇紫瑤只覺腦袋翁翁作聲，突然天昏地轉的想昏過去……

「哇……」在場但凡是沒死的，只要還有一口氣在，看到蘇青雲這個樣子都不禁倒抽一囗涼氣。

「哦，但她看來應該是你娘親啊……」骸骨王看了看他。「你很想當本座的乾兒子?」

「呵呵，如果她還覺得自己是個母親的話，為兒子的前途犧牲一下也很正常啊。」蘇青雲冷笑一聲，隨後看向骸骨王，雙目含春，兩頰胭紅，擺出了有些扭捏卻滿心期待的姿勢「如果大人你不滿意，再加上我，我們母子一起待奉你也不是不行……」

「嘔……」

在座各位，不管是被抓住還是受重傷，只要有眼有耳，無一不是把剛才晚宴上吃的東西又吐出來，蘇紫瑤更是噗的一聲口噴鮮血，半跪在地上。

「哈哈，男的也好，不會懷孕！」更反人類的是，骸骨王居然真的感興趣，一把將蘇青雲攬在懷裡，他赤裸着的下體像只怪物般急速變大着「待會就讓你們母子倆替本座侍寢吧！」

「忍住，嚥回去，不然他要發現我們了。」黑武士王炮左手手侍一塊破布，掩住春兒的小嘴，他們還能保在這不是因為潛行水平高，而是因為春兒拿出一大疊好像說是「隱蔽」的道符四圍貼了一遍，而這種低級玩意能保他們多久實在不好說。

平心而論，那個死偽娘的女裝水平極高，自己當年也看不出他是男的。只是有些東西說破了就反而不美，甚至讓人反胃。
樓下，骸骨王對着蘇紫瑤緩緩抬手，王炮眼神一凝，決定:

1. 英雄救美
2. 不了

想睇佢俾人姦

1
只係救1個應該唔難

「妾身當然不是那個被人利用了都不知道傻姑娘啦姆，」
妖族少女說過的這句話，在王炮腦中不住重複起來。
甚麼拜月教，這甚麼鬼，因為今天是滿血所以出來賞月的組織嗎？
瞟了一眼這個看起來陌生的春兒，妖族少女說的利用，是指她嗎?
然後她現在這樣是來觀光的嗎
果然到最後還是得靠自己啊

一只樓房大小的骷髏手掌在地下冒了出來，五指合攏，要把心神大亂的蘇紫瑤包裹在內。

一個帶着紅黄色的黑影極速飛躍了數十米的拒絕，挾着衝刺之勢，左拳往骷髏指間的關節處轟出一個大洞，硬是把蘇紫瑤從中拽了出來，攪住她的纖腰，雙腿一動，立時從原路奔逃而去。

「又一只小蟲子，有趣!」骸骨王了眼，全然沒有慘被虎口爭食的愠怒，一手對懷裡的偽娘肆意地上下其手，另一手則是打了個響指。在一陣令人牙酸的摩擦聲後，大量手臂般粗的骨刺從地下冒出，刺向黑影。

王炮這時刻的自我感覺十分良好，感覺自己又好像回到還沒半殘的時候，剛才他沒有第一時間救人，並不是怕了，而是花了一點時間，把所有能用上的道符，甚麼強身健體，出入平安，逢凶化吉，貼!
雖然貼上了一大堆道符後，黑武士也不再是純黑了，但誰管呢？小命要緊!

理想是豐滿的，現實卻是骨感的，就算貼了一千張低階護符也是不可能抵得上一個元嬰期小成缺掉的一半戰力的，王炮也就只能一邊輾轉挪移，一邊用生命值硬接一些根本躲不了的傷害。
幸好，此刻，王炮不是一個人在戰鬥。

「幻蝶!」

回過神來的蘇紫瑤，雙手揑着法訣，再次喚出了九翼鳳蝶的幻象護住兩人，只不過幻蝶若隱若現的，顯出了施術者的狀況並不好。

「邪魔外道，吃我老劉一刀!」

一直被晾在一旁的劉超不甘示弱，横練十三太保全力催動，凶涌的氣血充斥於他全身肌肉，整個人漲大了一圈，全身發光金屬般的紅光，化身小巨人的劉超用力一踏，地上爆炸出一個小坑的同時，強悍的肉身力量已經將自己射到骸骨王面前，劉超拔出背後的大斬刀，兇狼一劈。

骸骨王臉面不變，只是輕描淡寫地抬身格擋。

「噹!」強烈的音爆和氣浪以兩人為中心爆發出去，偽娘雙手用力地抱着骸骨王也被吹得飄了起來，更別提其他被綁在地上的可憐蟲了。一時之間，漫天雜物四處亂四。

「怎麼可能!?」劉超難以置信地看着皮都沒破的骸骨王，自己最強一擊可是連修仙者也得退避三舍的!

「能把外功練成這個地步，你很不錯，但也僅此而已。」

骸骨王大手一揮，劉超頓時飛出幾十米遠，不知撞穿了多少道牆。

武學就算修練得再強，與仙道也是有着難以彌補的差距，何況骸骨王，與他背後的拜月教，可是不知幾百年前的老古董。

「看來今晚的樂子也快完了。」骸骨王瞇着雙眼，看向已經被骨刺陣重重包圍的黃衣黑衣斗篷人舆青衣少婦，搖頭嘆息「一個元嬰初期，一個元嬰大成也這樣不耐玩，我們聖教不在的數百年間到底發生甚麼事了。」

為了排出心中的苦惱，骸骨王伸手把偽娘的頭住下壓，讓他釋放一下自己胯下堅挺猛獸的力量。嗯，其實骸骨王的審美眼光很高的，而且很喜歡用自豪的尺寸把處女連膜帶子宮頂穿的。不過嗎，這都蓄了數百年了，這個偽娘不看性別的話和她媽一樣是絕色美女，而且既然有洞，就先將就一下吧。

「乾坤借法，急急如律令，天地玄黄，無極陰陽陣!」

所有人都以為一切已經塵埃落定的時候，一個嬌肖的女道士從屋頂上以毫無美感的跳樓姿勢撲了出來，手上還掌着數十個玄妙符號組成的，半人大小的圓陣，往黑衣人和青衣少婦的方向自由落體，跌向了骨刺陣，只是骨刺都被圓陣一一擋開，當接近地面的剎那，女道士把圓陣往地上一拍，白光暴起，地上一個陣法自她的手掌中擴大，白光所至，骨刺一一消失，最後在拓展至半徑五米的大小後陣法便固定下來，替三人在骨海中創造了一遍安全的空間。

「這種慘不忍睹的修為也能使出無極陰陽陣?」
骸骨王略帶驚訝的睜了睜眼睛，在看到女道士的眼中不時閃過一抹藍色所異光後，不禁笑了起來。

「原來是能看到氣的存在的靈視天賦，太有趣了。」

骸骨王愉悅地笑了起來，也不知是偽娘把他舔得很舒服還是玩心大起。

「使盡渾身解數攻過來吧，就讓本座看看如今的修仙者能在只恢復了一半實力的本座手下撐多久吧!」

------
進入最後直路，世界線已經固定，所以今日冇選項了

女道士又邊個

以為有得揀打定走

春兒？

「嗯……」
嗅着黃紅黑衣人身上的陽剛男性氣息，感受着他強壯有力的臂彎， 一直刻意保持着從容所蘇紫瑤露出了罕有地露出一個放鬆的神情。
多少年了，上一次自己能感到這樣心安是在甚麼時候，作為一個女人，一個江湖大派之主，自己肩負的壓力實在不足為外人道也，無論在甚麼時候，她都不能顯示出自己軟弱的一面，必須時刻保持從容，顯得游刃有餘，這樣質疑她是女流之輩的人才會閉嘴，這樣青雲堡的大家才能心安……
聽到骸骨王霸道的宣言，恢復了一些少女心的蘇紫瑤抬眼一看，只覺差憤欲死，自己苦心裁培的兒子，不僅不當男人了，還公然跪着替大魔頭美嗞嗞的口交，這要她這個做母親的一張臉要往哪裡擺?難道自己的真的這麼失敗嗎?
「咳咳，蘇堡主，你可以下來一下嗎?」
雖然蘇紫嫣的大屁股手感不錯，那對巨乳也軟綿綿的，但現在可不是揩油的時候，面對春兒略帶鄙視的眼光，王炮也很無奈，明明就是蘇紫嫣的雙手還死纏住自己的脖子不願下來，他左手可沒有一直用力抱着人家!
回想起那位教自己逆·帝女神功的前輩，即是蘇紫瑤的亡夫的凄慘死相，王炮內心一邊默念
「朋友妻，不可欺。 朋友妻，不可欺。 朋友妻，咪走雞……」
嗯?
那個妖族少女真的有毒，這魅惑光環的降智打擊還沒過嗎?
總而言之，蘇紫瑤還是從王炮身上下來，並且很快恢復了平常那一副從容的神色。
「春兒，你還能不能多來幾次這招?」王炮指了指地上那個強悍得能在別人的血色大陣上建起來的無極陰陽陣。
「抱歉，黑武士。」春兒苦笑，拍了拍乾癟的包袱「就像那個傢伙說的，我太弱了，佈下這個陣已經花光了我之前所有的準備了。」
「我現在受了些內傷，恐怕只能當一下掩護了。」蘇紫瑤神色複雜地看了王炮一眼， 一只虛弱的蝴蝶停在蘇紫瑤伸出的手指上。
好吧，最後還是得靠我自己。王炮內心嘆了口氣一。隨即雙腿一動，衝向骸骨王。衝刺到一半，卻是硬生生地中止。
十來個渾身烏黑得發亮的骷髏兵自地上爬出，瘋狂的撲向王炮。
「唔，雖然廢了一臂，但這人的實力倒是不錯。」始作捅者骸骨王此刻卻像個觀眾般繞有興致地旁觀着，看着即使在蘇紫瑤的「蝶群幻舞」輔助下，也左支右絀的王炮點評起來。
王炮的內心此刻有點窩火，眼前這些骷髏兵，不僅精通合擊佈陣，還全身硬度堪比玄鐵，這對只剩一臂，赤手空拳的他極端不利。
可惡，要是有襯手的兵器……
「王……黑武士!接劍!」一把熟悉的聲音自原處傳來，只見數十米的戰場外，屈基奮力地把自己之前意外得來的仙劍往戰場上扔去，而失去了仙劍保護的他也立刻因為血色大陣的影響昏了過去。
作為一個凡人，屈基自然不可能扔出數十米遠，但收劍的那個可不是凡人。
在蝶群的掩護下，王炮扭身躲過了幾招致命傷害，左手捏出法訣。
「劍來!」
雖然和那把迷之仙劍沒有建立聯繫，但王炮現在也只能賭，賭那把仙劍是極品，足夠通靈。
幸運的，他賭對了。
本來正徐徐落下的仙劍，爆發出耀眼的輝光，在嗡嗚之聲中化作流星飛向王炮。

那是一把，散發著瑩瑩青光，通體黑色，劍身有著曲折婉轉，凹凸不平紋路的三尺長劍!

在王炮握劍的一刻，「無瑕」二字在他腦海中閃過。

一劍削捍一只骷髏兵的手，感受着從無瑕劍上源源不絕反哺過來的仙力，王炮長嘯一聲，握劍的左手快速虛刺，無數的劍氣在虛空中井噴而出，横掃骷髏戰士。正是萬劍山莊的萬劍訣。

更多的骷髏戰士，甚至骷髏弓手，骷髏盾兵爬了出來，王炮甩出無瑕劍，無瑕劍環繞在王炮周身飛速穿梭每次絞過一個骷髏，骷髏都發出一聲尖厲的嚎叫化成碎片消失。
此刻的王炮大有古時猛將一人成軍，單人衝陣，直取敵將首級的氣勢，在後方的春兒和蘇紫瑤，更是不禁陶醉於王炮這英又無畏的真男人表現。
「死吧！」
大手一張，無瑕劍心有靈犀地瞬間飛到手中，王炮狠狠地往前一刺，劍尖直指正專心把偽娘射了滿滿一臉的骸骨王!

「噗」的一聲,無瑕劍被骸骨王的手死死地抓住，儘管骸骨王被切得鮮血淋離，但無瑕劍就是不得寸進。
「你很不錯，居然臨場得到這種極品的認可，」骸骨王拍了拍正小心地舔着自己下體上剩餘白瀆的偽娘，示意他先自己躲一邊去「那本座也可以好好地玩玩了!」
一記狠辣的穿心腿踢在王炮小腹把他踢了出去，同時，一根又一根白骨顯現，朝王炮飛射而去。

「心由念動、劍自氣靈、氣念互通、人劍相合——起!」
王炮大喝一聲,左手無瑕劍一道道淡藍色的璀璨光芒從劍刃上閃耀起來，在揮灑而出的淡藍色璀璨劍氣下，只見那數十道白芒紛紛被凌空打爆，化成了粉末，而王炮直接扭身就向著骸骨王沖去。

骸骨王大笑著炮近身搏殺起來，也不見他再施甚麼仙術，就這樣空手與王炮打了起來。

轉瞬間，兩人就交手了幾十招，王炮不僅一招未中，一道道藍色的劍氣反在骸骨王身上前后留下了十數道劍痕，但是王炮的面色卻是越來越凝重。

方才的交手，骸骨王不僅不用仙術，使用的拳腳招數也只是此平常招數……感覺，就和他自己說的一樣，是在玩而已。
果然，再次擋下了王炮一劍的骸骨王嘆了口氣

「只能傷害本座到這個程度嗎，算了」

語畢，骸骨王身上十幾道傷口瞬間痊癒，同時，整個大地開始了劇烈的顫抖，地面上忽然爆出來一根極其巨大的骨刺，狠狠戳向王炮不能動的右手。
嘭！

一聲爆響，王炮左手一劍狠狠削向這巨大的骨刺，但這骨刺也撞得王炮手臂整個彈起
緊接著，一根接一根的巨大骨刺從地下四面八米射出，每一根都差不多有百年老樹的樹干粗，聲勢巨大，而且極其的陰險，攻的還是王炮的下盤！

「幻蝶!」
「乾坤借法，五行相克，火!」

蘇紫瑤和春兒都是臉色大變，出盡吃奶的力氣想要幫助王炮。

然而就在這時，王炮身下的土地，可能是太多骨刺穿梭破壞了地質，直接碎裂開來，瞬間就把王炮大半個身子給陷了下去。

「呵呵！」
頭頂上，滿滿的骨塊聚合成一個巨型尖刺骨球，以泰山壓頂之勢往底下的王炮轟去。
「隆隆隆……」強大的衝擊令整個屈府山搖地動起來
「黑武士!」春兒臉面發白，萬萬沒想到剛認識的戰友就這樣壯烈犧牲，蘇紫瑤乜是激動得捂住了嘴。就只有站在遠處的偽娘露出痛快的笑容

光榮戰死

壯烈犧牲

乾坤一開，三七氣流一轉！

春兒幾時變咗識武功 明明之前差啲跌落水

所以咪有一章寫咗王炮內心都分唔到邊個係敵人因為個個都多重身份太迷惑

同埋設定佢只係有天賦技靈視，識少少道術（低級仙法）同陣法唔識武功
有特異功能唔代表身手一定好

-完-

唔係咁就死咗呀

在最後的最後，王炮用被仙力反哺後勉強能動的右手，從兜裡拿出一個小瓶子
「Sir, this…… is...... 食it… hard and 粗…… 」
記得當時在賭坊，那個洋人手足並用地向自己解釋這瓶叫「sildenafil」的東西的作用，大約是吃了會暫時變強的意思。
飛快地吃了整瓶藥圽，現在，也只能賭了。
「隆隆隆…」
靜靜地看着壓下的大骨球突然炸出了一個坑洞，骸骨王突然笑了一笑，一個響指，一道巨大的骨門在地上冒了出來，卻不到一秒卻破成碎片。
黑武士王炮，正慢慢地收回了自己的拳頭，這時候的王炮，整個人的肌肉都漲了一圈，合身的夜行衣成了緊身衣，甚至連右手都好，龐大的真氣自然而然的往外不停擴散，使整個人的身影看起來扭曲了一點
「很厲害的秘術」骸骨王又笑了。
隨後一個沙鍋大的拳頭出現在他臉上，將他狠狠地揍飛了數十米，撞進了一橦小樓。
「很好，很好，太有趣了。」
一只披着一層骨甲的右手，自廢墟中伸出，以拳對拳，狠狠地撞上了前補上的王炮的鐵拳。
「轟」的一聲，原地又是一聲爆炸，兩人都被強烈的氣流彈飛。
身處半空之中，以肉身之力腳踏空氣止住跌勢，王炮以突破音障的極速對着骸骨王的方向瘋狂揮拳，數百記無形無相的空氣飛拳有如把該區耕了一遍般轟成廢土，但就是沒有骸骨王。
「沙沙沙沙沙…」
數之不盡的骨刺自地下穿出，自空中射來，密密麻麻的，連一絲空隙也沒有，王炮大吼一聲，全身無窮無盡的真氣飛速運轉，雙掌合十狠狠一拍。
「我彿你!!!」
強大的斥力像一個圓球般逐漸擴大，霸道至極地將一切東西粉碎並推擠出去。前一刻還是遮天敝日的骨刺包圍王炮，下一刻就只剩下王炮一人孤獨地站在一個半圓形深坑中。
蘇紫媱暗暗鬆了一口氣，幸好她夠機智，在兩人對轟拳頭的時候已經偷偷把自家那幾個被白骨綁住的心腹弟子牽拖回來，不至於還沒死就先被自己人轟成灰。
「雖然是用秘術，但終於看到一點像樣的招式了。」
身穿骷髏戰甲的骸骨王慢慢飄浮在半空中，替王炮鼓了鼓掌。
「太多廢話了!」
王炮大喝一聲，腳踏空氣，上天梯般地衝向骸骨王，出手又是一拳。
「碰! 碰 !碰 !碰……」半空中，兩個大男人進行着拳拳到肉的真漢子格鬥，兩個一拳就能音爆效果的怪物就這樣纒鬥着，儘管王炮有「玄武風雲拳」這絕頂拳法的加持，但到現在為止都只是使用普通拳腳功夫的骸骨王卻總能攻向王炮的破綻，逼得他只能不斷變招。
不過數十招，骸骨王便抓準了王炮並不會真的飛行的弱點，一個過肩摔把他摔回地面，而自己也援援降落下去。
「也差不多了，你也堅持不下去了吧?」彷彿要嘲諷王炮一樣，骸骨王雙手抱胸，撤掉了骷髏戰甲，就這樣看着趴在地上的王炮。
趴在地上的王炮毫無反應，但四個王炮在骸骨王前後左右憑空出現揮拳沖向他。
「無聊的小把戲。」一道道巨大骨刺刺出，亳不費力把捅死了分身們。
「疾風旋雲踢!」
巨吼夾雜着強烈的勁風，同時一聲劇烈轟響從正前方的骨刺傳來，王炮保持着飛踢的姿勢，以腳代拳使出玄武風雲拳的招式，右腳挾着淡白色的旋風罡氣撞上了骸骨王的鐵拳。
「咦?」狂風之中，這個王炮受創之後消失了，竟然也是分身?
「風起……」最後一個王炮，雙手纒繞着風的也衝了上來，在他操控之下，週遭的風鎖縺般糾纏着骸骨王，王炮右手自下而上的對骸骨王打出一記升龍拳，接着左拳向下，龍卷風的根部揮出一拳。
「……雲湧!」當初和妖族少女打的時候，只使用了一半的大招終於完整地用了出來。
只見龍卷風就像是往一堆篝火上澆了一桶汽油，風勢猛地暴漲數倍，瞬間就變成了一道大型龍卷風，強烈的風壓瘋狂的向著周圍肆虐。

有了一整瓶「sildenafil」的加持，這個半是地面直徑就十數米的龐然大物就這樣把骸骨王卷入，切割，撕扯。
「劍來!」感受到體內那無限力量逐漸消散的王炮，召回了一直在旁待命的無瑕劍，一劍在手，王炮縱身一躍，在數十米高的半空，通體黑色的無瑕劍搖晃嗚動着，淡藍色的劍氣逐漸濃厚，而隨着王炮釋放王霸之氣，劍身漸漸添加了一抹金色，一聲龍吟自眾人心底響起。
「落葉無痕!」回憶着夢境中葉破天的招式，王劍如長虹般刺出，一條光帶在空中如流星般隕落。
「咳，咳咳咳……」全身無數的割傷，連胸口也被捅出了一個大洞，渾身俗血的骸骨王坐在地上，看向不遠處仗劍而立的王炮，不禁又笑了起來。
「有興趣加入拜月教嗎?」
看到王炮不作答，骸骨王也不生氣，只是召手把躲得遠遠的偽娘喚回來。
「這次本座玩得很盡，不過，我們聖教正在逐步歸來，下一次你要是遇上的是本座的同僚的話，就不會這麼好運了。」
話音剛落，一個紫黑色漩渦自骸骨王身後出現，他便帶着偽娘進去，隨即漩渦消失。
看到敵人消失，王炮再也支持不住，全身「噗」地噴出漫天血水，整個人倒在地上昏迷不醒。
____________
映入王炮眼中，是一個樣式有點眼熟的天花板
這好像是……萬劍山莊的建築風格?
我不是剛剛打跑了骸骨王的嗎?
嘗試想起身的王炮，悲哀的發現自己全身動也不能動，意識到自己身受重傷時，全身上下無處不是傳來撕心裂肺的劇痛，真男人如王炮也承受不住，不禁悶哼一聲。
「你醒來了?」一把帶着成熟韻味的女聲，帶着驚喜地柔聲詢問。
王炮眼珠一轉，只見一名漂亮的青衣少婦坐在床邊椅子。
蘇紫瑤???
王炮感覺腦子有點不夠用。
看出了王炮的疑問，蘇紫瑤笑了笑，倒了一杯水，一邊服侍王炮喝下一邊說，「你當時突然倒下，可把我和那個女道士嚇壞了，因為杭州城那夜同時被拜月教襲擊了五處，死傷慘動，大夫和藥物都不夠了，我便先把你帶回萬劍山莊。這一路上你都昏迷着，可是睡了半個月了。」
「等等，你怎知……」
「我可沒脱你的面罩，只是你用了萬劍訣，身為青雲堡堡主，咱們兩家世交，再加上救命之恩，我可不能不管你」蘇紫瑤收起了水杯，又在茶几上拿了一個蘋果開始削皮。「然後囉，第二天屈公子看到了我打算帶走你，又告訴我原來興趣使然的英雄就是你。他還告訴我你在杭州的住址，讓我把你的行李也打包了。」
王炮看向房間另一方面，果然，隨了伏魔卷，無瑕劍，黑武士套裝這些自己當時帶着的東西，放在屋子裡的重劍，東瀛刀等東西也整齊地堆在一邊。
伏魔卷……對了。
「那個女道士也知道我是我是誰了?」
「沒，她看到你沒死，就說有事然後跑了。」
蘇紫瑤把一塊公整完美的蘋果放進王炮嘴中。
「啊……唔……那……這一路真是太麻煩蘇堡主你了，現在居然還要你照顧我」
「不，這個時辰也只是剛巧輪到我來看護你，最主要還是你自己功力深厚才恢復得這麼快，再說屈公子也告訴了我我那不肖子做的事，就算他已經雙成那樣，我還是得來一趟代替他向雲寧道歉。」 說到那偽娘兒子，蘇紫瑤也神情黯淡不少。
就這樣，房間除了吃蘋果的聲音外，兩人都沉默着。
「好了，我想你最想看到的不是我，而是你的小情人們吧。我去叫她們吧。」當蘋果吃完後，似乎已經調整好心情的蘇紫瑤似笑非笑地看着王炮。
們?王炮眼皮一跳，自己明面上的情人就烈雲寧一個，難道是青兒和荊蘭露出馬腳了，不能中計!
「不用裝了，我說你回來的時候都留意到有多少女孩哭了。」 蘇紫瑤笑得更奇怪了，完全是一副等着看戲的樣子。「給你一個忠告吧，待會好好想清楚怎麼應答，可是有些人特別來找你了呢。」
……?
不管王炮的疑問， 蘇紫瑤起身走向門口，只是走到一半，又退了回來，俯身襯到王炮面前。露出了王炮當晚救她時，短暫看到的，是屬於一個柔弱女子而不是一個女強人的神情。
「如果覺得在萬劍山莊呆不下去了，你可以來青雲堡找我，青雲堡……也是時候有一個新的男主人了。」
兩頰微紅的蘇紫瑤雙唇輕輕印了一下王炮的臉頰，然後頭也不回地急步離開，只留下一臉呆滯的王炮。

大功告成

手財巴一返就要處理後宮著火

辛苦曬反逆巴打
我依家作落去先

慘

用第二人稱，定第三人稱好

想用第二答2
想用第三答3

喺呢個回覆接落去

王炮眼見兩頰微紅的蘇紫瑤輕輕親了他的臉頰一下，跟著頭也不回地急步離開。王炮想留住她，卻是有心無力。只覺一陣陣劇痛從四肢百骸傳來，令他氣血翻湧，不禁猛地咳了起來。

「每一場戰役我也重傷一次，也忒倒楣了！」王炮心中不停埋怨。他當日與骸骨王一戰後，身受重傷昏迷，醒來後記得的事情並不多，拜月教與異族少女一事，恐怕要待未來再相遇，才能喚回全數記憶。

只見王炮在床上盤膝而坐，雙手拈起法訣，運起枯木心法。運氣兩三個時辰，他身上的皮外傷竟已全數痊癒。他身上那數十道已結痂的傷口，緩緩變成殷紅的疤痕，再漸漸消失不見，膚色如初。王炮只覺他的枯木心法漸臻化境，雖說不能像蜥蜴般把斷掉的手腳長回來，但也能短時間內恢復元氣。

「王師兄，吃飯嘍！」屋外一陣吵咶聲把王炮從冥想中喚醒。只見一名師弟肩膊把門撐開，雙手正拿著一大塊托盤，上面正盛著棒棒雞、麻辣蹄筋、蒜泥白肉等好菜，酒菜旁邊放着一大碗白飯。

王炮抬頭望向師弟，說道：「房師弟，好久沒見啊！你最近可好？」只見房師弟似笑非笑的看了王炮一眼，邊把飯菜放在桌上，邊說道：「怎麼好也不及師兄你好艷福啦！」

生性豪放不羈如王炮，也不禁尷尬得低下了頭，只聽房師弟向他喊道：「師兄，我先出去啦！」說罷，便走出了房間。

王炮剎那便把飯菜掃光，打算前往：

一、大廳
二、劍塚
三、烈雲寧房間
四、青兒房間
五、荊蘭房間
六、練武場

三、烈雲寧的房間

只見王炮大快朵頤，左手拿起一隻雞髀，右手筷子夾起肥溜溜的五花肉，張開大口，把桌上飯菜掃得清光。王炮吃罷，便嗝了一聲，心滿意足地摸了摸肚皮，轉身穿上萬劍山莊內宗弟子的服裝。

只見王炮攝手攝腳地竄出房間，見四下無人，便放下心來，運起駭俗的輕功，縱身一跳，在半空中翱翔翻側不已，雙足在屋簷上輕輕一點，頃刻之間，便來到了烈雲寧的閨房。

此時王炮腦中思潮紛亂，自山莊一別，轉眼已三四月，江湖中眾說紛紜，也不知烈雲寧是否當真懷了他的骨肉。他好容易才下定決心，伸手在門前叩了叩。未幾，只見房間內伸出一雙玉手打開了門，烈雲寧一身紅衣，杏臉桃腮，薄薄的紅唇，彎彎小小的鼻子，燦若星辰的雙眼中情意綿綿，帶着七分情意、三分驚喜，緩緩抬起頭凝視着你。

王炮再也忍受不住心中情意，如夢囈般半吟道：「雲寧，雲寧！」，一邊衝上前，伸出大手往烈雲寧腰間撫摸著，只覺入手處軟若無骨，即使夾著一層薄薄的春衣，也感受得到她那發燙的身體。

只見王炮半摟著她往床邊走去，卻不料烈雲寧突然伸手把他一雙大手從腰間推開，嗔怪地道：「人家等了你好幾個月，整天還要受著別人的風言風語，一回來就知道... ...就知道不老實！」

王炮回答：

安慰她：
一、紅骷髏已除，不日向莊主請婚
向她調情：
二、大手繼續遊進她那神秘領域

三、轉身離開
四、自由答案

1 想睇到時李若林怒殺烈雲寧

其實果段本身寫咗句
師姐話某個時間之內唔去搵佢
佢自己會就爬返嚟搵炮仔
不過咁樣好似對炮仔太殘忍所以刪咗

係愛呀哈利

大家都好正氣

出咗名係大好人

3 ， 去劍冢

大家好掛住你

一、紅骷髏已除，不日向莊主請婚

王炮輕輕靠在烈雲寧的耳邊，柔聲細語的呢喃道：「雲寧！我已把紅骷髏殺了，這次回來... ...就是想把你娶過門！」

只見烈雲寧把頭一抬，星星明眸與你雙眼相接，王炮見她如此美態，心中不禁慾火大盛，不得不將她就地正法。王炮低下頭來，正想與她紅唇相迎，感受那無邊的快樂時。不料烈雲寧竟別過臉去，輕聲嗔道：「哼！你在外邊還有這麼多女人，多我一個不多，少我一個不少吧！」

好一個小妮子，初經人事，卻已懂得玩弄男人的心，把王炮玩弄在那慾望的邊緣！

只聽王炮回答：

一、撒謊、上天下地只愛你一人
二、誠心道歉、從今天起只愛你一人
三、坦誠相告、青菜蘿蔔，我通通都愛
四、大聲喝叱、不就是個女人嘛！
五、自由答案

純情少女墜落了

3
門口最少有4個女人偷聽緊

三、坦誠相告、青菜蘿蔔，我通通都愛

王炮別無他法，只好坦誠相告，驀地抬起頭來，握著烈雲寧的一雙小手，一臉真誠的向她說道：「其實... ...我... ...我每個都愛！真心真意的愛着！只是我分身乏術，你教我該如何才好？」

只見烈雲寧如星星般的雙眸倏地黯淡，王炮只能忙不迭抱著她，柔聲安慰著她，在她耳邊道著：「但你永遠是我的最愛... ...」

事到如今，烈雲寧自己心愛的人左擁右抱，但自己卻醜聞遠播，在內貞潔盡失，再無別的選擇，無論如何，也只能嫁給他。只見烈雲寧憋著通紅眼框，含着淚，小手如雨點般捶向王炮的胸口。

王炮安慰烈雲寧良久，見她靠着王炮手臂沉沉入睡，王炮輕輕的把手臂從床沿邊抽走，生怕她驀然醒來，他決定：

一、強上烈雲寧
二、搶掠她房間寶物
三、兒女私情事小，前往拜見莊主
四、自由答案

4 去搵荊蘭
逐關打boss

唔認都認左啦 ，烈雲寧咁蠢之前對住青兒成年都唔覺大家應該投繼續呃佢

4 去劍冢

1
先用下面征服佢
然後再去搵荊蘭

btw 大家mon得好貼

因為青兒個阿哥帶理雙生侍女上嚟等咗炮仔成個月所以揚哂

因為樓豬上個禮拜係咁鞭策me
所以依家me都要mon實鞭策返樓豬

邊有～你寫得咁好，想追落去姐

四、尋找荊蘭

王炮掂著腳，輕輕走出烈雲寧的閨房，心中「砰通砰通」的跳個不停，像極了一個偷腥的男人，生怕別人捉到他似的。只見王炮輕輕的關上門，猝然轉身，像隻耗子般抱頭夾尾的竄走。

走出烈雲寧的閨房，王炮卻是膽大包天，想梅開二度，找找荊蘭嘗嘗另一番滋味，卻不知道她住在何方，只能四處逛逛，看看能不能碰上她。

是日山莊烈日當空，把王炮曬得是好不難受，幾乎張不開眼。他走上碩大的練武擂台上，卻見一人，一身鮮紅色的長袍，襯托出她那婀娜健美的體態。富有光澤的長腿在道袍中半掩半露，令人難以把持，鼻血猶如天上之銀河瀑布，傾瀉長流不止。

幸虧王炮定力好，運忙定睛仔細打量，只見美人體型高挑，一身小麥色的肌膚，她把正將一頭烏黑秀發，發絲攏結，墮于腦後，她，正是荊蘭。

荊蘭看見王炮走來，嬌靨透出一絲粉色。也不知，是那皓日的原因，抑或者是她內心中激動所致。只見她眼中閃動著一抹水色，向你喊道：「那個... ...你醒啦！」

王炮回答：

一、不用回答，直接強姦
二、不用回答，直接強姦
三、不用回答，直接強姦
四、轉身離開

冇人覆

四、尋找荊蘭

王炮掂著腳，輕輕走出烈雲寧的閨房，心中「砰通砰通」的跳個不停，像極了一個偷腥的男人，生怕別人捉到他似的。只見王炮輕輕的關上門，猝然轉身，像隻耗子般抱頭夾尾的竄走。

走出烈雲寧的閨房，王炮卻是膽大包天，想梅開二度，找找荊蘭嘗嘗另一番滋味，卻不知道她住在何方，只能四處逛逛，看看能不能碰上她。

是日山莊烈日當空，把王炮曬得是好不難受，幾乎張不開眼。他走上碩大的練武擂台上，卻見一人，一身鮮紅色的長袍，襯托出她那婀娜健美的體態。富有光澤的長腿在道袍裡半掩半露，真是令人難以把持，鼻血猶如天上之銀河瀑布傾瀉長流不止。

幸虧王炮定力好，運忙定睛仔細打量，只見美人體型高挑，一身小麥色的肌膚，她把正將一頭烏黑秀發，發絲攏結，墮于腦後，她，正是荊蘭。

荊蘭看見王炮走來，嬌靨透出一絲粉色。也不知，是那皓日的原因，抑或者是她內心中激動所致。只見她眼中閃動著一抹水色，向你說道：「那個... ...你醒啦！」

王炮回答：

關心她：
一、詢問她近況如何
與她調情：
二、霸王硬上弓，武力調教荊蘭
三、自由答案
四、轉身離開

正經版

沒人的時候急死，有人的時候忙死

第九味

3 , 去劍冢

第9味寫得好好，刀三火五嚥一生

做乜咁執着去劍塚

幸虧王炮定力好，運忙仔細打量，只見美人體型高挑，一身小麥色的肌膚，她正將一頭烏黑秀發攏結，墮于腦後，定睛一看，正是荊蘭。

荊蘭看見王炮走來，嬌靨透出一絲粉色。也不知，是那皓日的原因，抑或者是她內心中激動所致。只見她眼中閃動著一抹水色，向他說道：「那個... ...你醒啦！」

當日王炮與荊蘭於山寨密室中，雙方情到濃時，乾柴烈火，在那迷迷糊糊之間，做出苟且之事。雖說那次經歷令王炮感到無比的酣暢淋漓、水乳交融。但是時光似箭、物是人非，王炮與荊蘭彼此間的身份關係似乎已有巨變！

只見王炮低頭抱拳道：「荊師姐... ...最近可好？」荊蘭挑了挑柳眉，說道：「幾個月沒見，你對我竟變得如此生疏了？」只聽她從鼻子中重重的哼了一聲，續道：「男人，男人！」

荊蘭轉身從長凳上拿起兩把長劍，把其中一把長劍拋給王炮，回頭向他說道：「我再來請教一下你的功夫有沒有長進，進招吧！」

王炮決定：

一、拔出長劍，應戰
二、不戰而降
三、轉身離開
四、自由答案

一、詢問她最近如何

幸虧王炮定力好，運忙仔細打量，只見美人體型高挑，一身小麥色的肌膚，她正將一頭烏黑秀發攏結，墮于腦後，定睛一看，正是荊蘭。

荊蘭看見王炮走來，嬌靨透出一絲粉色。也不知，是那皓日的原因，抑或者是她內心中激動所致。只見她眼中閃動著一抹水色，向他說道：「那個... ...你醒啦！」

當日王炮與荊蘭於山寨密室中，雙方情到濃時，乾柴烈火，在迷迷糊糊之間，做出那苟且之事。雖說那次經歷令王炮感到無比的酣暢淋漓、水乳交融。但是時光似箭、物是人非，王炮與荊蘭彼此間的身份關係似乎已有巨變！

只見王炮低頭抱拳道：「荊師姐... ...最近可好？」荊蘭挑了挑柳眉，說道：「幾個月沒見，你對我竟變得如此生疏了？」只聽她從鼻子中重重的哼了一聲，續道：「男人，男人！」

荊蘭轉身從長凳上拿起兩把長劍，把其中一把長劍拋給王炮，回頭向他說道：「我再來請教一下你的功夫有沒有長進，進招吧！」

王炮決定：

一、拔出長劍，應戰
二、不戰而降
三、轉身離開
四、自由答案

Btw我覺得落葉無痕呢招有啲娘

1 ，之後去劍塚

4
召喚無瑕劍教訓荊蘭
振夫綱

冇記錯閒人巴上次未消失之前就係想去劍塚
今次返嚟可能懶得追返進度
咁啱又有劍塚咪

btw之前荊蘭唔係淨係要炮仔對雲寧好就得
自己無所謂咩
呢個樓豬你寫㗎喎

對雲寧好係炮仔未上佢之前

上左佢，就要負責任啦

身為大師姐心胸要廣闊D
就算三妻四妾正妻位都係得一個咋
其他果d叫平妻
再次就係妾
佢兩個未同外人鬥已經諗住同門相殘

一、應戰

荊蘭轉身從長凳上拿起兩把長劍，把其中一把長劍拋給王炮，回頭向他說道：「我來瞧瞧你的功夫有沒有長進，進招吧！」

王炮生怕自己武功太強，待會兒一個不慎刺傷了她，那就不太好辦了。他運忙示個低威，弓著身子從荊蘭身邊走過，在武器架上取出木劍。

只見王荊二人走上擂台中央，王炮右手持劍，左手拈起劍訣，腦海中驀地靈光一閃，想起當日他與屈基在德雲觀中，老道人曾授過王炮一招兩式的仙術。王炮緊閉雙眼，眉頭緊皺，努力回想起那個仙術的名字... ...

那個仙術的名字叫做：

一、神打！
二、破地獄！
三、乾坤三七氣流！
四、不記得了... ...自己作算了

又話幫我寫曬解決女人紛爭

乜呀你最後話唔洗㗎嘛

你睇錯咋

4係自由答案，你自己作的

我個解決方案
其實都唔係咩特別嘢
雲寧繼續好似之前咁好呃冇發現到
女僕x2對佢地道個歉認衰佢地就會原諒炮仔，之前都特登打補丁追加設定話佢地係從一而終果類
青兒斯德哥爾摩症候群會幫炮仔搞掂返自己呀哥
荊蘭大師姐氣場，討好返佢佢會好似平時睇住班師弟妹咁幫炮仔維持後宮和諧但條件係佢要做正妻（留返個引等白超同若林返嚟打第二次後宮之戰 ）

我都估唔到樓豬你一嚟就挑戰地獄mode寫d女全部智商上哂線

一招兩式

替身劍!

2
霸氣
頭先揀1都冇調情

1 , 之後搵青兒

荊蘭受硬唔受軟，要用武力調教呀清

點

神打標童定破地獄定乾坤一開定替身劍

神打

破地獄

乾坤一開

話說樓豬有冇諗過玩大d
諗個藉口dom埋韓雪同小路去萬劍山莊

冇

Dom埋落去又咪我寫

大將降大任於斯人呀
終究要面對

2
我覺得要將所有女人放係廢人山寨

仲有個男人係果到

去劍塚拎番把仙器都唔錯

尋日me係DLC入面已經送咗把比炮仔

之前咪有把魔劍既，伏筆黎

記得呀
阿伯聲

二、破地獄！

只見王荊二人持劍走上擂台中央，王炮右手持劍，左手拈起劍訣，腦海中驀地靈光一閃，想起當日他與屈基在德雲觀中，寺中那老道人曾授過王炮一招半式仙術，只是大戰之後，一時三刻竟想不起那名字來。

王炮緊閉雙眼，眉頭緊皺，努力回想起那個仙術的名字，心中忐忑不安，默念道：「那招叫什麼... ...那招叫什麼？那招叫什麼！」

「破地獄！」王炮睜開雙眼，疾呼道。他左手以迅雷不及掩耳之勢在胸前畫了個法訣，口中念念有詞，道著：「天地玄宗萬氣本根，廣修億劫證吾神通！」然後驀地往天抬起左拳，拇指、食指、尾指倏然伸出。忽見頓時天昏地暗，陰風陣陣。王炮化拳為掌，彎腰在地上說重不重、說輕不輕「啪」的一拍，竟見地上厚重的大理石板四分五裂、應聲崩裂！

只見一道道火舌從大理石板的裂縫中并出，王炮乘著火勢，運起萬劍訣，好幾十把幻劍圍繞著他，每把利劍都被火焰所纏繞著。此時王炮手握桃木劍，竟如陀螺般舞起劍來！只見幻劍隨著他的身影越轉越快，一瞬間竟變成一道火龍捲，向荊蘭襲去！

荊蘭使出渾身解數，萬獸山莊成名技夜叉、猛獸、 毒龍、長蛇式夭矯飛舞往王炮刺去。只是火龍捲中的王炮一手木劍使得密不透風，荊蘭的招數被他盡數擋下，她根本無機可乘！

王荊兩人正斗得難分難解時，忽見荊蘭飛身翩翩，一劍西來，往王炮刺去！但王炮心知這一招非旦傷不了他，更會賠上她自己的一條手臂！

王炮會如何辦呢？

一、火龍卷絞碎她的手臂
二、硬生生接下這招
三、撒劍避開
四、自由答案

4
硬食並抱住她

4 老莊主為王炮擋刀

小師弟都得

同無瑕劍一正一邪，兩劍并使，威力倍增！善哉！善哉！

你之前都想開男男線啦

都唔使咁老架

咁小師弟

同老莊主一齊練枯木心法 等佢返老還童

咁你都諗得出

四、自由答案

王荊兩人正斗得難分難解，只見荊蘭飛身翩翩，一劍西來，往王炮刺去！但王炮心知這一招非旦傷不了他，更會賠上她自己的一條手臂！

只見龍卷風中的火舌如蟒蛇般正要纏上荊蘭持劍的右手，百忙中王炮一咬銀牙，暴喝一聲：「散！」反手把桃木劍一扔。只見桃木劍如離弦之箭般，「咻」的一聲，直射入遠方叢林處。

只見圍繞王炮身旁的熊熊火光頓時化為灰燼，散落擂台四方。待煙霧四散後，卻見明晃晃的長劍已插在王炮右邊肩膊上。雖說王炮身上有聚寒訣、皇帝內經等護體神功，但碰巧他將全身功力都運於劍上，又硬生生接下萬獸山莊鎮派絕技，才被荊蘭一擊得手。

荊蘭失聲呼道：「傻子... ...你那麼不躲呀！」只見她把長劍從你傷口中輕輕拔出，把長劍拋在一邊，霍地撲向你懷裏，拼命用手掩著你那流出泊泊鮮血的傷口。王炮看著她臉色蒼白、一臉憂心的照料著他的傷口，心中竟不禁生起暢快之情，決定：

一、假裝傷重，博她關心
二、運功治癒傷口
三、轉身離開，前往劍塚
四、自由答案

閒人老師會唔會揀3

4
先偷吻 後療傷 再深情對望

最後一齊去劍冢（要佢扶）

四、自由答案

王荊兩人正斗得難分難解，只見荊蘭飛身翩翩，一劍西來，往王炮刺去！但王炮心知這一招非旦傷不了他，更會賠上她自己的一條手臂！

只見龍卷風中的火舌如蟒蛇般正要纏上荊蘭持劍的右手，百忙中王炮一咬銀牙，暴喝一聲：「散！」反手把桃木劍一扔。只見桃木劍猶如離弦之箭，「咻」的一聲，直射入遠方叢林處。

只見圍繞王炮身旁的熊熊火光頓時化為灰燼，散落擂台四方。待煙霧四散後，卻見明晃晃的長劍已插在王炮右邊肩膊上。雖說王炮身上有聚寒訣，皇帝內經等護體神功，但碰巧他將全身功力都運於劍上，又硬生生接下萬獸山莊鎮派絕技，才讓荊蘭一擊得手。

荊蘭失聲呼道：「傻子... ...你怎麼不躲呀！」只見她把長劍從你傷口中輕輕拔出，把長劍拋在一邊，霍地撲向你懷裏，拼命用手掩著你那流出泊泊鮮血的傷口。王炮看著她臉色蒼白、一臉憂心的照料著他的傷口，心中竟不禁生起暢快之情，決定：

一、假裝傷重，博她關心
二、運功治癒傷口
三、轉身離開，前往劍塚
四、自由答案

新修版

2 咗 再3

我想睇下閒人巴想去劍塚既原因

因為閒人巴對嚟個post嘅女人不感興趣

1完再3啦 了下閒人巴心願

應該咁諗
為咗個post多d人討論
所以永遠都唔好去劍冢

八奇思考領域

一、假裝傷重，博她關心

荊蘭失聲呼道：「傻子... ...你那麼不躲呀！」只見她把長劍從你傷口中輕輕拔出，把長劍拋在一邊，霍地撲入你懷中，拼命用手掩著你那流出泊泊鮮血的傷口。王炮看著她臉色蒼白，一臉憂心的照料著他的傷口，不禁想調戲她一番。

王炮閉起雙眼，運起聚寒訣，荊蘭一摸他手，只覺一陣冰冷，體溫渾然不像個活人，不禁失聲道：「你怎麼了？」只見王炮大聲呻吟，卻是不答。荊蘭竟急得哭了起來。王炮強忍肚中笑意，緩緩道：「杭州一役我元氣大傷，如今我內外傷併發，看來是時日無多嘍... ...」荊蘭驚惶之下，雙手摟住了他，給他胸口揉搓。只聽王炮續道：「我有一願望就是... ...」

王炮的願望是：

一、世界和平
二、希望少女們和睦相處
三、去劍塚看看
四、好生照顧小師弟
五、自由答案

二、希望少女們和睦相處

荊蘭驚惶之下，雙手摟住了他，給他胸口揉搓。只聽王炮續道：「我有一願望就是... ...希望你們能夠和睦相處，那我就此生無憾了... ...」他越裝越像，肚裏卻在暗暗好笑。

荊蘭伏在你身上，失聲哭道：「你不能死！我不是有心的，我心裡... ...心裡很是喜歡你呀。你要是死了，我跟你一起死！」王炮心頭一驚，心中暗道：「大姐，我可不想與你一起死呀！」只是心裡由不得又是甜蜜，又是羞愧，怔怔的不語。

王炮只覺荊蘭在自己懷中吹氣如蘭，軟綿綿的身體偎依著自己，不禁一陣神魂顛倒，不禁脫口而出，說道：「我騙你的，你別當真。」荊蘭抬頭一呆，忽地跳起，重重扇了王炮一個耳光，「啪」的一聲大響，只打得他眼前金星亂冒。只見荊蘭掩臉就走。

只留下王炮一人，躺在擂台上愕然不解：「剛才還說很喜歡我，沒有我就活不成，怎麼忽然之間又翻臉打人了？」

王炮見天色昏暗，決定：

一、去大廳
二、去劍塚
三、回房間
四、自由答案

二、希望少女們和睦相處

荊蘭驚惶之下，雙手摟住了他，給他胸口揉搓。只聽王炮續道：「我有一願望就是... ...希望你們能夠和睦相處，那我就此生無憾了... ...」他越裝越像，肚裏卻在暗暗好笑。

荊蘭伏在你身上，失聲哭道：「好好好，我答應你！但你不能死！我不是有心的，我心裡... ...心裡很是喜歡你呀。你要是死了，我跟你一起死！」王炮心頭一驚，心中暗道：「大姐，我可不想與你一起死呀！」只是心裡由不得又是甜蜜，又是羞愧，怔怔的不語。

王炮只覺荊蘭在自己懷中吹氣如蘭，軟綿綿的身體偎依著自己，不禁一陣神魂顛倒，不禁脫口而出，說道：「我騙你的，你別當真。」荊蘭抬頭一呆，忽地跳起，重重扇了王炮一個耳光，「啪」的一聲大響，只打得他眼前金星亂冒。只見荊蘭掩臉就走。

只留下王炮一人，躺在擂台上愕然不解：「剛才還說很喜歡我，沒有我就活不成，怎麼忽然之間又翻臉打人，不知道她是否說話算數呢？」

王炮見天色昏暗，決定：

一、去大廳
二、去劍塚
三、回房間
四、自由答案

二、去劍塚

「去劍塚！」自王炮醒來之後，腦海中便一直有把聲音驅使着他前往劍塚。可惜王炮這人色慾熏心，一天不搞上兩三個女人，便渾身難受，直到傍晚，才想起自己原來是要去劍塚。

頃刻之間，王炮身上的劍傷已而痊愈，只見他施施然地從擂台上爬起，拍了拍衣裳上的塵土，一邊哼著小調，慢條斯理的前往劍塚。

入夜後，王炮這才走進劍塚，打算：

一、找劍僕阿三聊天
二、查看諸劍
三、轉身離開
四、自由答案

4. 使用御劍術，在場諸劍願者上釣

我唔記得咗，之前把劍咩色嘩？

咩色咩樣

果把阿伯魔劍?

Yes

你無寫到
淨係話係青色寶劍

四、使用御劍術

王炮赫然站在數千把寶劍前，雙手驀地張開！他雙眉緊皺，喃喃念出道：「乾坤一開，三七一轉！玄劍大帝請上座，弟子王炮！願代天巡狩，一切照天理而行，如有違背，願遭天譴及五雷轟頂！！！」

忽見數千把插在土中的利刃突然抖動不停，發出「鏗鏘鏗鏘」的連聲巨響！只聽王炮續道：「乾坤一開，三七劍氣一轉，玄劍大帝指令一開，三七劍氣一轉！」他運氣於腳下，一踏！喊道：「一三一轉，玄劍大帝指令一開，起！！！」

只見數千把修長鋒銳的長劍被王炮使術御起，浮游在半空中。長劍在劍塚火把的照耀下，更顯青光絢爛。

惟一把烏光流轉，劍身上佈滿奇異的花紋，還有一抹妖異的嫣紅的寶劍，兀自還插在土壤中，動也沒有動。

只聽王炮又大喝一聲：「落！！！」數千把長劍插回土中。他走到那烏光流轉的寶劍前，左手托腮，對寶劍端詳一番，察覺竟是當日與老莊主一戰的寶劍。

王炮伸手握著劍柄，又聽到腦海中傳來那奸詐狡猾而又蒼老的嗓音，向他喊道：「年... 輕... 人... 」

王炮回答：

一，「操你媽的，故弄玄虛！」
二，「你好前輩，再見前輩。」
三，「你不老實我把你掉進糞池！」
四，自由答案

一，「操你媽的，故弄玄虛！」

只聽王炮一聲暴喝，喝道：「操你媽的，別再故弄玄虛！」他如此氣勢，嚇得寶劍不禁噤聲。

過了良久，王炮腦海中又再響起那老人的聲音，只聽他試探地問道：「嘻嘻，少年郎，最近是否遇到不如意的事情呀？那老夫祝你新一年新氣象，身體健康，龍馬精神，心想事成！」

王炮回答：

一，「我都祝你快高長大，闔家平安！」
二，「你好前輩，再見前輩。」
三，一言不發，把劍掉進化糞池
四，向老人請教如何周旋在眾多美人之間
五，自由答案

好撚慘
返實習成班豬隊友

一，我都祝你快高長大，闔家平安！

只聽王炮拱手回禮，答道：「我都祝你快高長大，闔家平安！」

又聽老人說道：「那老夫祝您新年快樂、財源廣進、大吉大利、年年有餘、步步高升、事事如意、心想事成、萬事如意、一元復始、萬象更新、富貴有餘、金玉滿堂、福壽雙全、竹報平安、龍鳳呈祥、鴻圖大展！」

王炮被他一頓搶白，霎時間也不知道應該說什麼了... ...

他決定：

一，把劍掉進化糞池
二，請教老人如何周旋在眾多美人之間
三，自由答案

師兄返緊咩

3 把劍拿去給老莊主順道向老莊主了解一下寶劍的歷史 再提親把列雲寧娶過門

3 ，拎起另一把劍

唔通閑人巴你其實係衞宮士郎

乜水

好似幾型，雖然都係唔知咩嚟

你放大睇下d英文

一，把劍掉進化糞池

一天下來連續比兩大美人拒絕，食了兩粒酸酸澀澀的大檸檬，換著是誰也不好受。更何況是年輕力壯，生性不羈的王炮？

只見王炮也不和那烏光流轉的寶劍囉嗦，從地上拔出寶劍，便轉身離開劍塚，大步流星的衝入糞池，大手一揮，正要把寶劍扔入那臭氣沖天的糞池中！

只聽老人在王炮腦中呼喊道：「我錯！我錯！萬事好商量，年輕人千萬別這麼衝動！」

王炮決定：

一、且看他有什麼話說
二、把劍扔入糞池
三、轉身離開
四、自由答案

一、且看他有什麼話說

只聽老人在王炮腦中呼喊道：「我錯！我錯！萬事好商量，年輕人別這麼衝動！」「中計了！」王炮心想，只見他嘴角上揚，臉上神情奸詐詭譎，似乎比起紅骷髏還要狠毒三分。「有話快說，有屁快放！」王炮喝道。「好好好，您是大爺... ...」老人唯唯是諾。

原來老人本是西域大漠一鑄劍名師，當年行走中土，仰慕先賢區治子，妄號歐巴桑。老人說到這裡，王炮不禁肅然起敬，連忙抱拳向寶劍長揖到地，說道：「莫非您就是鑄劍大全的作者歐巴桑子？前輩著作名動中土，無雙無對！」老人哼哼笑道：「嘴臉轉得可真快！但也不與小子你謙遜了，我自認第二，諒也無人敢認第一。」

只聽老人驀地長嘆一聲，續道：「只可惜老夫垂垂暮年，老眼昏花，竟鑄成這把絕世神劍，贈於一狼心狗肺，大奸大惡之人！」王炮好奇問道：「此話怎講？」

要知道劍乃有靈之物，人鑄劍，劍亦擇人，無劍之神氣，僅一廢鐵。惟當年歐巴桑老眼昏花，把一人面獸心的中原俠客當作使劍良才，為其耗盡心力鑄劍。歐巴桑眼見寶劍三日三夜，卻仍未成形，便縱身跳下熔爐，以身殉劍，將其精魄融入劍身。歐巴桑殉劍後，再由兒子掌爐，壯臂擂起精鋼鐵鎚，朝著通紅的劍身，敲打八萬八千八十八次。

只見劍身甫成形，一道驚雷閃電從蒼穹天邊激射而下，正中歐巴桑兒子的胸膛。王炮望著寶劍，只見他被嚇得心驚膽顫，訥訥道：「這把劍竟是傾盡你們二人性命所成？」老人稱是，續道：「可惜那位中原俠客得到那神兵利器，便亂生屠戮之心，只累得這把劍戾氣太重。唉！」只聽老人沉吟不語，彷彿在回想那陳年往事。

王炮決定：
一、繼續詢問
二、把劍扔入糞池
三、轉身離開
四、自由答案